var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["Austurr\u00edki (is)", 112, "http://is.wikipedia.org/wiki/Austurr%C3%ADki"], ["V\u00edn (Austurr\u00edki) (is)", 81, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%ADn_%28Austurr%C3%ADki%29"], ["V\u00ednarfundurinn (is)", 37, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%ADnarfundurinn"], ["Austurr\u00edki-Ungverjaland (is)", 31, "http://is.wikipedia.org/wiki/Austurr%C3%ADki-Ungverjaland"], ["Innsbruck (is)", 27, "http://is.wikipedia.org/wiki/Innsbruck"], ["\u00d6ryggis- og samvinnustofnun Evr\u00f3pu (is)", 23, "http://is.wikipedia.org/wiki/%C3%96ryggis-_og_samvinnustofnun_Evr%C3%B3pu"], ["Salzburg (is)", 23, "http://is.wikipedia.org/wiki/Salzburg"], ["Samt\u00f6k ol\u00eduframlei\u00f0slur\u00edkja (is)", 23, "http://is.wikipedia.org/wiki/Samt%C3%B6k_ol%C3%ADuframlei%C3%B0slur%C3%ADkja"], ["Linz (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Linz"], ["Graz (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Graz"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0akjarnorkum\u00e1lastofnunin (is)", 20, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0akjarnorkum%C3%A1lastofnunin"], ["Tirol (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Tirol"], ["Efra Austurr\u00edki (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Efra_Austurr%C3%ADki"], ["K\u00e4rnten (is)", 18, "http://is.wikipedia.org/wiki/K%C3%A4rnten"], ["Klagenfurt (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Klagenfurt"], ["Ne\u00f0ra Austurr\u00edki (is)", 14, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ne%C3%B0ra_Austurr%C3%ADki"], ["Villach (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Villach"], ["Steiermark (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Steiermark"], ["Vorarlberg (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vorarlberg"], ["Bregenz (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Bregenz"], ["Klosterneuburg (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Klosterneuburg"], ["Baden (Ne\u00f0ra Austurr\u00edki) (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Baden_%28Ne%C3%B0ra_Austurr%C3%ADki%29"], ["Wiener Neustadt (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Wiener_Neustadt"], ["Burgenland (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Burgenland"], ["Stef\u00e1nskirkjan \u00ed V\u00edn (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Stef%C3%A1nskirkjan_%C3%AD_V%C3%ADn"], ["Wels (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Wels"], ["Braunau am Inn (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Braunau_am_Inn"], ["Vetrar\u00f3lymp\u00eduleikarnir 1964 (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vetrar%C3%B3lymp%C3%ADuleikarnir_1964"], ["Franska n\u00fdlenduveldi\u00f0 (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Franska_n%C3%BDlenduveldi%C3%B0"], ["Eisenstadt (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Eisenstadt"], ["other", 113]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
