var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["Belg\u00eda (is)", 103, "http://is.wikipedia.org/wiki/Belg%C3%ADa"], ["Atlantshafsbandalagi\u00f0 (is)", 102, "http://is.wikipedia.org/wiki/Atlantshafsbandalagi%C3%B0"], ["Brussel (is)", 43, "http://is.wikipedia.org/wiki/Brussel"], ["Fl\u00e6mingjaland (is)", 37, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fl%C3%A6mingjaland"], ["Benel\u00faxl\u00f6ndin (is)", 31, "http://is.wikipedia.org/wiki/Benel%C3%BAxl%C3%B6ndin"], ["Orrustan vi\u00f0 Waterloo (is)", 29, "http://is.wikipedia.org/wiki/Orrustan_vi%C3%B0_Waterloo"], ["Li\u00e8ge (is)", 27, "http://is.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge"], ["Brugge (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/Brugge"], ["Antwerpen (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/Antwerpen"], ["Evr\u00f3pska r\u00e1\u00f0i\u00f0 (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/Evr%C3%B3pska_r%C3%A1%C3%B0i%C3%B0"], ["R\u00e1\u00f0herrar\u00e1\u00f0 Evr\u00f3pusambandsins (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/R%C3%A1%C3%B0herrar%C3%A1%C3%B0_Evr%C3%B3pusambandsins"], ["Gent (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Gent"], ["L\u00faxemborg (h\u00e9ra\u00f0) (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/L%C3%BAxemborg_%28h%C3%A9ra%C3%B0%29"], ["Waterloo (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Waterloo"], ["Charleroi (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Charleroi"], ["Samvinnustofnun Sjangh\u00e6 (is)", 11, "http://is.wikipedia.org/wiki/Samvinnustofnun_Sjangh%C3%A6"], ["Ardennas\u00f3knin (is)", 11, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ardennas%C3%B3knin"], ["Leuven (is)", 11, "http://is.wikipedia.org/wiki/Leuven"], ["Oostende (is)", 11, "http://is.wikipedia.org/wiki/Oostende"], ["Zeebrugge (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Zeebrugge"], ["Fl\u00e6mska Brabant (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fl%C3%A6mska_Brabant"], ["Antwerpen-h\u00e9ra\u00f0 (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Antwerpen-h%C3%A9ra%C3%B0"], ["Mechelen (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Mechelen"], ["Aalst (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Aalst"], ["Fr\u00faarkirkjan \u00ed Antwerpen (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%BAarkirkjan_%C3%AD_Antwerpen"], ["Austur-Fl\u00e6mingjaland (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Austur-Fl%C3%A6mingjaland"], ["Hainaut (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Hainaut"], ["Mons (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Mons"], ["Lier (Belg\u00eda) (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Lier_%28Belg%C3%ADa%29"], ["Limburg (Belg\u00eda) (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Limburg_%28Belg%C3%ADa%29"], ["other", 68]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
