var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["Evr\u00f3pa (is)", 182, "http://is.wikipedia.org/wiki/Evr%C3%B3pa"], ["Sviss (is)", 117, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sviss"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0avi\u00f0skiptastofnunin (is)", 52, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0avi%C3%B0skiptastofnunin"], ["Genf (is)", 42, "http://is.wikipedia.org/wiki/Genf"], ["CERN (is)", 40, "http://is.wikipedia.org/wiki/CERN"], ["Fr\u00edverslunarsamt\u00f6k Evr\u00f3pu (is)", 39, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fr%C3%ADverslunarsamt%C3%B6k_Evr%C3%B3pu"], ["Rau\u00f0i krossinn (is)", 35, "http://is.wikipedia.org/wiki/Rau%C3%B0i_krossinn"], ["Basel (is)", 34, "http://is.wikipedia.org/wiki/Basel"], ["Bern (is)", 34, "http://is.wikipedia.org/wiki/Bern"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0ahugverkastofnunin (is)", 33, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0ahugverkastofnunin"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0aknattspyrnusambandi\u00f0 (is)", 32, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0aknattspyrnusambandi%C3%B0"], ["St\u00f3ri sterkeindahra\u00f0allinn (is)", 28, "http://is.wikipedia.org/wiki/St%C3%B3ri_sterkeindahra%C3%B0allinn"], ["Z\u00fcrich (is)", 27, "http://is.wikipedia.org/wiki/Z%C3%BCrich"], ["Vaud (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vaud"], ["Graub\u00fcnden (is)", 24, "http://is.wikipedia.org/wiki/Graub%C3%BCnden"], ["Lausanne (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/Lausanne"], ["Knattspyrnusamband Evr\u00f3pu (is)", 20, "http://is.wikipedia.org/wiki/Knattspyrnusamband_Evr%C3%B3pu"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0legi n\u00e1tt\u00faruverndarsj\u00f3\u00f0urinn (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0legi_n%C3%A1tt%C3%BAruverndarsj%C3%B3%C3%B0urinn"], ["Glarus (is)", 18, "http://is.wikipedia.org/wiki/Glarus"], ["Aargau (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Aargau"], ["Bern (kant\u00f3na) (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Bern_%28kant%C3%B3na%29"], ["Luzern (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Luzern"], ["H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed Basel (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/H%C3%A1sk%C3%B3linn_%C3%AD_Basel"], ["Heimsvi\u00f0skiptar\u00e1\u00f0stefnan \u00ed Davos (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/Heimsvi%C3%B0skiptar%C3%A1%C3%B0stefnan_%C3%AD_Davos"], ["Al\u00fej\u00f3\u00f0a\u00f3lymp\u00edunefndin (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEj%C3%B3%C3%B0a%C3%B3lymp%C3%ADunefndin"], ["St. Gallen (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/St._Gallen"], ["Z\u00fcrich (fylki) (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/Z%C3%BCrich_%28fylki%29"], ["Fl\u00f3ttamannastofnun Sameinu\u00f0u \u00fej\u00f3\u00f0anna (is)", 14, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fl%C3%B3ttamannastofnun_Sameinu%C3%B0u_%C3%BEj%C3%B3%C3%B0anna"], ["Uri (is)", 14, "http://is.wikipedia.org/wiki/Uri"], ["Montreux (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Montreux"], ["other", 330]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
