var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["S\u00edle (is)", 80, "http://is.wikipedia.org/wiki/S%C3%ADle"], ["P\u00e1skaeyja (is)", 43, "http://is.wikipedia.org/wiki/P%C3%A1skaeyja"], ["Eldland (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/Eldland"], ["Sant\u00edag\u00f3 (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sant%C3%ADag%C3%B3"], ["Atacama (is)", 11, "http://is.wikipedia.org/wiki/Atacama"], ["Puyehue (eldfjall) (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Puyehue_%28eldfjall%29"], ["Juan Fern\u00e1ndez-eyjar (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Juan_Fern%C3%A1ndez-eyjar"], ["Villarricavatn (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Villarricavatn"], ["Villarrica (eldfjall) (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Villarrica_%28eldfjall%29"], ["Concepci\u00f3n (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n"], ["Entre Lagos (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Entre_Lagos"], ["Osorno (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Osorno"], ["Callaqui (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Callaqui"], ["Mocho-Choshuenco (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Mocho-Choshuenco"], ["Llanquihuevatn (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Llanquihuevatn"], ["St\u00f3rborgarsv\u00e6\u00f0i\u00f0 Concepci\u00f3n (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/St%C3%B3rborgarsv%C3%A6%C3%B0i%C3%B0_Concepci%C3%B3n"], ["Valdivia (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Valdivia"], ["B\u00edo-B\u00edo-h\u00e1sk\u00f3li (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/B%C3%ADo-B%C3%ADo-h%C3%A1sk%C3%B3li"], ["Puerto Montt (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Puerto_Montt"], ["Corral (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Corral"], ["Biob\u00edo-fylki (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Biob%C3%ADo-fylki"], ["Araucan\u00eda-fylki (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Araucan%C3%ADa-fylki"], ["Los R\u00edos-fylki (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Los_R%C3%ADos-fylki"], ["Calafqu\u00e9nvatn (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Calafqu%C3%A9nvatn"], ["Rancovatn (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Rancovatn"], ["Nor\u00f0ur Patag\u00f3niu-j\u00f6kull (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Nor%C3%B0ur_Patag%C3%B3niu-j%C3%B6kull"], ["Atacama Large Millimeter Array (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Atacama_Large_Millimeter_Array"], ["Villarrica (borg) (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Villarrica_%28borg%29"], ["Puyehuevatn (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Puyehuevatn"], ["Quetrupill\u00e1n (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Quetrupill%C3%A1n"], ["other", 12]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
