var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["T\u00e9kkland (is)", 102, "http://is.wikipedia.org/wiki/T%C3%A9kkland"], ["Prag (is)", 69, "http://is.wikipedia.org/wiki/Prag"], ["T\u00e9kk\u00f3sl\u00f3vak\u00eda (is)", 34, "http://is.wikipedia.org/wiki/T%C3%A9kk%C3%B3sl%C3%B3vak%C3%ADa"], ["B\u00e6heimur (is)", 30, "http://is.wikipedia.org/wiki/B%C3%A6heimur"], ["J\u00e1rntjaldi\u00f0 (is)", 26, "http://is.wikipedia.org/wiki/J%C3%A1rntjaldi%C3%B0"], ["Brno (is)", 24, "http://is.wikipedia.org/wiki/Brno"], ["V\u00edtusarkirkjan \u00ed Prag (is)", 14, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%ADtusarkirkjan_%C3%AD_Prag"], ["Olomouc (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Olomouc"], ["Plze\u0148 (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Plze%C5%88"], ["Liberec (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Liberec"], ["\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/%C4%8Cesk%C3%A9_Bud%C4%9Bjovice"], ["Cheb (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Cheb"], ["Ostrava (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ostrava"], ["Karlsbr\u00fain (Prag) (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Karlsbr%C3%BAin_%28Prag%29"], ["Karvin\u00e1 (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Karvin%C3%A1"], ["Benetice (Sv\u011btl\u00e1 nad S\u00e1zavou) (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Benetice_%28Sv%C4%9Btl%C3%A1_nad_S%C3%A1zavou%29"], ["Vrahovice (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vrahovice"], ["A\u0161 (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/A%C5%A1"], ["S\u00fadetafj\u00f6ll (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/S%C3%BAdetafj%C3%B6ll"], ["Kl\u00e1\u0161terec nad Oh\u0159\u00ed (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Kl%C3%A1%C5%A1terec_nad_Oh%C5%99%C3%AD"], ["Mold\u00e1 (is)", 1, "http://is.wikipedia.org/wiki/Mold%C3%A1"]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
