var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["Sp\u00e1nn (is)", 183, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sp%C3%A1nn"], ["Jakobsvegurinn (is)", 90, "http://is.wikipedia.org/wiki/Jakobsvegurinn"], ["Madrid (is)", 79, "http://is.wikipedia.org/wiki/Madrid"], ["Barsel\u00f3na (is)", 58, "http://is.wikipedia.org/wiki/Barsel%C3%B3na"], ["\u00cdber\u00eduskaginn (is)", 37, "http://is.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dber%C3%ADuskaginn"], ["Tener\u00edfe (is)", 35, "http://is.wikipedia.org/wiki/Tener%C3%ADfe"], ["Ceuta (is)", 34, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ceuta"], ["P\u00fdreneafj\u00f6ll (is)", 33, "http://is.wikipedia.org/wiki/P%C3%BDreneafj%C3%B6ll"], ["L\u00e6knar \u00e1n landam\u00e6ra (is)", 28, "http://is.wikipedia.org/wiki/L%C3%A6knar_%C3%A1n_landam%C3%A6ra"], ["Santiago de Compostela (is)", 28, "http://is.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Compostela"], ["Katal\u00f3n\u00eda (is)", 28, "http://is.wikipedia.org/wiki/Katal%C3%B3n%C3%ADa"], ["Galis\u00eda (is)", 27, "http://is.wikipedia.org/wiki/Galis%C3%ADa"], ["Teide (is)", 26, "http://is.wikipedia.org/wiki/Teide"], ["Sevilla (is)", 26, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sevilla"], ["FC Barcelona (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/FC_Barcelona"], ["C\u00f3rdoba (is)", 25, "http://is.wikipedia.org/wiki/C%C3%B3rdoba"], ["Menorka (is)", 24, "http://is.wikipedia.org/wiki/Menorka"], ["Baskaland (is)", 24, "http://is.wikipedia.org/wiki/Baskaland"], ["Bilbao (is)", 23, "http://is.wikipedia.org/wiki/Bilbao"], ["Zaragoza (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/Zaragoza"], ["Sumar\u00f3lymp\u00eduleikarnir 1992 (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sumar%C3%B3lymp%C3%ADuleikarnir_1992"], ["Valladolid (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/Valladolid"], ["Camp Nou (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Camp_Nou"], ["Andal\u00fas\u00eda (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Andal%C3%BAs%C3%ADa"], ["Ast\u00far\u00eda (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ast%C3%BAr%C3%ADa"], ["Alicante (is)", 20, "http://is.wikipedia.org/wiki/Alicante"], ["Ibiza (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ibiza"], ["Yfirb\u00f3takirkja heil\u00f6gu fj\u00f6lskyldunnar (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Yfirb%C3%B3takirkja_heil%C3%B6gu_fj%C3%B6lskyldunnar"], ["Baleareyjar (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Baleareyjar"], ["Melilla (is)", 19, "http://is.wikipedia.org/wiki/Melilla"], ["other", 397]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
