var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["\u00de\u00f3rsh\u00f6fn (F\u00e6reyjum) (is)", 33, "http://is.wikipedia.org/wiki/%C3%9E%C3%B3rsh%C3%B6fn_%28F%C3%A6reyjum%29"], ["Fuglafj\u00f6r\u00f0ur (is)", 14, "http://is.wikipedia.org/wiki/Fuglafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Austurey (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Austurey"], ["Klakksv\u00edk (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Klakksv%C3%ADk"], ["Bor\u00f0ey (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Bor%C3%B0ey"], ["V\u00e1gar (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1gar"], ["Straumey (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Straumey"], ["Sl\u00e6ttaratindur (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sl%C3%A6ttaratindur"], ["H\u00e1sk\u00f3linn \u00ed F\u00e6reyjum (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/H%C3%A1sk%C3%B3linn_%C3%AD_F%C3%A6reyjum"], ["Hoyv\u00edk (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Hoyv%C3%ADk"], ["Nor\u00f0urlandah\u00fasi\u00f0 (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Nor%C3%B0urlandah%C3%BAsi%C3%B0"], ["Kringvarp F\u00f8roya (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Kringvarp_F%C3%B8roya"], ["Su\u00f0uroy (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Su%C3%B0uroy"], ["Nor\u00f0eyjag\u00f6ngin (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Nor%C3%B0eyjag%C3%B6ngin"], ["Gluggarnir (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Gluggarnir"], ["Vestmanna (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vestmanna"], ["S\u00f8rv\u00e1gsvatn (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/S%C3%B8rv%C3%A1gsvatn"], ["Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 \u00de\u00f3rsh\u00f6fn (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sveitarf%C3%A9lagi%C3%B0_%C3%9E%C3%B3rsh%C3%B6fn"], ["V\u00e1gaflugv\u00f6llur (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1gaflugv%C3%B6llur"], ["Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Klakksv\u00edk (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sveitarf%C3%A9lagi%C3%B0_Klakksv%C3%ADk"], ["Listasafn F\u00e6reyja (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Listasafn_F%C3%A6reyja"], ["Sveitarf\u00e9lagi\u00f0 Fuglafj\u00f6r\u00f0ur (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sveitarf%C3%A9lagi%C3%B0_Fuglafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["V\u00e1gur (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1gur"], ["Sandoy (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sandoy"], ["Hvalbag\u00f6ngin (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Hvalbag%C3%B6ngin"], ["Gr\u00e1felli (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%A1felli"], ["Borgarknappur (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Borgarknappur"], ["Sv\u00ednoy (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sv%C3%ADnoy"], ["Kunoy (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Kunoy"]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
