var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "dk": [], "ee": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "za": [], "it": [], "fr": [], "cz": [], "gb": [], "bs": [], "gl": [], "fo": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "us": [], "se": [], "at": [], "hu": [], "is": [["timarit.is", 118], ["mbl.is", 43], ["vefsafn.is", 30], ["other", 243]], "pl": [], "il": []}, "articles": [["Port\u00fagal (is)", 92, "http://is.wikipedia.org/wiki/Port%C3%BAgal"], ["Lissabon (is)", 32, "http://is.wikipedia.org/wiki/Lissabon"], ["Porto (is)", 27, "http://is.wikipedia.org/wiki/Porto"], ["Madeiraeyjar (is)", 24, "http://is.wikipedia.org/wiki/Madeiraeyjar"], ["Atlantshafshryggurinn (is)", 21, "http://is.wikipedia.org/wiki/Atlantshafshryggurinn"], ["Madeleine McCann (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/Madeleine_McCann"], ["Evr\u00f3pukeppnin \u00ed knattspyrnu 2004 (is)", 15, "http://is.wikipedia.org/wiki/Evr%C3%B3pukeppnin_%C3%AD_knattspyrnu_2004"], ["Aveiro (borg) (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Aveiro_%28borg%29"], ["Braga (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Braga"], ["Coimbra (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Coimbra"], ["Vila Nova de Gaia (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vila_Nova_de_Gaia"], ["Faro (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Faro"], ["Viseu (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Viseu"], ["Funchal (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/Funchal"], ["Alentejo (is)", 7, "http://is.wikipedia.org/wiki/Alentejo"], ["S\u00e1 Carneiro-flugv\u00f6llur (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/S%C3%A1_Carneiro-flugv%C3%B6llur"], ["Faial (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Faial"], ["Albufeira (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Albufeira"], ["Espinho (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Espinho"], ["Algarve (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Algarve"], ["Serra da Estrela (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Serra_da_Estrela"], ["Sert\u00e3 (is)", 5, "http://is.wikipedia.org/wiki/Sert%C3%A3"], ["Ilhas Desertas (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ilhas_Desertas"], ["Capelinhos (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Capelinhos"], ["Abela (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/Abela"], ["H\u00eder\u00f3n\u00fdmusarklaustri\u00f0 (Lissabon) (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/H%C3%ADer%C3%B3n%C3%BDmusarklaustri%C3%B0_%28Lissabon%29"], ["\u00c9vora (is)", 3, "http://is.wikipedia.org/wiki/%C3%89vora"], ["Flores (is)", 2, "http://is.wikipedia.org/wiki/Flores"], ["Porto Covo (is)", 1, "http://is.wikipedia.org/wiki/Porto_Covo"]], "data": [["ee", 1.0], ["gb", 1.0], ["jp", 1.0], ["it", 1.0], ["bs", 1.0], ["us", 1.0], ["is", 0.9104477611940298], ["de", 0.8571428571428571], ["pl", 0.75], ["il", 0.6666666666666666], ["at", 0.6666666666666666], ["gl", 0.6470588235294118], ["hu", 0.6363636363636364], ["ca", 0.5], ["cz", 0.5], ["fr", 0.5], ["dk", 0.5], ["fo", 0.5], ["se", 0.5], ["nl", 0.3333333333333333], ["ru", 0.25], ["no", 0.23076923076923078], ["all", 0.0], ["za", 0.0]]};
