var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statistik.at", 19], ["other", 63]], "at": [["statistik.at", 19], ["other", 56]]}, "articles": [["\u00d6sterreich (als)", 154, "http://als.wikipedia.org/wiki/%C3%96sterreich"], ["Vorarlberg (als)", 103, "http://als.wikipedia.org/wiki/Vorarlberg"], ["Wien (als)", 83, "http://als.wikipedia.org/wiki/Wien"], ["\u00d6sterreich-Ungarn (als)", 64, "http://als.wikipedia.org/wiki/%C3%96sterreich-Ungarn"], ["Dornbirn (als)", 38, "http://als.wikipedia.org/wiki/Dornbirn"], ["Organisation erd\u00f6lexportierender L\u00e4nder (als)", 38, "http://als.wikipedia.org/wiki/Organisation_erd%C3%B6lexportierender_L%C3%A4nder"], ["Bregenzerwald (als)", 34, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bregenzerwald"], ["Salzburg (als)", 32, "http://als.wikipedia.org/wiki/Salzburg"], ["Innsbruck (als)", 28, "http://als.wikipedia.org/wiki/Innsbruck"], ["Inn (als)", 26, "http://als.wikipedia.org/wiki/Inn"], ["Bregenz (als)", 26, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bregenz"], ["Steiermark (als)", 24, "http://als.wikipedia.org/wiki/Steiermark"], ["Bundesland Tirol (als)", 22, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bundesland_Tirol"], ["Lustenau (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Lustenau"], ["Feldkirch (Vorarlberg) (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Feldkirch_%28Vorarlberg%29"], ["Wiener Kongress (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Wiener_Kongress"], ["Frastanz (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Frastanz"], ["Nieder\u00f6sterreich (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Nieder%C3%B6sterreich"], ["Ober\u00f6sterreich (als)", 17, "http://als.wikipedia.org/wiki/Ober%C3%B6sterreich"], ["H\u00f6chst (Vorarlberg) (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/H%C3%B6chst_%28Vorarlberg%29"], ["Bezirk Bludenz (als)", 13, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bezirk_Bludenz"], ["Altach (als)", 13, "http://als.wikipedia.org/wiki/Altach"], ["Hohenems (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Hohenems"], ["Egg (Vorarlberg) (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Egg_%28Vorarlberg%29"], ["Diepoldsau (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Diepoldsau"], ["Bezirk Dornbirn (als)", 11, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bezirk_Dornbirn"], ["M\u00e4der (als)", 10, "http://als.wikipedia.org/wiki/M%C3%A4der"], ["Au\u00dferfern (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/Au%C3%9Ferfern"], ["G\u00f6tzis (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/G%C3%B6tzis"], ["Klaus (Vorarlberg) (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/Klaus_%28Vorarlberg%29"], ["other", 139]], "data": [["at", 70], ["de", 15], ["ch", 4], ["pr", 1], ["dk", 1], ["us", 1], ["gb", 1]]};
