var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Brasilien (als)", 127, "http://als.wikipedia.org/wiki/Brasilien"], ["S\u00fcdamerika (als)", 77, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%BCdamerika"], ["Curitiba (als)", 27, "http://als.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["S\u00e3o Paulo (als)", 25, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["Rio de Janeiro (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro"], ["S\u00e3o Paulo (Bundesstaat) (als)", 15, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_%28Bundesstaat%29"], ["Universidade Federal da Bahia (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["SC Corinthians Paulista (als)", 7, "http://als.wikipedia.org/wiki/SC_Corinthians_Paulista"], ["Fernando de Noronha (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Fernando_de_Noronha"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Arara (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Arara"], ["Osasco (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Osasco"], ["Universidade de S\u00e3o Paulo (als)", 5, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_de_S%C3%A3o_Paulo"], ["Universidade Funda\u00e7\u00e3o Mineira de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (als)", 4, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Funda%C3%A7%C3%A3o_Mineira_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_e_Cultura"], ["S\u00e3o Paulo Futebol Clube (als)", 4, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_Futebol_Clube"], ["Universidade Federal do Rio de Janeiro (als)", 3, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_do_Rio_de_Janeiro"], ["Paran\u00e1 (als)", 3, "http://als.wikipedia.org/wiki/Paran%C3%A1"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"], ["Major Ant\u00f4nio Couto Pereira (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Major_Ant%C3%B4nio_Couto_Pereira"], ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Pontif%C3%ADcia_Universidade_Cat%C3%B3lica_de_Minas_Gerais"], ["Instituto Federal da Bahia (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Tecnol%C3%B3gica_Federal_do_Paran%C3%A1"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Paul\u00ednia (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Paul%C3%ADnia"]], "data": [["de", 5], ["br", 4], ["us", 3], ["fr", 2], ["gb", 1]]};
