var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["ine.es", 5], ["other", 33]], "es": [["ine.es", 5], ["other", 25]]}, "articles": [["Espa\u00f1a (ast)", 226, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Espa%C3%B1a"], ["Princip\u00e1u d'Asturies (ast)", 140, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Princip%C3%A1u_d%27Asturies"], ["Uvi\u00e9u (ast)", 124, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Uvi%C3%A9u"], ["Barcelona (ast)", 107, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Barcelona"], ["Rex\u00f3n de Lli\u00f3n (ast)", 66, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Rex%C3%B3n_de_Lli%C3%B3n"], ["Xix\u00f3n (ast)", 64, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Xix%C3%B3n"], ["Madrid (ast)", 64, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Madrid"], ["Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica (ast)", 57, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Pen%C3%ADnsula_Ib%C3%A9rica"], ["Catalu\u00f1a (ast)", 55, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Catalu%C3%B1a"], ["Avil\u00e9s (ast)", 48, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Avil%C3%A9s"], ["Mieres (ast)", 47, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Mieres"], ["Galicia (ast)", 44, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Galicia"], ["Pa\u00eds Vascu (ast)", 43, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Pa%C3%ADs_Vascu"], ["Ayande (ast)", 41, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ayande"], ["F\u00fatbol Club Barcelona (ast)", 38, "http://ast.wikipedia.org/wiki/F%C3%BAtbol_Club_Barcelona"], ["Lli\u00f3n (ast)", 36, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Lli%C3%B3n"], ["Donostia (ast)", 36, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Donostia"], ["Siero (ast)", 35, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Siero"], ["Melilla (ast)", 35, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Melilla"], ["Granada (ast)", 34, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Granada"], ["C\u00e1diz (ast)", 33, "http://ast.wikipedia.org/wiki/C%C3%A1diz"], ["Sevilla (ast)", 33, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Sevilla"], ["Navia (Asturies) (ast)", 32, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Navia_%28Asturies%29"], ["Val\u00e8ncia (ast)", 31, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Val%C3%A8ncia"], ["Llangr\u00e9u (ast)", 29, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Llangr%C3%A9u"], ["Alacant (ast)", 29, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Alacant"], ["Islles Baleares (ast)", 29, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Islles_Baleares"], ["Castiella y Lli\u00f3n (ast)", 29, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Castiella_y_Lli%C3%B3n"], ["Institutu Nacional d'Estad\u00edstica (Espa\u00f1a) (ast)", 28, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Institutu_Nacional_d%27Estad%C3%ADstica_%28Espa%C3%B1a%29"], ["Provincia de Ja\u00e9n (ast)", 28, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Ja%C3%A9n"], ["other", 6103]], "data": [["es", 27], ["us", 13], ["fr", 2], ["mo", 1], ["au", 1]]};
