var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Portugal (ast)", 112, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Portugal"], ["Madeira (ast)", 35, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Madeira"], ["Lisboa (ast)", 34, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Lisboa"], ["Comunid\u00e1 de Pa\u00edses de Llingua Portuguesa (ast)", 27, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Comunid%C3%A1_de_Pa%C3%ADses_de_Llingua_Portuguesa"], ["Porto (ast)", 27, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Porto"], ["Sert\u00e3 (ast)", 10, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Sert%C3%A3"], ["Distritu de Bergancia (ast)", 7, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Distritu_de_Bergancia"], ["Ounibersidade de Tr\u00e1s-ls-Montes i Alto Douro (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ounibersidade_de_Tr%C3%A1s-ls-Montes_i_Alto_Douro"], ["S\u00e3o Vicente (Braga) (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Braga%29"], ["Areias de Vilar (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Areias_de_Vilar"], ["Prazeres de Aljubarrota (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Prazeres_de_Aljubarrota"], ["Alpedriz (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Alpedriz"], ["Vestiaria (Alcoba\u00e7a) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Vestiaria_%28Alcoba%C3%A7a%29"], ["S\u00e3o Paio de Merelim (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paio_de_Merelim"], ["Serra da Estrela (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Serra_da_Estrela"], ["Santiago Maior (Alandroal) (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Santiago_Maior_%28Alandroal%29"], ["S\u00e3o Ver\u00edssimo de Tamel (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Ver%C3%ADssimo_de_Tamel"], ["Const\u00e2ncia (freguesia) (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Const%C3%A2ncia_%28freguesia%29"], ["Picuote (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Picuote"], ["Santa Leoc\u00e1dia de Tamel (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Santa_Leoc%C3%A1dia_de_Tamel"], ["Recard\u00e3ye (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Recard%C3%A3ye"], ["Martingan\u00e7a (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Martingan%C3%A7a"], ["Carnota (Alenquer) (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Carnota_%28Alenquer%29"]], "data": []};
