var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"be": [], "all": [], "dk": [], "ee": [], "is": [], "de": [["gemeindeverzeichnis.de", 287], ["verwaltungsgeschichte.de", 249], ["niedersachsen.de", 36], ["other", 950]], "jp": [], "it": [], "hu": [], "gg": [], "cz": [], "im": [], "gb": [], "br": [], "se": [["lst.se", 18], ["other", 286]], "gm": [], "es": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "bz": [], "fr": [], "pl": []}, "articles": [["Brasilien (nds)", 90, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Brasilien"], ["S\u00fc\u00fcdamerika (nds)", 55, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%BC%C3%BCdamerika"], ["S\u00e3o Paulo (nds)", 29, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["Curitiba (nds)", 20, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Rio Grande do Sul (nds)", 13, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Rio_Grande_do_Sul"], ["S\u00e3o Paulo (Bundsstaat) (nds)", 13, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_%28Bundsstaat%29"], ["Porto Alegre (nds)", 11, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Porto_Alegre"], ["Universidade Federal da Bahia (nds)", 9, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Clube de Regatas do Flamengo (nds)", 8, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Clube_de_Regatas_do_Flamengo"], ["Catal\u00e3o (nds)", 7, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Catal%C3%A3o"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["S\u00e3o Paulo Museum of Art (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_Museum_of_Art"], ["Para\u00edba (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Para%C3%ADba"], ["Sport Club Corinthians S\u00e3o Paulo (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Sport_Club_Corinthians_S%C3%A3o_Paulo"], ["Osasco (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Osasco"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Pancas (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Pancas"], ["S\u00e3o Paulo FV (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_FV"], ["Instituto Federal da Bahia (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Caxias do Sul (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Caxias_do_Sul"], ["Arara (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Arara"], ["Olinda (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Olinda"], ["Arroio do Padre (nds)", 2, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Arroio_do_Padre"], ["Vila Pav\u00e3o (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Vila_Pav%C3%A3o"], ["Morro Redondo (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Morro_Redondo"], ["Pelotas (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Pelotas"], ["Paul\u00ednia (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Paul%C3%ADnia"]], "data": [["gg", 1.0], ["im", 1.0], ["gb", 1.0], ["es", 1.0], ["jp", 1.0], ["hu", 1.0], ["bz", 1.0], ["no", 0.9809523809523809], ["se", 0.9673202614379085], ["nl", 0.9583333333333334], ["dk", 0.9545454545454546], ["pl", 0.8], ["de", 0.7873851294903926], ["be", 0.7857142857142857], ["fr", 0.7692307692307693], ["br", 0.6923076923076923], ["is", 0.6666666666666666], ["it", 0.6], ["cz", 0.5], ["gm", 0.5], ["ru", 0.5], ["ee", 0.3333333333333333], ["all", 0.0]]};
