var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"be": [], "all": [], "dk": [], "ee": [], "is": [], "de": [["gemeindeverzeichnis.de", 287], ["verwaltungsgeschichte.de", 249], ["niedersachsen.de", 36], ["other", 950]], "jp": [], "it": [], "hu": [], "gg": [], "cz": [], "im": [], "gb": [], "br": [], "se": [["lst.se", 18], ["other", 286]], "gm": [], "es": [], "ru": [], "nl": [], "no": [], "bz": [], "fr": [], "pl": []}, "articles": [["Maio (nds)", 8, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["S\u00e3o Salvador do Mundo (nds)", 7, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Salvador_do_Mundo"], ["Fogo (nds)", 7, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Fogo"], ["Sal (Kap Verde) (nds)", 7, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Sal_%28Kap_Verde%29"], ["Brava (Kap Verde) (nds)", 6, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Brava_%28Kap_Verde%29"], ["Pico de Fogo (nds)", 6, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Pico_de_Fogo"], ["Santo Ant\u00e3o (Kap Verde) (nds)", 6, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o_%28Kap_Verde%29"], ["S\u00e3o Vicente (Kap Verde) (nds)", 6, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Kap_Verde%29"], ["Praia (Kap Verde) (nds)", 6, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Praia_%28Kap_Verde%29"], ["S\u00e3o Nicolau (Kap Verde) (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau_%28Kap_Verde%29"], ["Tarrafal (Santiago) (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_%28Santiago%29"], ["Assomada (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Assomada"], ["Santiago (Kap Verde) (nds)", 5, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28Kap_Verde%29"], ["Rui Vaz (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Rui_Vaz"], ["Santa Catarina (Distrikt) (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Santa_Catarina_%28Distrikt%29"], ["Mindelo (Kap Verde) (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Mindelo_%28Kap_Verde%29"], ["Sal Rei (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Sal_Rei"], ["Murdeira (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Murdeira"], ["Monte Est\u00e2ncia (nds)", 4, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Monte_Est%C3%A2ncia"], ["S\u00e3o Filipe (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe"], ["S\u00e3o Domingos (Distrikt) (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Domingos_%28Distrikt%29"], ["Espargos (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["Ilh\u00e9u Laja Branca (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Ilh%C3%A9u_Laja_Branca"], ["Jo\u00e3o Galego (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Jo%C3%A3o_Galego"], ["Boa Vista (Kap Verde) (nds)", 3, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Kap_Verde%29"], ["Rabil (Boa Vista) (nds)", 2, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Rabil_%28Boa_Vista%29"], ["Santa Cruz (Distrikt) (nds)", 2, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_%28Distrikt%29"], ["Vila do Maio (nds)", 2, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Vila_do_Maio"], ["Vila Nova Sintra (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/Vila_Nova_Sintra"], ["S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os (Distrikt) (nds)", 1, "http://nds.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Louren%C3%A7o_dos_%C3%93rg%C3%A3os_%28Distrikt%29"], ["other", 2]], "data": [["gg", 1.0], ["im", 1.0], ["gb", 1.0], ["es", 1.0], ["jp", 1.0], ["hu", 1.0], ["bz", 1.0], ["no", 0.9809523809523809], ["se", 0.9673202614379085], ["nl", 0.9583333333333334], ["dk", 0.9545454545454546], ["pl", 0.8], ["de", 0.7873851294903926], ["be", 0.7857142857142857], ["fr", 0.7692307692307693], ["br", 0.6923076923076923], ["is", 0.6666666666666666], ["it", 0.6], ["cz", 0.5], ["gm", 0.5], ["ru", 0.5], ["ee", 0.3333333333333333], ["all", 0.0]]};
