var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"hr": [["posta.hr", 10], ["dzs.hr", 10], ["other", 15]], "all": [["un.org", 10], ["posta.hr", 10], ["dzs.hr", 10], ["sarajevo.ba", 6], ["google.com", 6], ["hdmagazine.com", 5], ["bbc.co.uk", 5], ["other", 341]], "ba": [["sarajevo.ba", 6], ["other", 203]], "us": [["un.org", 10], ["google.com", 6], ["hdmagazine.com", 5], ["other", 46]]}, "articles": [["Bosnia y Herzegovina (es)", 12135, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bosnia_y_Herzegovina"], ["Atentado de Sarajevo (es)", 2235, "http://es.wikipedia.org/wiki/Atentado_de_Sarajevo"], ["Sarajevo (es)", 2232, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sarajevo"], ["Masacre de Srebrenica (es)", 1317, "http://es.wikipedia.org/wiki/Masacre_de_Srebrenica"], ["Rep\u00fablica Srpska (es)", 913, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Srpska"], ["Estado Independiente de Croacia (es)", 755, "http://es.wikipedia.org/wiki/Estado_Independiente_de_Croacia"], ["Geograf\u00eda de Bosnia y Herzegovina (es)", 675, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Bosnia_y_Herzegovina"], ["Pir\u00e1mides bosnias (es)", 635, "http://es.wikipedia.org/wiki/Pir%C3%A1mides_bosnias"], ["Me\u0111ugorje (es)", 548, "http://es.wikipedia.org/wiki/Me%C4%91ugorje"], ["Mostar (es)", 546, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mostar"], ["Bosnia (regi\u00f3n) (es)", 518, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bosnia_%28regi%C3%B3n%29"], ["Sitio de Sarajevo (es)", 408, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sitio_de_Sarajevo"], ["Herzegovina (es)", 373, "http://es.wikipedia.org/wiki/Herzegovina"], ["Federaci\u00f3n de Bosnia y Herzegovina (es)", 362, "http://es.wikipedia.org/wiki/Federaci%C3%B3n_de_Bosnia_y_Herzegovina"], ["Puente de Mostar (es)", 298, "http://es.wikipedia.org/wiki/Puente_de_Mostar"], ["Rep\u00fablica Socialista de Bosnia-Herzegovina (es)", 256, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_de_Bosnia-Herzegovina"], ["Srebrenica (es)", 249, "http://es.wikipedia.org/wiki/Srebrenica"], ["Drina (es)", 190, "http://es.wikipedia.org/wiki/Drina"], ["Rep\u00fablica Socialista de Serbia (es)", 167, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_de_Serbia"], ["Bania Luka (es)", 165, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bania_Luka"], ["Batalla del Sutjeska (es)", 145, "http://es.wikipedia.org/wiki/Batalla_del_Sutjeska"], ["Neum (es)", 135, "http://es.wikipedia.org/wiki/Neum"], ["R\u00edo Neretva (es)", 120, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Neretva"], ["H\u0160K Zrinjski Mostar (es)", 118, "http://es.wikipedia.org/wiki/H%C5%A0K_Zrinjski_Mostar"], ["Tuzla (es)", 116, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tuzla"], ["Provincia imperial de Bosnia y Herzegovina (es)", 110, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_imperial_de_Bosnia_y_Herzegovina"], ["Monumento del Genocidio de Srebrenica (es)", 109, "http://es.wikipedia.org/wiki/Monumento_del_Genocidio_de_Srebrenica"], ["Vi\u0161egrad (es)", 103, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vi%C5%A1egrad"], ["Batalla del Neretva (es)", 101, "http://es.wikipedia.org/wiki/Batalla_del_Neretva"], ["Zenica (es)", 91, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zenica"], ["other", 5484]], "data": [["ba", 278], ["us", 90], ["nl", 74], ["hr", 68], ["es", 21], ["va", 20], ["gb", 16], ["fr", 11], ["ca", 6], ["rs", 6], ["ch", 5], ["se", 5], ["de", 4], ["au", 3], ["mk", 3], ["jp", 3], ["cz", 2], ["ar", 2], ["is", 2], ["ee", 1], ["it", 1], ["aq", 1], ["cr", 1], ["zw", 1], ["ru", 1], ["pw", 1], ["il", 1], ["tr", 1], ["bl", 1], ["lu", 1], ["tf", 1], ["bg", 1], ["sy", 1], ["hu", 1], ["hk", 1], ["br", 1], ["hm", 1], ["om", 1], ["mr", 1], ["sc", 1], ["ua", 1], ["bf", 1]]};
