var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Burkina Faso (es)", 3019, "http://es.wikipedia.org/wiki/Burkina_Faso"], ["Uagadug\u00fa (es)", 429, "http://es.wikipedia.org/wiki/Uagadug%C3%BA"], ["Alto Volta (es)", 289, "http://es.wikipedia.org/wiki/Alto_Volta"], ["Bobo-Dioulasso (es)", 89, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bobo-Dioulasso"], ["Geograf\u00eda de Burkina Faso (es)", 72, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Burkina_Faso"], ["Aeropuerto de Uagadug\u00fa (es)", 54, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_de_Uagadug%C3%BA"], ["Regi\u00f3n Suroeste (es)", 48, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Suroeste"], ["R\u00edo Volta Negro (es)", 42, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Volta_Negro"], ["Congreso por la Democracia y el Progreso (es)", 41, "http://es.wikipedia.org/wiki/Congreso_por_la_Democracia_y_el_Progreso"], ["Regi\u00f3n Este (es)", 35, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Este"], ["Estadio del 4 de Agosto (es)", 30, "http://es.wikipedia.org/wiki/Estadio_del_4_de_Agosto"], ["Regi\u00f3n del Sahel (es)", 30, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_del_Sahel"], ["Regi\u00f3n Centro-Norte (es)", 29, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Centro-Norte"], ["Bama Sportwear (es)", 27, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bama_Sportwear"], ["Uni\u00f3n Econ\u00f3mica y Monetaria del \u00c1frica Occidental (es)", 24, "http://es.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3n_Econ%C3%B3mica_y_Monetaria_del_%C3%81frica_Occidental"], ["Regi\u00f3n Centro-Sur (es)", 24, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Centro-Sur"], ["Lorop\u00e9ni (es)", 23, "http://es.wikipedia.org/wiki/Lorop%C3%A9ni"], ["Dori (ciudad) (es)", 21, "http://es.wikipedia.org/wiki/Dori_%28ciudad%29"], ["Regi\u00f3n Plateau-Central (es)", 21, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Plateau-Central"], ["Regi\u00f3n Centro-Oeste (Burkina Faso) (es)", 21, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Centro-Oeste_%28Burkina_Faso%29"], ["Catedral de la Inmaculada Concepci\u00f3n de Uagadug\u00fa (es)", 20, "http://es.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_la_Inmaculada_Concepci%C3%B3n_de_Uagadug%C3%BA"], ["Koudougou (es)", 20, "http://es.wikipedia.org/wiki/Koudougou"], ["Provincia de Koulp\u00e9logo (es)", 17, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Koulp%C3%A9logo"], ["Provincia de Baz\u00e9ga (es)", 17, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Baz%C3%A9ga"], ["Banfora (es)", 17, "http://es.wikipedia.org/wiki/Banfora"], ["Provincia de Banwa (es)", 16, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Banwa"], ["Provincia de Kouritenga (es)", 15, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Kouritenga"], ["Regi\u00f3n Centro-Este (es)", 15, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Centro-Este"], ["Provincia de Soum (es)", 15, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Soum"], ["Tenkodogo (es)", 14, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tenkodogo"], ["other", 521]], "data": [["us", 18], ["fr", 14], ["gb", 6], ["bf", 5], ["es", 5], ["ch", 3], ["it", 2], ["ke", 1], ["is", 1], ["au", 1]]};
