var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["bbc.co.uk", 10], ["euronews.net", 8], ["europapress.es", 6], ["mofa.gov.bh", 6], ["other", 93]], "gb": [["bbc.co.uk", 10], ["other", 13]], "es": [["europapress.es", 6], ["other", 14]]}, "articles": [["Bar\u00e9in (es)", 3152, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bar%C3%A9in"], ["Manama (es)", 329, "http://es.wikipedia.org/wiki/Manama"], ["Circuito Internacional de Bar\u00e9in (es)", 202, "http://es.wikipedia.org/wiki/Circuito_Internacional_de_Bar%C3%A9in"], ["Gran Premio de Bar\u00e9in (es)", 172, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gran_Premio_de_Bar%C3%A9in"], ["Rebeli\u00f3n en Bar\u00e9in de 2011-2012 (es)", 148, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rebeli%C3%B3n_en_Bar%C3%A9in_de_2011-2012"], ["Real Fuerza A\u00e9rea Barein\u00ed (es)", 88, "http://es.wikipedia.org/wiki/Real_Fuerza_A%C3%A9rea_Barein%C3%AD"], ["Bahrain World Trade Center (es)", 85, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bahrain_World_Trade_Center"], ["Anexo:Gran Premio de Bar\u00e9in de 2006 (es)", 78, "http://es.wikipedia.org/wiki/Anexo%3AGran_Premio_de_Bar%C3%A9in_de_2006"], ["Protestas en Jordania de 2011-2012 (es)", 75, "http://es.wikipedia.org/wiki/Protestas_en_Jordania_de_2011-2012"], ["Anexo:Gran Premio de Bar\u00e9in de 2005 (es)", 72, "http://es.wikipedia.org/wiki/Anexo%3AGran_Premio_de_Bar%C3%A9in_de_2005"], ["Anexo:Gran Premio de Bar\u00e9in de 2004 (es)", 72, "http://es.wikipedia.org/wiki/Anexo%3AGran_Premio_de_Bar%C3%A9in_de_2004"], ["Anexo:Gran Premio de Bar\u00e9in de 2008 (es)", 68, "http://es.wikipedia.org/wiki/Anexo%3AGran_Premio_de_Bar%C3%A9in_de_2008"], ["Anexo:Gran Premio de Bar\u00e9in de 2007 (es)", 58, "http://es.wikipedia.org/wiki/Anexo%3AGran_Premio_de_Bar%C3%A9in_de_2007"], ["Capital (Bar\u00e9in) (es)", 57, "http://es.wikipedia.org/wiki/Capital_%28Bar%C3%A9in%29"], ["Isla de Bar\u00e9in (es)", 45, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Bar%C3%A9in"], ["Estadio Nacional de Bar\u00e9in (es)", 39, "http://es.wikipedia.org/wiki/Estadio_Nacional_de_Bar%C3%A9in"], ["Sakhir (es)", 36, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sakhir"], ["Plaza de la Perla (es)", 28, "http://es.wikipedia.org/wiki/Plaza_de_la_Perla"], ["A'ali (es)", 26, "http://es.wikipedia.org/wiki/A%27ali"], ["Jabal ad-Dukhan (es)", 26, "http://es.wikipedia.org/wiki/Jabal_ad-Dukhan"], ["Riffa (es)", 23, "http://es.wikipedia.org/wiki/Riffa"], ["Qal'at al-Bahrain (es)", 23, "http://es.wikipedia.org/wiki/Qal%27at_al-Bahrain"], ["Central (Bar\u00e9in) (es)", 21, "http://es.wikipedia.org/wiki/Central_%28Bar%C3%A9in%29"], ["Geograf\u00eda de Bar\u00e9in (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Bar%C3%A9in"], ["Norte (Bar\u00e9in) (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Norte_%28Bar%C3%A9in%29"], ["Sur (Bar\u00e9in) (es)", 15, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sur_%28Bar%C3%A9in%29"], ["Sitrah (es)", 14, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sitrah"], ["Madinat Hamad (es)", 12, "http://es.wikipedia.org/wiki/Madinat_Hamad"], ["Bolsa de Bar\u00e9in (es)", 10, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bolsa_de_Bar%C3%A9in"], ["Gran Mezquita Al-Fateh (es)", 9, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gran_Mezquita_Al-Fateh"], ["other", 68]], "data": [["us", 61], ["gb", 27], ["bh", 18], ["es", 17], ["fr", 15], ["ca", 9], ["ch", 5], ["nl", 5], ["sc", 5], ["ae", 4], ["cl", 2], ["ee", 2], ["cu", 2], ["de", 2], ["is", 1], ["al", 1], ["no", 1], ["vg", 1], ["jp", 1], ["mv", 1], ["sb", 1], ["ky", 1], ["mx", 1], ["vu", 1]]};
