var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 8], ["other", 49]], "fr": [["unesco.org", 8], ["other", 12]]}, "articles": [["Costa de Marfil (es)", 7301, "http://es.wikipedia.org/wiki/Costa_de_Marfil"], ["Abiy\u00e1n (es)", 580, "http://es.wikipedia.org/wiki/Abiy%C3%A1n"], ["Yamusukro (es)", 383, "http://es.wikipedia.org/wiki/Yamusukro"], ["Bas\u00edlica de Nuestra Se\u00f1ora de la Paz de Yamusukro (es)", 158, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bas%C3%ADlica_de_Nuestra_Se%C3%B1ora_de_la_Paz_de_Yamusukro"], ["Departamento de Boyac\u00e1 (Gran Colombia) (es)", 83, "http://es.wikipedia.org/wiki/Departamento_de_Boyac%C3%A1_%28Gran_Colombia%29"], ["Aeropuerto Port Bouet (es)", 81, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Port_Bouet"], ["Estadio Houphou\u00ebt-Boigny (es)", 79, "http://es.wikipedia.org/wiki/Estadio_Houphou%C3%ABt-Boigny"], ["Bouak\u00e9 (es)", 49, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bouak%C3%A9"], ["Monte Nimba (es)", 46, "http://es.wikipedia.org/wiki/Monte_Nimba"], ["Lagunes (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Lagunes"], ["Parque nacional de Ta\u00ef (es)", 39, "http://es.wikipedia.org/wiki/Parque_nacional_de_Ta%C3%AF"], ["Divo (es)", 38, "http://es.wikipedia.org/wiki/Divo"], ["R\u00edo Cavalla (es)", 38, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Cavalla"], ["Presa de Kossou (es)", 36, "http://es.wikipedia.org/wiki/Presa_de_Kossou"], ["Parque nacional del Como\u00e9 (es)", 32, "http://es.wikipedia.org/wiki/Parque_nacional_del_Como%C3%A9"], ["Rep\u00fablica de Ben\u00edn (1967) (es)", 30, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_de_Ben%C3%ADn_%281967%29"], ["Catedral de San Pablo (Abiy\u00e1n) (es)", 25, "http://es.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_San_Pablo_%28Abiy%C3%A1n%29"], ["Daloa (es)", 25, "http://es.wikipedia.org/wiki/Daloa"], ["Bafing (es)", 25, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bafing"], ["Haut-Sassandra (es)", 25, "http://es.wikipedia.org/wiki/Haut-Sassandra"], ["San Pedro (Costa de Marfil) (es)", 25, "http://es.wikipedia.org/wiki/San_Pedro_%28Costa_de_Marfil%29"], ["Sud-Como\u00e9 (es)", 24, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sud-Como%C3%A9"], ["N'zi-Como\u00e9 (es)", 21, "http://es.wikipedia.org/wiki/N%27zi-Como%C3%A9"], ["Vall\u00e9e du Bandama (es)", 20, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vall%C3%A9e_du_Bandama"], ["Dimbokro (es)", 20, "http://es.wikipedia.org/wiki/Dimbokro"], ["Aboisso (es)", 20, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aboisso"], ["Zanzan (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zanzan"], ["Moyen-Como\u00e9 (es)", 18, "http://es.wikipedia.org/wiki/Moyen-Como%C3%A9"], ["Abengourou (es)", 17, "http://es.wikipedia.org/wiki/Abengourou"], ["R\u00edo Sassandra (es)", 16, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Sassandra"], ["other", 339]], "data": [["fr", 29], ["us", 29], ["gb", 8], ["ee", 3], ["eg", 3], ["de", 3], ["es", 3], ["va", 2], ["ru", 2], ["ci", 2], ["ch", 1], ["co", 1], ["it", 1], ["hk", 1], ["ar", 1], ["be", 1], ["ca", 1]]};
