var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["youtube.com", 207], ["google.com", 128], ["unesco.org", 69], ["wikisource.org", 56], ["ine.cl", 54], ["wikimapia.org", 54], ["worldcat.org", 48], ["worldaerodata.com", 47], ["unc.edu", 46], ["diariodecuyo.com.ar", 40], ["usgs.gov", 36], ["facebook.com", 35], ["flickr.com", 33], ["cia.gov", 29], ["panoramio.com", 27], ["darwin-online.org.uk", 25], ["un.org", 23], ["bbc.co.uk", 21], ["si.edu", 19], ["pueblosamerica.com", 17], ["google.cl", 17], ["americaeconomia.com", 17], ["zonatipicapuertovaras.cl", 16], ["scribd.com", 16], ["webometrics.info", 16], ["peakbagger.com", 16], ["angelfire.com", 15], ["lasdistancias.com", 15], ["bcn.cl", 14], ["serindigena.org", 14], ["other", 1644]], "cl": [["ine.cl", 54], ["google.cl", 17], ["zonatipicapuertovaras.cl", 16], ["other", 532]], "ca": [["skyscraperpage.com", 7], ["webcitation.org", 5], ["other", 20]], "de": [["dw-world.de", 5], ["other", 25]], "fr": [["unesco.org", 69], ["other", 26]], "us": [["youtube.com", 207], ["google.com", 128], ["wikisource.org", 56], ["other", 1048]], "ar": [["diariodecuyo.com.ar", 40], ["lanacion.com.ar", 8], ["lmneuquen.com.ar", 6], ["other", 102]], "gb": [["darwin-online.org.uk", 25], ["bbc.co.uk", 21], ["sciencedirect.com", 5], ["other", 61]], "es": [["webometrics.info", 16], ["elpais.com", 12], ["google.es", 12], ["other", 172]]}, "articles": [["Chile (es)", 29665, "http://es.wikipedia.org/wiki/Chile"], ["Isla de Pascua (es)", 9719, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Pascua"], ["Santiago de Chile (es)", 8550, "http://es.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Chile"], ["Terremoto de Valdivia de 1960 (es)", 4199, "http://es.wikipedia.org/wiki/Terremoto_de_Valdivia_de_1960"], ["Valpara\u00edso (es)", 3989, "http://es.wikipedia.org/wiki/Valpara%C3%ADso"], ["Desierto de Atacama (es)", 3424, "http://es.wikipedia.org/wiki/Desierto_de_Atacama"], ["Mo\u00e1i (es)", 3145, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mo%C3%A1i"], ["Red vial incaica (es)", 3022, "http://es.wikipedia.org/wiki/Red_vial_incaica"], ["Zona Central de Chile (es)", 3010, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zona_Central_de_Chile"], ["Combate naval de Iquique (es)", 2803, "http://es.wikipedia.org/wiki/Combate_naval_de_Iquique"], ["Festival Internacional de la Canci\u00f3n de Vi\u00f1a del Mar (es)", 2802, "http://es.wikipedia.org/wiki/Festival_Internacional_de_la_Canci%C3%B3n_de_Vi%C3%B1a_del_Mar"], ["Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago (es)", 2778, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Metropolitana_de_Santiago"], ["Vi\u00f1a del Mar (es)", 2512, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vi%C3%B1a_del_Mar"], ["Regi\u00f3n del B\u00edo-B\u00edo (es)", 2490, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_del_B%C3%ADo-B%C3%ADo"], ["Valdivia (es)", 2393, "http://es.wikipedia.org/wiki/Valdivia"], ["Regi\u00f3n de la Araucan\u00eda (es)", 2225, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_la_Araucan%C3%ADa"], ["Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (es)", 2198, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Valpara%C3%ADso"], ["Regi\u00f3n de Los Lagos (es)", 2169, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Los_Lagos"], ["Concepci\u00f3n (Chile) (es)", 2157, "http://es.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_%28Chile%29"], ["Regi\u00f3n del Maule (es)", 2006, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_del_Maule"], ["Archipi\u00e9lago de Chilo\u00e9 (es)", 1984, "http://es.wikipedia.org/wiki/Archipi%C3%A9lago_de_Chilo%C3%A9"], ["Zona Sur de Chile (es)", 1974, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zona_Sur_de_Chile"], ["Regi\u00f3n Ays\u00e9n del General Carlos Ib\u00e1\u00f1ez del Campo (es)", 1950, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Ays%C3%A9n_del_General_Carlos_Ib%C3%A1%C3%B1ez_del_Campo"], ["Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (es)", 1931, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Tarapac%C3%A1"], ["Regi\u00f3n de Los R\u00edos (es)", 1926, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Los_R%C3%ADos"], ["Puerto Montt (es)", 1904, "http://es.wikipedia.org/wiki/Puerto_Montt"], ["Arica (es)", 1904, "http://es.wikipedia.org/wiki/Arica"], ["Temuco (es)", 1901, "http://es.wikipedia.org/wiki/Temuco"], ["Regi\u00f3n de Arica y Parinacota (es)", 1779, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Arica_y_Parinacota"], ["La Serena (Chile) (es)", 1758, "http://es.wikipedia.org/wiki/La_Serena_%28Chile%29"], ["other", 322915]], "data": [["cl", 6629], ["us", 2827], ["ar", 203], ["es", 201], ["gb", 124], ["fr", 116], ["de", 62], ["pe", 56], ["au", 48], ["ca", 44], ["ch", 24], ["it", 20], ["mx", 20], ["is", 19], ["nl", 17], ["jp", 13], ["va", 13], ["tl", 11], ["uy", 11], ["br", 10], ["pl", 10], ["dk", 9], ["ru", 9], ["pa", 9], ["zw", 7], ["se", 6], ["be", 5], ["ec", 5], ["cn", 5], ["pt", 5], ["py", 5], ["il", 5], ["qa", 4], ["co", 4], ["mc", 4], ["ve", 4], ["ag", 4], ["aq", 4], ["id", 4], ["kg", 4], ["kw", 4], ["gt", 3], ["ge", 3], ["tr", 3], ["tc", 3], ["et", 3], ["rw", 3], ["bo", 3], ["lr", 3], ["mz", 3], ["xk", 3], ["cc", 3], ["pw", 3], ["pg", 3], ["pn", 3], ["hk", 3], ["mh", 3], ["vc", 3], ["at", 3], ["az", 3], ["af", 3], ["kr", 3], ["si", 3], ["kp", 3], ["gu", 2], ["gr", 2], ["gp", 2], ["sv", 2], ["lc", 2], ["tv", 2], ["lk", 2], ["lv", 2], ["to", 2], ["lt", 2], ["lu", 2], ["ls", 2], ["td", 2], ["ly", 2], ["dj", 2], ["ye", 2], ["yt", 2], ["za", 2], ["bg", 2], ["ba", 2], ["bb", 2], ["bn", 2], ["bi", 2], ["bt", 2], ["by", 2], ["om", 2], ["ua", 2], ["gl", 2], ["cz", 2], ["cy", 2], ["cx", 2], ["iq", 2], ["pf", 2], ["pk", 2], ["ht", 2], ["me", 2], ["mf", 2], ["ms", 2], ["mr", 2], ["my", 2], ["ir", 2], ["al", 2], ["as", 2], ["im", 2], ["in", 2], ["ax", 2], ["um", 2], ["np", 2], ["nr", 2], ["fi", 2], ["fk", 2], ["sy", 2], ["sx", 2], ["sr", 2], ["sk", 2], ["sb", 2], ["ky", 2], ["sg", 2], ["gq", 1], ["gy", 1], ["gf", 1], ["gn", 1], ["gm", 1], ["gi", 1], ["tz", 1], ["tw", 1], ["li", 1], ["tj", 1], ["th", 1], ["tf", 1], ["tg", 1], ["dz", 1], ["vu", 1], ["ee", 1], ["eg", 1], ["er", 1], ["rs", 1], ["bd", 1], ["wf", 1], ["bm", 1], ["bh", 1], ["bj", 1], ["bw", 1], ["bq", 1], ["bs", 1], ["bz", 1], ["ci", 1], ["cd", 1], ["cs", 1], ["cw", 1], ["cv", 1], ["cu", 1], ["hu", 1], ["hn", 1], ["hm", 1], ["mg", 1], ["ml", 1], ["mo", 1], ["mu", 1], ["mt", 1], ["mw", 1], ["mv", 1], ["mp", 1], ["ug", 1], ["vg", 1], ["ai", 1], ["vi", 1], ["am", 1], ["an", 1], ["io", 1], ["no", 1], ["nf", 1], ["ng", 1], ["nz", 1], ["kz", 1], ["fj", 1], ["sa", 1], ["fo", 1], ["sz", 1], ["ke", 1], ["ss", 1], ["kn", 1], ["km", 1], ["sl", 1], ["sc", 1], ["sd", 1]]};
