var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["ine.cv", 14], ["anmcv.org", 13], ["publ.cv", 9], ["mindelo.info", 7], ["unesco.org", 5], ["other", 66]], "cv": [["ine.cv", 14], ["publ.cv", 9], ["other", 18]], "us": [["anmcv.org", 13], ["other", 18]]}, "articles": [["Praia (es)", 320, "http://es.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Isla de Sal (es)", 280, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Sal"], ["Fogo (es)", 187, "http://es.wikipedia.org/wiki/Fogo"], ["Isla de Boa Vista (es)", 130, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Boa_Vista"], ["Aeropuerto Internacional Am\u00edlcar Cabral (es)", 127, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Am%C3%ADlcar_Cabral"], ["Isla de Santiago (es)", 126, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Santiago"], ["Mindelo (es)", 125, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mindelo"], ["Isla de Santo Ant\u00e3o (es)", 104, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_Santo_Ant%C3%A3o"], ["Pico do Fogo (es)", 101, "http://es.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["Isla de S\u00e3o Vicente (es)", 95, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_de_S%C3%A3o_Vicente"], ["Aeropuerto Internacional Nelson Mandela (es)", 86, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Nelson_Mandela"], ["Maio (es)", 74, "http://es.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["S\u00e3o Vicente (Cabo Verde) (es)", 62, "http://es.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Cabo_Verde%29"], ["Isla Brava (es)", 49, "http://es.wikipedia.org/wiki/Isla_Brava"], ["Cidade Velha (es)", 49, "http://es.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["S\u00e3o Nicolau (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau"], ["Tarrafal (es)", 44, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tarrafal"], ["Aeropuerto Internacional Ces\u00e1ria \u00c9vora (es)", 40, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Ces%C3%A1ria_%C3%89vora"], ["Praia (municipio) (es)", 39, "http://es.wikipedia.org/wiki/Praia_%28municipio%29"], ["Santa Cruz (Cabo Verde) (es)", 36, "http://es.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_%28Cabo_Verde%29"], ["Aeropuerto Internacional Aristides Pereira (es)", 35, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Aristides_Pereira"], ["Santa Catarina (Santiago) (es)", 29, "http://es.wikipedia.org/wiki/Santa_Catarina_%28Santiago%29"], ["Campo de Tarrafal (es)", 28, "http://es.wikipedia.org/wiki/Campo_de_Tarrafal"], ["S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os (es)", 23, "http://es.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Louren%C3%A7o_dos_%C3%93rg%C3%A3os"], ["Ribeira Grande (Santo Ant\u00e3o) (es)", 22, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ribeira_Grande_%28Santo_Ant%C3%A3o%29"], ["Aer\u00f3dromo de S\u00e3o Filipe (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aer%C3%B3dromo_de_S%C3%A3o_Filipe"], ["Universidad de Cabo Verde (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Universidad_de_Cabo_Verde"], ["Assomada (es)", 19, "http://es.wikipedia.org/wiki/Assomada"], ["Tarrafal de S\u00e3o Nicolau (es)", 18, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_de_S%C3%A3o_Nicolau"], ["Boavista (municipio) (es)", 17, "http://es.wikipedia.org/wiki/Boavista_%28municipio%29"], ["other", 291]], "data": [["cv", 45], ["us", 42], ["de", 14], ["fr", 13], ["pt", 5], ["gr", 4], ["br", 2], ["es", 2], ["cm", 1], ["nl", 1], ["no", 1], ["ca", 1], ["bh", 1], ["al", 1], ["qa", 1], ["gb", 1], ["ve", 1]]};
