var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 27], ["jstor.org", 6], ["google.com", 5], ["other", 90]], "fr": [["unesco.org", 27], ["other", 7]], "us": [["jstor.org", 6], ["google.com", 5], ["other", 53]]}, "articles": [["Etiop\u00eda (es)", 6031, "http://es.wikipedia.org/wiki/Etiop%C3%ADa"], ["Uni\u00f3n Africana (es)", 1497, "http://es.wikipedia.org/wiki/Uni%C3%B3n_Africana"], ["Ad\u00eds Abeba (es)", 970, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ad%C3%ADs_Abeba"], ["R\u00edo Nilo Azul (es)", 337, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Nilo_Azul"], ["Iglesias talladas en la roca de Lalibela (es)", 312, "http://es.wikipedia.org/wiki/Iglesias_talladas_en_la_roca_de_Lalibela"], ["Ardi (es)", 263, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ardi"], ["Macizo et\u00edope (es)", 238, "http://es.wikipedia.org/wiki/Macizo_et%C3%ADope"], ["Hombres de Kibish (es)", 214, "http://es.wikipedia.org/wiki/Hombres_de_Kibish"], ["Lalibela (es)", 213, "http://es.wikipedia.org/wiki/Lalibela"], ["Iglesia de Santa Mar\u00eda de Sion (es)", 207, "http://es.wikipedia.org/wiki/Iglesia_de_Santa_Mar%C3%ADa_de_Sion"], ["Depresi\u00f3n de Afar (es)", 193, "http://es.wikipedia.org/wiki/Depresi%C3%B3n_de_Afar"], ["Aksum (ciudad) (es)", 171, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aksum_%28ciudad%29"], ["Desierto de Danakil (es)", 143, "http://es.wikipedia.org/wiki/Desierto_de_Danakil"], ["Erta Ale (es)", 139, "http://es.wikipedia.org/wiki/Erta_Ale"], ["Ogaden (es)", 124, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ogaden"], ["Batalla de Adua (es)", 120, "http://es.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Adua"], ["Afar (es)", 113, "http://es.wikipedia.org/wiki/Afar"], ["Obelisco de Aksum (es)", 108, "http://es.wikipedia.org/wiki/Obelisco_de_Aksum"], ["Tigray (es)", 108, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tigray"], ["Gondar (es)", 103, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gondar"], ["Lago Tana (es)", 96, "http://es.wikipedia.org/wiki/Lago_Tana"], ["Aeropuerto Internacional Bole (es)", 89, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Bole"], ["Parque nacional de Simien (es)", 88, "http://es.wikipedia.org/wiki/Parque_nacional_de_Simien"], ["Regi\u00f3n Harar (es)", 78, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Harar"], ["Orom\u00eda (es)", 70, "http://es.wikipedia.org/wiki/Orom%C3%ADa"], ["Harar Jugol (es)", 70, "http://es.wikipedia.org/wiki/Harar_Jugol"], ["Comisi\u00f3n Econ\u00f3mica para \u00c1frica (es)", 69, "http://es.wikipedia.org/wiki/Comisi%C3%B3n_Econ%C3%B3mica_para_%C3%81frica"], ["Copa Africana de Naciones 1976 (es)", 67, "http://es.wikipedia.org/wiki/Copa_Africana_de_Naciones_1976"], ["Adama (es)", 65, "http://es.wikipedia.org/wiki/Adama"], ["Regi\u00f3n de Amhara (es)", 65, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Amhara"], ["other", 2224]], "data": [["us", 74], ["fr", 44], ["et", 9], ["gb", 7], ["de", 6], ["es", 5], ["va", 4], ["it", 2], ["au", 2], ["nl", 2], ["ch", 1], ["ee", 1], ["is", 1], ["zw", 1], ["ru", 1], ["be", 1], ["dk", 1], ["jp", 1], ["by", 1], ["ke", 1], ["sk", 1], ["ua", 1], ["se", 1]]};
