var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["localiban.org", 24], ["unesco.org", 12], ["google.com", 10], ["kaftoun.com", 6], ["worldcat.org", 5], ["other", 95]], "fr": [["localiban.org", 24], ["unesco.org", 12], ["other", 9]], "us": [["google.com", 10], ["kaftoun.com", 6], ["worldcat.org", 5], ["other", 40]]}, "articles": [["Fenicia (es)", 8964, "http://es.wikipedia.org/wiki/Fenicia"], ["L\u00edbano (es)", 7015, "http://es.wikipedia.org/wiki/L%C3%ADbano"], ["Beirut (es)", 3672, "http://es.wikipedia.org/wiki/Beirut"], ["Tiro (es)", 1318, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tiro"], ["Baalbek (es)", 789, "http://es.wikipedia.org/wiki/Baalbek"], ["Masacre de Sabra y Chatila (es)", 609, "http://es.wikipedia.org/wiki/Masacre_de_Sabra_y_Chatila"], ["Biblos (es)", 482, "http://es.wikipedia.org/wiki/Biblos"], ["Tr\u00edpoli (L\u00edbano) (es)", 431, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tr%C3%ADpoli_%28L%C3%ADbano%29"], ["Sid\u00f3n (es)", 332, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sid%C3%B3n"], ["Geograf\u00eda del L\u00edbano (es)", 210, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_del_L%C3%ADbano"], ["Sitio de Tiro (332 a. C.) (es)", 167, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sitio_de_Tiro_%28332_a._C.%29"], ["Fuerza Provisional de las Naciones Unidas para el L\u00edbano (es)", 166, "http://es.wikipedia.org/wiki/Fuerza_Provisional_de_las_Naciones_Unidas_para_el_L%C3%ADbano"], ["Cordillera del L\u00edbano (es)", 154, "http://es.wikipedia.org/wiki/Cordillera_del_L%C3%ADbano"], ["Operaci\u00f3n Primavera de Juventud (es)", 138, "http://es.wikipedia.org/wiki/Operaci%C3%B3n_Primavera_de_Juventud"], ["Qana (es)", 129, "http://es.wikipedia.org/wiki/Qana"], ["Aeropuerto Internacional Rafic Hariri (es)", 123, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_Rafic_Hariri"], ["Atentado contra los cuarteles en Beirut en 1983 (es)", 113, "http://es.wikipedia.org/wiki/Atentado_contra_los_cuarteles_en_Beirut_en_1983"], ["Valle de la Bec\u00e1 (es)", 103, "http://es.wikipedia.org/wiki/Valle_de_la_Bec%C3%A1"], ["Bosque de los cedros de Dios (es)", 92, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bosque_de_los_cedros_de_Dios"], ["Sarepta (es)", 85, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sarepta"], ["R\u00edo Litani (es)", 79, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Litani"], ["Templo de Eshm\u00fan (es)", 74, "http://es.wikipedia.org/wiki/Templo_de_Eshm%C3%BAn"], ["Al Ansar Beirut (es)", 68, "http://es.wikipedia.org/wiki/Al_Ansar_Beirut"], ["Gobernaci\u00f3n de Bec\u00e1 (es)", 66, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gobernaci%C3%B3n_de_Bec%C3%A1"], ["Gobernaci\u00f3n del Monte L\u00edbano (es)", 64, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gobernaci%C3%B3n_del_Monte_L%C3%ADbano"], ["Gruta de Jeita (es)", 59, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gruta_de_Jeita"], ["Masacre de Qana de 1996 (es)", 50, "http://es.wikipedia.org/wiki/Masacre_de_Qana_de_1996"], ["Uadi Qadisha (es)", 48, "http://es.wikipedia.org/wiki/Uadi_Qadisha"], ["Atentado contra la embajada de Estados Unidos en el L\u00edbano de 1983 (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/Atentado_contra_la_embajada_de_Estados_Unidos_en_el_L%C3%ADbano_de_1983"], ["Zahl\u00e9 (es)", 46, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zahl%C3%A9"], ["other", 1251]], "data": [["us", 74], ["fr", 50], ["lb", 23], ["es", 11], ["gb", 9], ["il", 6], ["va", 3], ["ar", 2], ["be", 2], ["gr", 1], ["ca", 1], ["it", 1], ["ao", 1], ["cz", 1], ["au", 1], ["et", 1], ["pw", 1], ["rs", 1], ["bd", 1], ["de", 1], ["hn", 1], ["by", 1], ["uy", 1], ["no", 1], ["my", 1], ["mx", 1]]};
