var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["aps.lt", 7], ["worldaerodata.com", 6], ["other", 161]], "lt": [["aps.lt", 7], ["other", 99]], "us": [["worldaerodata.com", 6], ["other", 24]]}, "articles": [["Lituania (es)", 4989, "http://es.wikipedia.org/wiki/Lituania"], ["Espacio de Schengen (es)", 1217, "http://es.wikipedia.org/wiki/Espacio_de_Schengen"], ["Vilna (es)", 1006, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vilna"], ["Kaunas (es)", 302, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kaunas"], ["Klaip\u0117da (es)", 272, "http://es.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da"], ["Ocupaci\u00f3n de las Rep\u00fablicas b\u00e1lticas (es)", 246, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ocupaci%C3%B3n_de_las_Rep%C3%BAblicas_b%C3%A1lticas"], ["Sanitas (es)", 219, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sanitas"], ["Geograf\u00eda de Lituania (es)", 177, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Lituania"], ["Territorio de Memel (es)", 154, "http://es.wikipedia.org/wiki/Territorio_de_Memel"], ["Fosfoyeso (es)", 142, "http://es.wikipedia.org/wiki/Fosfoyeso"], ["\u0160iauliai (es)", 137, "http://es.wikipedia.org/wiki/%C5%A0iauliai"], ["U\u017eupis (es)", 96, "http://es.wikipedia.org/wiki/U%C5%BEupis"], ["Provincia de Vilna (es)", 93, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Vilna"], ["Trakai (es)", 92, "http://es.wikipedia.org/wiki/Trakai"], ["Samogitia (es)", 81, "http://es.wikipedia.org/wiki/Samogitia"], ["Provincia de Klaip\u0117da (es)", 64, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Klaip%C4%97da"], ["Batalla de Memel (es)", 63, "http://es.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Memel"], ["Panev\u0117\u017eys (es)", 63, "http://es.wikipedia.org/wiki/Panev%C4%97%C5%BEys"], ["Catedral de Vilna (es)", 62, "http://es.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_Vilna"], ["Provincia de Tel\u0161iai (es)", 58, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Tel%C5%A1iai"], ["Aeropuerto Internacional de Vilna (es)", 57, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_de_Vilna"], ["Provincia de \u0160iauliai (es)", 56, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_%C5%A0iauliai"], ["Aeropuerto de Kaunas (es)", 51, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_de_Kaunas"], ["Universidad de Vilna (es)", 51, "http://es.wikipedia.org/wiki/Universidad_de_Vilna"], ["Provincia de Utena (es)", 49, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Utena"], ["Provincia de Taurag\u0117 (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Taurag%C4%97"], ["Kernav\u0117 (es)", 46, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kernav%C4%97"], ["Gueto de Vilna (es)", 44, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gueto_de_Vilna"], ["Centro hist\u00f3rico de Vilna (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Centro_hist%C3%B3rico_de_Vilna"], ["Plung\u0117 (es)", 41, "http://es.wikipedia.org/wiki/Plung%C4%97"], ["other", 2171]], "data": [["lt", 104], ["us", 34], ["de", 10], ["gb", 10], ["es", 9], ["pl", 6], ["fr", 4], ["ch", 4], ["it", 2], ["cz", 2], ["nl", 1], ["gr", 1], ["eg", 1], ["lv", 1], ["tl", 1], ["cx", 1], ["se", 1], ["td", 1], ["cw", 1], ["fm", 1], ["vu", 1]]};
