var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"fr": [["unesco.org", 21], ["other", 34]], "all": [["unesco.org", 21], ["elpais.com", 15], ["worldaerodata.com", 14], ["google.es", 13], ["google.com", 13], ["turismomarruecos.net", 10], ["elmundo.es", 7], ["abc.es", 5], ["other", 288]], "es": [["elpais.com", 15], ["google.es", 13], ["turismomarruecos.net", 10], ["other", 127]], "us": [["worldaerodata.com", 14], ["google.com", 13], ["other", 78]]}, "articles": [["Marruecos (es)", 13050, "http://es.wikipedia.org/wiki/Marruecos"], ["Sahara Occidental (es)", 3143, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sahara_Occidental"], ["Casablanca (pel\u00edcula) (es)", 3051, "http://es.wikipedia.org/wiki/Casablanca_%28pel%C3%ADcula%29"], ["Marrakech (es)", 2485, "http://es.wikipedia.org/wiki/Marrakech"], ["Casablanca (es)", 1903, "http://es.wikipedia.org/wiki/Casablanca"], ["T\u00e1nger (es)", 1868, "http://es.wikipedia.org/wiki/T%C3%A1nger"], ["Rep\u00fablica \u00c1rabe Saharaui Democr\u00e1tica (es)", 1862, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_%C3%81rabe_Saharaui_Democr%C3%A1tica"], ["Geograf\u00eda de Marruecos (es)", 1516, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Marruecos"], ["Desastre de Annual (es)", 1335, "http://es.wikipedia.org/wiki/Desastre_de_Annual"], ["Protectorado espa\u00f1ol de Marruecos (es)", 1289, "http://es.wikipedia.org/wiki/Protectorado_espa%C3%B1ol_de_Marruecos"], ["Tetu\u00e1n (es)", 1217, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tetu%C3%A1n"], ["Atlas (cordillera) (es)", 1120, "http://es.wikipedia.org/wiki/Atlas_%28cordillera%29"], ["Rabat (es)", 1051, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rabat"], ["Fez (Marruecos) (es)", 998, "http://es.wikipedia.org/wiki/Fez_%28Marruecos%29"], ["Rif (es)", 801, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rif"], ["Uarzazate (es)", 669, "http://es.wikipedia.org/wiki/Uarzazate"], ["Valla de Melilla (es)", 621, "http://es.wikipedia.org/wiki/Valla_de_Melilla"], ["El Aai\u00fan (es)", 618, "http://es.wikipedia.org/wiki/El_Aai%C3%BAn"], ["Alhucemas (es)", 521, "http://es.wikipedia.org/wiki/Alhucemas"], ["Chauen (es)", 490, "http://es.wikipedia.org/wiki/Chauen"], ["Agadir (es)", 446, "http://es.wikipedia.org/wiki/Agadir"], ["Sidi Ifni (es)", 393, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sidi_Ifni"], ["Ifni (es)", 389, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ifni"], ["Nador (es)", 385, "http://es.wikipedia.org/wiki/Nador"], ["Esauira (es)", 379, "http://es.wikipedia.org/wiki/Esauira"], ["Plaza de Yamaa el Fna (es)", 343, "http://es.wikipedia.org/wiki/Plaza_de_Yamaa_el_Fna"], ["Larache (es)", 327, "http://es.wikipedia.org/wiki/Larache"], ["Dajla (es)", 310, "http://es.wikipedia.org/wiki/Dajla"], ["Rep\u00fablica del Rif (es)", 292, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_del_Rif"], ["Mequinez (es)", 288, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mequinez"], ["other", 15123]], "data": [["us", 153], ["es", 152], ["fr", 83], ["ma", 25], ["gb", 24], ["de", 20], ["ch", 16], ["se", 16], ["no", 8], ["ca", 7], ["jp", 6], ["pt", 4], ["sc", 4], ["va", 3], ["it", 3], ["au", 3], ["nl", 3], ["hk", 3], ["gu", 2], ["ee", 2], ["gi", 2], ["uy", 2], ["cn", 1], ["ve", 1], ["af", 1], ["cc", 1], ["vi", 1], ["am", 1], ["cz", 1], ["cs", 1], ["gr", 1], ["ru", 1], ["pw", 1], ["to", 1], ["nf", 1], ["ng", 1], ["tn", 1], ["tf", 1], ["mq", 1], ["is", 1], ["dk", 1], ["ye", 1], ["bi", 1], ["sz", 1], ["mo", 1], ["so", 1], ["sa", 1], ["ki", 1], ["il", 1]]};
