var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"fr": [["unesco.org", 12], ["other", 26]], "es": [["elpais.com", 16], ["other", 21]], "all": [["elpais.com", 16], ["bbc.co.uk", 15], ["unesco.org", 12], ["reuters.com", 9], ["nytimes.com", 6], ["other", 160]], "gb": [["bbc.co.uk", 15], ["reuters.com", 9], ["other", 10]], "us": [["nytimes.com", 6], ["other", 60]]}, "articles": [["Mal\u00ed (es)", 3788, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mal%C3%AD"], ["Tombuct\u00fa (es)", 1334, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tombuct%C3%BA"], ["R\u00edo N\u00edger (es)", 667, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_N%C3%ADger"], ["Bamako (es)", 440, "http://es.wikipedia.org/wiki/Bamako"], ["Vuelo 5017 de Air Alg\u00e9rie (es)", 403, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vuelo_5017_de_Air_Alg%C3%A9rie"], ["Intervenci\u00f3n militar en Mal\u00ed (es)", 335, "http://es.wikipedia.org/wiki/Intervenci%C3%B3n_militar_en_Mal%C3%AD"], ["Mezquita de Djingareyber (es)", 239, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mezquita_de_Djingareyber"], ["Gran Mezquita de Djenn\u00e9 (es)", 197, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gran_Mezquita_de_Djenn%C3%A9"], ["Azawad (es)", 160, "http://es.wikipedia.org/wiki/Azawad"], ["Gao (es)", 153, "http://es.wikipedia.org/wiki/Gao"], ["Djenn\u00e9 (es)", 135, "http://es.wikipedia.org/wiki/Djenn%C3%A9"], ["Museo Naval de Sevilla (es)", 107, "http://es.wikipedia.org/wiki/Museo_Naval_de_Sevilla"], ["Universidad de Sankore (es)", 74, "http://es.wikipedia.org/wiki/Universidad_de_Sankore"], ["Golpe de Estado en Mal\u00ed de 2012 (es)", 66, "http://es.wikipedia.org/wiki/Golpe_de_Estado_en_Mal%C3%AD_de_2012"], ["Regi\u00f3n de Tombuct\u00fa (es)", 66, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Tombuct%C3%BA"], ["Paralelo 20 norte (es)", 62, "http://es.wikipedia.org/wiki/Paralelo_20_norte"], ["Aeropuerto Internacional de Bamako-S\u00e9nou (es)", 58, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_de_Bamako-S%C3%A9nou"], ["Acantilados de Bandiagara (es)", 54, "http://es.wikipedia.org/wiki/Acantilados_de_Bandiagara"], ["Tumba de los Askia (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/Tumba_de_los_Askia"], ["Regi\u00f3n de Gao (es)", 45, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Gao"], ["Kayes (Mal\u00ed) (es)", 44, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kayes_%28Mal%C3%AD%29"], ["Seg\u00fa (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Seg%C3%BA"], ["Regi\u00f3n de Kulikor\u00f3 (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Kulikor%C3%B3"], ["Mopti (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Mopti"], ["Kidal (es)", 39, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kidal"], ["Regi\u00f3n de Sikasso (es)", 37, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Sikasso"], ["Regi\u00f3n de Kayes (es)", 33, "http://es.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Kayes"], ["R\u00edo Bani (es)", 30, "http://es.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Bani"], ["Adrar de los Iforas (es)", 29, "http://es.wikipedia.org/wiki/Adrar_de_los_Iforas"], ["Kati (es)", 27, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kati"], ["other", 817]], "data": [["us", 94], ["fr", 79], ["ml", 70], ["es", 34], ["gb", 34], ["ar", 14], ["ch", 8], ["ca", 8], ["de", 8], ["cu", 5], ["ru", 5], ["qa", 4], ["za", 4], ["ae", 3], ["nl", 3], ["va", 2], ["au", 2], ["nz", 2], ["is", 2], ["hk", 2], ["br", 2], ["mx", 2], ["se", 2], ["co", 1], ["ve", 1], ["cl", 1], ["ec", 1], ["km", 1], ["aw", 1], ["ie", 1], ["gh", 1], ["sk", 1], ["rw", 1], ["no", 1], ["be", 1], ["bj", 1], ["sr", 1], ["um", 1], ["sc", 1]]};
