var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.com", 8], ["archive.is", 6], ["worldcat.org", 6], ["other", 93]], "us": [["google.com", 8], ["worldcat.org", 6], ["other", 26]]}, "articles": [["Namibia (es)", 2908, "http://es.wikipedia.org/wiki/Namibia"], ["Desierto del Namib (es)", 522, "http://es.wikipedia.org/wiki/Desierto_del_Namib"], ["Windhoek (es)", 324, "http://es.wikipedia.org/wiki/Windhoek"], ["\u00c1frica del Sudoeste Alemana (es)", 265, "http://es.wikipedia.org/wiki/%C3%81frica_del_Sudoeste_Alemana"], ["Meteorito Hoba (es)", 239, "http://es.wikipedia.org/wiki/Meteorito_Hoba"], ["Kolmanskop (es)", 227, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kolmanskop"], ["Walvis Bay (es)", 179, "http://es.wikipedia.org/wiki/Walvis_Bay"], ["Parque nacional Etosha (es)", 151, "http://es.wikipedia.org/wiki/Parque_nacional_Etosha"], ["Zambezi (Namibia) (es)", 120, "http://es.wikipedia.org/wiki/Zambezi_%28Namibia%29"], ["Grootfontein (es)", 91, "http://es.wikipedia.org/wiki/Grootfontein"], ["Costa de los Esqueletos (es)", 86, "http://es.wikipedia.org/wiki/Costa_de_los_Esqueletos"], ["Campa\u00f1a de \u00c1frica del Sudoeste (es)", 80, "http://es.wikipedia.org/wiki/Campa%C3%B1a_de_%C3%81frica_del_Sudoeste"], ["Kunene (Namibia) (es)", 73, "http://es.wikipedia.org/wiki/Kunene_%28Namibia%29"], ["L\u00fcderitz (es)", 69, "http://es.wikipedia.org/wiki/L%C3%BCderitz"], ["Geograf\u00eda de Namibia (es)", 61, "http://es.wikipedia.org/wiki/Geograf%C3%ADa_de_Namibia"], ["Omaheke (Namibia) (es)", 60, "http://es.wikipedia.org/wiki/Omaheke_%28Namibia%29"], ["Erongo (Namibia) (es)", 59, "http://es.wikipedia.org/wiki/Erongo_%28Namibia%29"], ["Swakopmund (es)", 58, "http://es.wikipedia.org/wiki/Swakopmund"], ["Desierto de Kaoko (es)", 55, "http://es.wikipedia.org/wiki/Desierto_de_Kaoko"], ["Vuelo 470 de LAM Aerol\u00edneas de Mozambique (es)", 55, "http://es.wikipedia.org/wiki/Vuelo_470_de_LAM_Aerol%C3%ADneas_de_Mozambique"], ["Otjozondjupa (es)", 52, "http://es.wikipedia.org/wiki/Otjozondjupa"], ["Spitzkoppe (es)", 51, "http://es.wikipedia.org/wiki/Spitzkoppe"], ["Ca\u00f1\u00f3n del r\u00edo Fish (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/Ca%C3%B1%C3%B3n_del_r%C3%ADo_Fish"], ["Twyfelfontein (es)", 47, "http://es.wikipedia.org/wiki/Twyfelfontein"], ["Sossusvlei (es)", 46, "http://es.wikipedia.org/wiki/Sossusvlei"], ["Parque nacional de Namib-Naukluft (es)", 45, "http://es.wikipedia.org/wiki/Parque_nacional_de_Namib-Naukluft"], ["Monta\u00f1a Brandberg (es)", 43, "http://es.wikipedia.org/wiki/Monta%C3%B1a_Brandberg"], ["Karas (Namibia) (es)", 42, "http://es.wikipedia.org/wiki/Karas_%28Namibia%29"], ["Aeropuerto Internacional de Windhoek Hosea Kutako (es)", 36, "http://es.wikipedia.org/wiki/Aeropuerto_Internacional_de_Windhoek_Hosea_Kutako"], ["Rehoboth (es)", 36, "http://es.wikipedia.org/wiki/Rehoboth"], ["other", 1551]], "data": [["us", 56], ["na", 29], ["gb", 11], ["za", 10], ["ch", 6], ["fr", 6], ["es", 5], ["is", 5], ["de", 5], ["ca", 4], ["mz", 3], ["br", 2], ["gr", 1], ["am", 1], ["au", 1], ["at", 1], ["cn", 1], ["nl", 1], ["be", 1], ["bm", 1], ["jp", 1], ["hm", 1], ["qa", 1], ["sc", 1], ["sb", 1]]};
