var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Andorra (hu)", 404, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Andorra"], ["Andorra la Vella (hu)", 79, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Andorra_la_Vella"], ["FC Santa Coloma (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/FC_Santa_Coloma"], ["Andorra f\u00f6ldrajza (hu)", 19, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Andorra_f%C3%B6ldrajza"], ["Encamp k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Encamp_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["Escaldes-Engordany k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Escaldes-Engordany_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["Madriu\u2013Perafita-Claror-v\u00f6lgy (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Madriu%E2%80%93Perafita-Claror-v%C3%B6lgy"], ["Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Sant_Juli%C3%A0_de_L%C3%B2ria_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["Estadi Comunal d\u2019Andorra la Vella (hu)", 9, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Estadi_Comunal_d%E2%80%99Andorra_la_Vella"], ["Canillo k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 9, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Canillo_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["Camp d\u2019Esports d\u2019Aixovall (hu)", 8, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Camp_d%E2%80%99Esports_d%E2%80%99Aixovall"], ["La Massana k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 8, "http://hu.wikipedia.org/wiki/La_Massana_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["Les Escaldes (hu)", 7, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Les_Escaldes"], ["Ordino k\u00f6z\u00f6ss\u00e9g (hu)", 7, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Ordino_k%C3%B6z%C3%B6ss%C3%A9g"], ["L'Aldosa de Canillo (hu)", 6, "http://hu.wikipedia.org/wiki/L%27Aldosa_de_Canillo"], ["Els Plans (hu)", 6, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Els_Plans"], ["Encamp (telep\u00fcl\u00e9s) (hu)", 5, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Encamp_%28telep%C3%BCl%C3%A9s%29"], ["Any\u00f3s (telep\u00fcl\u00e9s) (hu)", 5, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Any%C3%B3s_%28telep%C3%BCl%C3%A9s%29"], ["Canillo (hu)", 3, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Canillo"], ["Ansalonga (hu)", 2, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Ansalonga"], ["El Forn (hu)", 1, "http://hu.wikipedia.org/wiki/El_Forn"]], "data": [["fr", 8], ["us", 8], ["hu", 4], ["de", 2], ["es", 2], ["wf", 1], ["ch", 1], ["ve", 1], ["ee", 1], ["tw", 1], ["za", 1], ["im", 1], ["ls", 1], ["sl", 1], ["gb", 1]]};
