var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["2018-as labdar\u00fag\u00f3-vil\u00e1gbajnoks\u00e1g (hu)", 948, "http://hu.wikipedia.org/wiki/2018-as_labdar%C3%BAg%C3%B3-vil%C3%A1gbajnoks%C3%A1g"], ["Feh\u00e9roroszorsz\u00e1g (hu)", 582, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Feh%C3%A9roroszorsz%C3%A1g"], ["Minszk (hu)", 146, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Minszk"], ["Minszki Traktorgy\u00e1r (hu)", 75, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Minszki_Traktorgy%C3%A1r"], ["Breszt (hu)", 60, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Breszt"], ["Belorusz Szovjet Szocialista K\u00f6zt\u00e1rsas\u00e1g (hu)", 51, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Belorusz_Szovjet_Szocialista_K%C3%B6zt%C3%A1rsas%C3%A1g"], ["Breszti ter\u00fclet (hu)", 41, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Breszti_ter%C3%BClet"], ["Breszti er\u0151d (hu)", 27, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Breszti_er%C5%91d"], ["Belavezsszkaja Puscsa Nemzeti Park (hu)", 26, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Belavezsszkaja_Puscsa_Nemzeti_Park"], ["Bariszav (hu)", 26, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Bariszav"], ["Minszki metr\u00f3 (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Minszki_metr%C3%B3"], ["Vicebszk (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Vicebszk"], ["Homel (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Homel"], ["Hrodna (hu)", 24, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hrodna"], ["Baranavicsi (hu)", 21, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Baranavicsi"], ["Mahiljovi ter\u00fclet (hu)", 21, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Mahiljovi_ter%C3%BClet"], ["Mahiljov (hu)", 21, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Mahiljov"], ["Babrujszk (hu)", 20, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Babrujszk"], ["Hrodnai ter\u00fclet (hu)", 19, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hrodnai_ter%C3%BClet"], ["Sklov (hu)", 17, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Sklov"], ["Berezinai csata (hu)", 17, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Berezinai_csata"], ["Polack (hu)", 17, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Polack"], ["Nyaszvizsi v\u00e1r (hu)", 16, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nyaszvizsi_v%C3%A1r"], ["Mir (telep\u00fcl\u00e9s) (hu)", 15, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Mir_%28telep%C3%BCl%C3%A9s%29"], ["Maladzecsna (hu)", 15, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Maladzecsna"], ["Pina (foly\u00f3) (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Pina_%28foly%C3%B3%29"], ["Vicebszki ter\u00fclet (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Vicebszki_ter%C3%BClet"], ["Nyaszvizs (hu)", 13, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nyaszvizs"], ["Miri v\u00e1rkast\u00e9ly (hu)", 13, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Miri_v%C3%A1rkast%C3%A9ly"], ["Hatiny (hu)", 12, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hatiny"], ["other", 344]], "data": [["by", 55], ["ru", 31], ["is", 13], ["us", 12], ["hu", 7], ["fr", 5], ["rs", 2], ["ca", 2], ["au", 2], ["pl", 2], ["ua", 2], ["co", 1], ["it", 1], ["va", 1], ["hk", 1], ["pa", 1], ["gb", 1]]};
