var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["cern.ch", 23], ["lap.hu", 7], ["wwf.hu", 7], ["kfki.hu", 5], ["other", 168]], "ch": [["cern.ch", 23], ["other", 52]], "hu": [["lap.hu", 7], ["wwf.hu", 7], ["kfki.hu", 5], ["other", 38]]}, "articles": [["Sv\u00e1jc (hu)", 1839, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Sv%C3%A1jc"], ["Eur\u00f3pa (hu)", 1207, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eur%C3%B3pa"], ["Z\u00fcrich (hu)", 324, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Z%C3%BCrich"], ["Nemzetk\u00f6zi Labdar\u00fag\u00f3-sz\u00f6vets\u00e9g (hu)", 311, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nemzetk%C3%B6zi_Labdar%C3%BAg%C3%B3-sz%C3%B6vets%C3%A9g"], ["B\u00e1zel (hu)", 277, "http://hu.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1zel"], ["Genf (hu)", 265, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Genf"], ["Bern (hu)", 261, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Bern"], ["Kereskedelmi Vil\u00e1gszervezet (hu)", 234, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Kereskedelmi_Vil%C3%A1gszervezet"], ["Eur\u00f3pai Labdar\u00fag\u00f3-sz\u00f6vets\u00e9g (hu)", 229, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eur%C3%B3pai_Labdar%C3%BAg%C3%B3-sz%C3%B6vets%C3%A9g"], ["CERN (hu)", 227, "http://hu.wikipedia.org/wiki/CERN"], ["Nagy Hadron\u00fctk\u00f6ztet\u0151 (hu)", 181, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nagy_Hadron%C3%BCtk%C3%B6ztet%C5%91"], ["WWF (hu)", 157, "http://hu.wikipedia.org/wiki/WWF"], ["Eur\u00f3pai Szabadkereskedelmi T\u00e1rsul\u00e1s (hu)", 149, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eur%C3%B3pai_Szabadkereskedelmi_T%C3%A1rsul%C3%A1s"], ["Nemzetk\u00f6zi Olimpiai Bizotts\u00e1g (hu)", 138, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nemzetk%C3%B6zi_Olimpiai_Bizotts%C3%A1g"], ["Konstanzi zsinat (hu)", 132, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Konstanzi_zsinat"], ["Matterhorn (hu)", 120, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Matterhorn"], ["Luzern (hu)", 119, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Luzern"], ["Sankt Gallen (hu)", 113, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Sankt_Gallen"], ["Lugano (hu)", 109, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Lugano"], ["Lausanne (hu)", 105, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Lausanne"], ["Konstanz (hu)", 99, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Konstanz"], ["1956-os Eurov\u00edzi\u00f3s Dalfesztiv\u00e1l (hu)", 76, "http://hu.wikipedia.org/wiki/1956-os_Eurov%C3%ADzi%C3%B3s_Dalfesztiv%C3%A1l"], ["A Nemzetk\u00f6zi V\u00f6r\u00f6skereszt \u00e9s a Nemzetk\u00f6zi V\u00f6r\u00f6s F\u00e9lhold mozgalmak (hu)", 69, "http://hu.wikipedia.org/wiki/A_Nemzetk%C3%B6zi_V%C3%B6r%C3%B6skereszt_%C3%A9s_a_Nemzetk%C3%B6zi_V%C3%B6r%C3%B6s_F%C3%A9lhold_mozgalmak"], ["Nemzetk\u00f6zi Munka\u00fcgyi Szervezet (hu)", 68, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Nemzetk%C3%B6zi_Munka%C3%BCgyi_Szervezet"], ["Sankt Gallen-i kolostor (hu)", 64, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Sankt_Gallen-i_kolostor"], ["Montreux (hu)", 64, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Montreux"], ["St. Moritz (hu)", 63, "http://hu.wikipedia.org/wiki/St._Moritz"], ["Chillon v\u00e1ra (hu)", 59, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Chillon_v%C3%A1ra"], ["Az ENSZ Menek\u00fclt\u00fcgyi F\u0151biztoss\u00e1ga (hu)", 57, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Az_ENSZ_Menek%C3%BClt%C3%BCgyi_F%C5%91biztoss%C3%A1ga"], ["Schaffhausen (hu)", 57, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Schaffhausen"], ["other", 3253]], "data": [["ch", 220], ["de", 87], ["hu", 60], ["us", 43], ["fr", 24], ["it", 7], ["se", 6], ["gb", 4], ["nl", 3], ["at", 2], ["va", 1], ["ca", 1], ["aq", 1], ["im", 1], ["in", 1], ["ps", 1], ["lt", 1], ["ro", 1], ["ly", 1], ["ru", 1], ["jp", 1], ["fk", 1], ["um", 1], ["si", 1]]};
