var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Eti\u00f3pia (hu)", 424, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eti%C3%B3pia"], ["Afrikai Uni\u00f3 (hu)", 120, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Afrikai_Uni%C3%B3"], ["Addisz-Abeba (hu)", 97, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Addisz-Abeba"], ["Eti\u00f3p-magasf\u00f6ld (hu)", 46, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eti%C3%B3p-magasf%C3%B6ld"], ["K\u00e9k-N\u00edlus (hu)", 35, "http://hu.wikipedia.org/wiki/K%C3%A9k-N%C3%ADlus"], ["Aksz\u00fam (hu)", 35, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Aksz%C3%BAm"], ["Lalibela szikl\u00e1ba v\u00e1jt templomai (hu)", 28, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Lalibela_szikl%C3%A1ba_v%C3%A1jt_templomai"], ["Erta Ale (hu)", 28, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Erta_Ale"], ["Tigr\u00e9 (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 20, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Tigr%C3%A9_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["Dire Dawa (hu)", 19, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Dire_Dawa"], ["Gondar (hu)", 17, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Gondar"], ["Ras Dashan (hu)", 16, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Ras_Dashan"], ["Afar (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 16, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Afar_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["1968-as afrikai nemzetek kup\u00e1ja (hu)", 16, "http://hu.wikipedia.org/wiki/1968-as_afrikai_nemzetek_kup%C3%A1ja"], ["Harar (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Harar_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["1976-os afrikai nemzetek kup\u00e1ja (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/1976-os_afrikai_nemzetek_kup%C3%A1ja"], ["Omo (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Omo"], ["Tana-t\u00f3 (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Tana-t%C3%B3"], ["D\u00e9li nemzetek, nemzetis\u00e9gek \u00e9s n\u00e9pek (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 13, "http://hu.wikipedia.org/wiki/D%C3%A9li_nemzetek%2C_nemzetis%C3%A9gek_%C3%A9s_n%C3%A9pek_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["Avas (foly\u00f3) (hu)", 12, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Avas_%28foly%C3%B3%29"], ["Afar-medence (hu)", 12, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Afar-medence"], ["Danakil-m\u00e9lyf\u00f6ld (hu)", 12, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Danakil-m%C3%A9lyf%C3%B6ld"], ["Csev-Bahir-t\u00f3 (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Csev-Bahir-t%C3%B3"], ["Bahir Dar (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Bahir_Dar"], ["ARA-VP-6/1 (Ardi) (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/ARA-VP-6%2F1_%28Ardi%29"], ["Kombolcha (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Kombolcha"], ["Oromia (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Oromia_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["Benishangul-Gumuz (sz\u00f6vets\u00e9gi \u00e1llam) (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Benishangul-Gumuz_%28sz%C3%B6vets%C3%A9gi_%C3%A1llam%29"], ["Dila (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Dila"], ["Awassa (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Awassa"], ["other", 130]], "data": [["us", 15], ["gb", 7], ["fr", 6], ["de", 5], ["et", 4], ["hu", 2], ["au", 2], ["va", 1], ["ch", 1], ["nl", 1], ["gr", 1], ["ca", 1], ["it", 1], ["pa", 1], ["at", 1]]};
