var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["vefsafn.is", 5], ["other", 79]], "is": [["vefsafn.is", 5], ["other", 41]]}, "articles": [["Izland (hu)", 960, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Izland"], ["Reykjav\u00edk (hu)", 230, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Reykjav%C3%ADk"], ["Az Eyjafjallaj\u00f6kull vulk\u00e1n 2010-es kit\u00f6r\u00e9se (hu)", 78, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Az_Eyjafjallaj%C3%B6kull_vulk%C3%A1n_2010-es_kit%C3%B6r%C3%A9se"], ["Izlandi P\u00e9niszm\u00fazeum (hu)", 48, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Izlandi_P%C3%A9niszm%C3%BAzeum"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (hu)", 45, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (hu)", 43, "http://hu.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["Akureyri (hu)", 35, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Akureyri"], ["Hekla (hu)", 33, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hekla"], ["Al\u00feingi (hu)", 32, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Al%C3%BEingi"], ["Keflav\u00edk (hu)", 29, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["\u00deingvellir Nemzeti Park (hu)", 26, "http://hu.wikipedia.org/wiki/%C3%9Eingvellir_Nemzeti_Park"], ["Drumlin (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Drumlin"], ["K\u00f3pavogur (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["Vatnaj\u00f6kull (hu)", 25, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Askja (hu)", 21, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Askja"], ["Hvannadalshn\u00fakur (hu)", 18, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hvannadalshn%C3%BAkur"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (hu)", 18, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Hallgr\u00edmskirkja (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Hallgr%C3%ADmskirkja"], ["Gullfoss-v\u00edzes\u00e9s (hu)", 14, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Gullfoss-v%C3%ADzes%C3%A9s"], ["H\u00fasav\u00edk (hu)", 13, "http://hu.wikipedia.org/wiki/H%C3%BAsav%C3%ADk"], ["Vestmannaeyjar (hu)", 13, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Vestmannaeyjar"], ["Dettifoss (hu)", 12, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Dettifoss"], ["Barnafossar (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Barnafossar"], ["\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur (hu)", 11, "http://hu.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dsafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Bifr\u00f6sti Egyetem (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Bifr%C3%B6sti_Egyetem"], ["M\u00fdrdalsj\u00f6kull (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/M%C3%BDrdalsj%C3%B6kull"], ["Gr\u00edmsey (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsey"], ["Katla (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Katla"], ["Heimaey (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Heimaey"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tn (hu)", 10, "http://hu.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tn"], ["other", 186]], "data": [["is", 46], ["us", 18], ["hu", 14], ["de", 5], ["gb", 4], ["be", 2], ["va", 1], ["fr", 1], ["nl", 1], ["vg", 1], ["za", 1], ["li", 1], ["au", 1]]};
