var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["state.gov", 11], ["publ.cv", 8], ["fallingrain.com", 8], ["anmcv.org", 6], ["other", 60]], "us": [["state.gov", 11], ["fallingrain.com", 8], ["anmcv.org", 6], ["other", 10]]}, "articles": [["Boa Vista (Kap Verde) (de)", 811, "http://de.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Kap_Verde%29"], ["Sal (Kap Verde) (de)", 595, "http://de.wikipedia.org/wiki/Sal_%28Kap_Verde%29"], ["Praia (de)", 402, "http://de.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Fogo (de)", 317, "http://de.wikipedia.org/wiki/Fogo"], ["Pico do Fogo (de)", 298, "http://de.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["Santiago (Kap Verde) (de)", 256, "http://de.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28Kap_Verde%29"], ["S\u00e3o Vicente (Kap Verde) (de)", 182, "http://de.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Kap_Verde%29"], ["Mindelo (Kap Verde) (de)", 165, "http://de.wikipedia.org/wiki/Mindelo_%28Kap_Verde%29"], ["Am\u00edlcar Cabral International Airport (de)", 160, "http://de.wikipedia.org/wiki/Am%C3%ADlcar_Cabral_International_Airport"], ["Santo Ant\u00e3o (Kap Verde) (de)", 152, "http://de.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o_%28Kap_Verde%29"], ["Flughafen Boa Vista Rabil (de)", 129, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_Boa_Vista_Rabil"], ["Brava (de)", 85, "http://de.wikipedia.org/wiki/Brava"], ["Espargos (de)", 85, "http://de.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["Praia International Airport (de)", 84, "http://de.wikipedia.org/wiki/Praia_International_Airport"], ["Maio (de)", 83, "http://de.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["S\u00e3o Nicolau (Kap Verde) (de)", 68, "http://de.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau_%28Kap_Verde%29"], ["Sal Rei (de)", 64, "http://de.wikipedia.org/wiki/Sal_Rei"], ["Tarrafal (de)", 58, "http://de.wikipedia.org/wiki/Tarrafal"], ["Campo do Tarrafal (de)", 56, "http://de.wikipedia.org/wiki/Campo_do_Tarrafal"], ["Cidade Velha (de)", 55, "http://de.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["S\u00e3o Filipe (de)", 46, "http://de.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe"], ["Murdeira (de)", 25, "http://de.wikipedia.org/wiki/Murdeira"], ["Assomada (de)", 19, "http://de.wikipedia.org/wiki/Assomada"], ["Ribeira Grande (Concelho) (de)", 16, "http://de.wikipedia.org/wiki/Ribeira_Grande_%28Concelho%29"], ["Vila Nova Sintra (de)", 15, "http://de.wikipedia.org/wiki/Vila_Nova_Sintra"], ["Paul (Concelho) (de)", 13, "http://de.wikipedia.org/wiki/Paul_%28Concelho%29"], ["Vila do Maio (de)", 13, "http://de.wikipedia.org/wiki/Vila_do_Maio"], ["Campo Baixo (de)", 11, "http://de.wikipedia.org/wiki/Campo_Baixo"], ["S\u00e3o Jorge (Kap Verde) (de)", 10, "http://de.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Jorge_%28Kap_Verde%29"], ["Povoa\u00e7\u00e3o Velha (de)", 10, "http://de.wikipedia.org/wiki/Povoa%C3%A7%C3%A3o_Velha"], ["other", 68]], "data": [["us", 37], ["de", 21], ["cv", 11], ["pt", 8], ["br", 7], ["fr", 4], ["gb", 4], ["mo", 2], ["ca", 2], ["va", 2], ["es", 2], ["ru", 1], ["be", 1], ["ee", 1], ["bm", 1], ["at", 1], ["cw", 1]]};
