var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"do": [["one.gob.do", 12], ["other", 16]], "all": [["one.gob.do", 12], ["findbuch.de", 6], ["d-nb.info", 6], ["other", 81]], "de": [["d-nb.info", 6], ["findbuch.de", 6], ["other", 21]]}, "articles": [["Dominikanische Republik (de)", 5754, "http://de.wikipedia.org/wiki/Dominikanische_Republik"], ["Santo Domingo (de)", 944, "http://de.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo"], ["Hispaniola (de)", 884, "http://de.wikipedia.org/wiki/Hispaniola"], ["La Romana (de)", 194, "http://de.wikipedia.org/wiki/La_Romana"], ["Flughafen Punta Cana (de)", 173, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_Punta_Cana"], ["Santiago de los Caballeros (de)", 156, "http://de.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_los_Caballeros"], ["Isla Saona (de)", 148, "http://de.wikipedia.org/wiki/Isla_Saona"], ["Flughafen Las Am\u00e9ricas (de)", 138, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_Las_Am%C3%A9ricas"], ["Saman\u00e1 (de)", 134, "http://de.wikipedia.org/wiki/Saman%C3%A1"], ["Pico Duarte (de)", 130, "http://de.wikipedia.org/wiki/Pico_Duarte"], ["Flughafen Puerto Plata (de)", 130, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_Puerto_Plata"], ["Sos\u00faa (de)", 124, "http://de.wikipedia.org/wiki/Sos%C3%BAa"], ["Saman\u00e1 (Provinz) (de)", 122, "http://de.wikipedia.org/wiki/Saman%C3%A1_%28Provinz%29"], ["San Pedro de Macor\u00eds (de)", 101, "http://de.wikipedia.org/wiki/San_Pedro_de_Macor%C3%ADs"], ["Cabarete (de)", 99, "http://de.wikipedia.org/wiki/Cabarete"], ["Flughafen La Romana (de)", 87, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_La_Romana"], ["Concepci\u00f3n de la Vega (de)", 83, "http://de.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_la_Vega"], ["Los Haitises (de)", 76, "http://de.wikipedia.org/wiki/Los_Haitises"], ["Hig\u00fcey (de)", 68, "http://de.wikipedia.org/wiki/Hig%C3%BCey"], ["Flughafen El Catey (de)", 64, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_El_Catey"], ["La Isabela (de)", 62, "http://de.wikipedia.org/wiki/La_Isabela"], ["Las Terrenas (de)", 54, "http://de.wikipedia.org/wiki/Las_Terrenas"], ["Altos de Chav\u00f3n (de)", 52, "http://de.wikipedia.org/wiki/Altos_de_Chav%C3%B3n"], ["La Vega (de)", 45, "http://de.wikipedia.org/wiki/La_Vega"], ["Constanza (Dominikanische Republik) (de)", 43, "http://de.wikipedia.org/wiki/Constanza_%28Dominikanische_Republik%29"], ["Lago Enriquillo (de)", 39, "http://de.wikipedia.org/wiki/Lago_Enriquillo"], ["San Crist\u00f3bal (Dominikanische Republik) (de)", 39, "http://de.wikipedia.org/wiki/San_Crist%C3%B3bal_%28Dominikanische_Republik%29"], ["Jarabacoa (de)", 34, "http://de.wikipedia.org/wiki/Jarabacoa"], ["Flughafen Cibao (de)", 33, "http://de.wikipedia.org/wiki/Flughafen_Cibao"], ["Alc\u00e1zar de Col\u00f3n (de)", 33, "http://de.wikipedia.org/wiki/Alc%C3%A1zar_de_Col%C3%B3n"], ["other", 727]], "data": [["do", 60], ["us", 44], ["de", 36], ["ca", 5], ["ch", 4], ["es", 4], ["fr", 3], ["gb", 3], ["br", 2], ["dj", 1], ["co", 1], ["eh", 1], ["bf", 1], ["nl", 1]]};
