var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Brazili\u00eb (nds-nl)", 73, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Brazili%C3%AB"], ["Curitiba (nds-nl)", 19, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Universidade Federal da Bahia (nds-nl)", 10, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Federal do Rec\u00f4ncavo da Bahia (nds-nl)", 5, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_do_Rec%C3%B4ncavo_da_Bahia"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (nds-nl)", 5, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["Instituto Federal da Bahia (nds-nl)", 4, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (nds-nl)", 4, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (nds-nl)", 4, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (nds-nl)", 3, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Pontif%C3%ADcia_Universidade_Cat%C3%B3lica_de_Minas_Gerais"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (nds-nl)", 2, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (nds-nl)", 1, "http://nds-nl.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"]], "data": []};
