var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.com", 13], ["other", 39]], "us": [["google.com", 13], ["other", 10]]}, "articles": [["B\u00f3snia e Herzegovina (pt)", 4486, "http://pt.wikipedia.org/wiki/B%C3%B3snia_e_Herzegovina"], ["Assassinato de Sarajevo (pt)", 798, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Assassinato_de_Sarajevo"], ["Sarajevo (pt)", 666, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Sarajevo"], ["Me\u0111ugorje (pt)", 445, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Me%C4%91ugorje"], ["Massacre de Srebrenica (pt)", 362, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Massacre_de_Srebrenica"], ["B\u00f3snia (regi\u00e3o) (pt)", 271, "http://pt.wikipedia.org/wiki/B%C3%B3snia_%28regi%C3%A3o%29"], ["Geografia da B\u00f3snia e Herzegovina (pt)", 221, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Geografia_da_B%C3%B3snia_e_Herzegovina"], ["Rep\u00fablica S\u00e9rvia (pt)", 200, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_S%C3%A9rvia"], ["Herzegovina (pt)", 158, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Herzegovina"], ["Cerco de Sarajevo (pt)", 129, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Cerco_de_Sarajevo"], ["Mostar (pt)", 106, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mostar"], ["Estado Independente da Cro\u00e1cia (pt)", 85, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Estado_Independente_da_Cro%C3%A1cia"], ["Federa\u00e7\u00e3o da B\u00f3snia e Herzegovina (pt)", 84, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Federa%C3%A7%C3%A3o_da_B%C3%B3snia_e_Herzegovina"], ["Banja Luka (pt)", 81, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Banja_Luka"], ["Srebrenica (pt)", 77, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Srebrenica"], ["Ponte Velha do Centro Hist\u00f3rico de Mostar (pt)", 73, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ponte_Velha_do_Centro_Hist%C3%B3rico_de_Mostar"], ["Neum (pt)", 67, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Neum"], ["B\u00f3snia e Herzegovina (condom\u00ednio da \u00c1ustria-Hungria) (pt)", 52, "http://pt.wikipedia.org/wiki/B%C3%B3snia_e_Herzegovina_%28condom%C3%ADnio_da_%C3%81ustria-Hungria%29"], ["Rio Drina (pt)", 51, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Drina"], ["H\u0160K Zrinjski Mostar (pt)", 45, "http://pt.wikipedia.org/wiki/H%C5%A0K_Zrinjski_Mostar"], ["Rep\u00fablica Socialista da B\u00f3snia e Herzegovina (pt)", 44, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_da_B%C3%B3snia_e_Herzegovina"], ["Doboj (pt)", 38, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Doboj"], ["FK Borac Banja Luka (pt)", 38, "http://pt.wikipedia.org/wiki/FK_Borac_Banja_Luka"], ["Tuzla (pt)", 37, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tuzla"], ["Distrito de Br\u010dko (pt)", 32, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Distrito_de_Br%C4%8Dko"], ["Rep\u00fablica Socialista da S\u00e9rvia (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_da_S%C3%A9rvia"], ["Zenica (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Zenica"], ["Rio Neretva (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Neretva"], ["Bar (munic\u00edpio) (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bar_%28munic%C3%ADpio%29"], ["Vi\u0161egrad (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vi%C5%A1egrad"], ["other", 473]], "data": [["us", 30], ["ba", 22], ["pt", 3], ["fr", 2], ["br", 2], ["rs", 1], ["hr", 1], ["de", 1], ["cx", 1], ["cz", 1], ["lu", 1], ["au", 1], ["tk", 1], ["cs", 1], ["yt", 1], ["es", 1], ["gb", 1]]};
