var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Copa do Mundo FIFA de 2018 (pt)", 5170, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Copa_do_Mundo_FIFA_de_2018"], ["Bielorr\u00fassia (pt)", 2030, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bielorr%C3%BAssia"], ["Minsk (pt)", 316, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Minsk"], ["Rep\u00fablica Socialista Sovi\u00e9tica da Bielorr\u00fassia (pt)", 148, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_Sovi%C3%A9tica_da_Bielorr%C3%BAssia"], ["Brest (Bielorr\u00fassia) (pt)", 82, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Brest_%28Bielorr%C3%BAssia%29"], ["Geografia da Bielorr\u00fassia (pt)", 47, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Geografia_da_Bielorr%C3%BAssia"], ["Hrodna (pt)", 44, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hrodna"], ["Vitebsk (pt)", 43, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vitebsk"], ["Metro de Minsk (pt)", 39, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Metro_de_Minsk"], ["Pacto de Belaveja (pt)", 39, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pacto_de_Belaveja"], ["Gomel (pt)", 38, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gomel"], ["Voblast de Mahilou (pt)", 33, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Voblast_de_Mahilou"], ["Fortaleza de Brest (pt)", 33, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fortaleza_de_Brest"], ["Pinsk (pt)", 31, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pinsk"], ["Complexo do Castelo de Mir (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Complexo_do_Castelo_de_Mir"], ["Orsha (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Orsha"], ["Polatsk (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Polatsk"], ["Mahilou (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mahilou"], ["Voblast de Homiel (pt)", 26, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Voblast_de_Homiel"], ["Est\u00e1dio D\u00ednamo de Minsk (pt)", 24, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1dio_D%C3%ADnamo_de_Minsk"], ["Rio Berezina (pt)", 24, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Berezina"], ["Gueto de Minsk (pt)", 24, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gueto_de_Minsk"], ["Minsk (voblast) (pt)", 23, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Minsk_%28voblast%29"], ["Dnepr Mogilev (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Dnepr_Mogilev"], ["Brest (prov\u00edncia) (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Brest_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Mstsislaw (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mstsislaw"], ["Voivodia de Brze\u015b\u0107 Litewski (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Voivodia_de_Brze%C5%9B%C4%87_Litewski"], ["Centro geogr\u00e1fico da Europa (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Centro_geogr%C3%A1fico_da_Europa"], ["Biblioteca Nacional da Bielorr\u00fassia (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Biblioteca_Nacional_da_Bielorr%C3%BAssia"], ["Complexo Arquitect\u00f3nico, Residencial e Cultural da Fam\u00edlia Radziwill em Nesvizh (pt)", 18, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Complexo_Arquitect%C3%B3nico%2C_Residencial_e_Cultural_da_Fam%C3%ADlia_Radziwill_em_Nesvizh"], ["other", 290]], "data": [["by", 20], ["us", 10], ["ru", 8], ["ca", 4], ["pt", 2], ["va", 1], ["pa", 1], ["jp", 1], ["lu", 1]]};
