var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.com", 20], ["iceland.is", 7], ["bbc.co.uk", 6], ["nationsencyclopedia.com", 5], ["other", 95]], "is": [["iceland.is", 7], ["other", 35]], "us": [["google.com", 20], ["nationsencyclopedia.com", 5], ["other", 34]]}, "articles": [["Isl\u00e2ndia (pt)", 3501, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Isl%C3%A2ndia"], ["Reykjav\u00edk (pt)", 646, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Reykjav%C3%ADk"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (pt)", 208, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["Erup\u00e7\u00f5es do Eyjafjallaj\u00f6kull em 2010 (pt)", 144, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Erup%C3%A7%C3%B5es_do_Eyjafjallaj%C3%B6kull_em_2010"], ["Geografia da Isl\u00e2ndia (pt)", 69, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Geografia_da_Isl%C3%A2ndia"], ["Vatnaj\u00f6kull (pt)", 63, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Parlamento da Isl\u00e2ndia (pt)", 63, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Parlamento_da_Isl%C3%A2ndia"], ["Lagoa Azul (Isl\u00e2ndia) (pt)", 56, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Lagoa_Azul_%28Isl%C3%A2ndia%29"], ["\u00deingvellir (pt)", 51, "http://pt.wikipedia.org/wiki/%C3%9Eingvellir"], ["Akureyri (pt)", 50, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Akureyri"], ["Laki (pt)", 45, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Laki"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (pt)", 45, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Vestmannaeyjar (pt)", 40, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vestmannaeyjar"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (pt)", 35, "http://pt.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["K\u00f3pavogur (pt)", 35, "http://pt.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["Parque Nacional Vatnaj\u00f6kull (pt)", 33, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Parque_Nacional_Vatnaj%C3%B6kull"], ["Hallgr\u00edmskirkja (pt)", 31, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hallgr%C3%ADmskirkja"], ["Universidade da Isl\u00e2ndia (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Universidade_da_Isl%C3%A2ndia"], ["Hekla (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hekla"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tn (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tn"], ["Keflav\u00edk (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["Hvannadalshn\u00fakur (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hvannadalshn%C3%BAkur"], ["Comunidade Islandesa (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Comunidade_Islandesa"], ["Cimeira de Reiquiavique (pt)", 26, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Cimeira_de_Reiquiavique"], ["M\u00fdrdalsj\u00f6kull (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/M%C3%BDrdalsj%C3%B6kull"], ["Gr\u00edmsey (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsey"], ["Askja (pt)", 23, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Askja"], ["Aeroporto Internacional de Keflav\u00edk (pt)", 23, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internacional_de_Keflav%C3%ADk"], ["Parque Nacional Sn\u00e6fellsj\u00f6kull (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Parque_Nacional_Sn%C3%A6fellsj%C3%B6kull"], ["\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dsafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["other", 870]], "data": [["us", 73], ["is", 40], ["gb", 12], ["br", 5], ["de", 3], ["pt", 2], ["no", 2], ["fr", 2], ["se", 2], ["va", 1], ["ch", 1], ["ai", 1], ["ir", 1], ["it", 1], ["ao", 1], ["cy", 1], ["au", 1], ["ie", 1], ["es", 1], ["nl", 1], ["lu", 1], ["pe", 1], ["pn", 1], ["dk", 1], ["so", 1]]};
