var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Kuwait (pt)", 1369, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kuwait"], ["Kuwait (cidade) (pt)", 216, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kuwait_%28cidade%29"], ["Fronteira Ar\u00e1bia Saudita-Kuwait (pt)", 121, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fronteira_Ar%C3%A1bia_Saudita-Kuwait"], ["Autoestrada da Morte (pt)", 57, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Autoestrada_da_Morte"], ["Al Hamra Tower (pt)", 31, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Al_Hamra_Tower"], ["Liberation Tower (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Liberation_Tower"], ["Aeroporto Internacional do Kuwait (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internacional_do_Kuwait"], ["Square Capital Tower (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Square_Capital_Tower"], ["Conselho Ol\u00edmpico da \u00c1sia (pt)", 21, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Conselho_Ol%C3%ADmpico_da_%C3%81sia"], ["Kuwait Investment Authority (pt)", 18, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kuwait_Investment_Authority"], ["Ilha Bubiyan (pt)", 17, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ilha_Bubiyan"], ["Vicariato Apost\u00f3lico da Ar\u00e1bia Setentrional (pt)", 16, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vicariato_Apost%C3%B3lico_da_Ar%C3%A1bia_Setentrional"], ["Madinat al-Hareer (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Madinat_al-Hareer"], ["Al Jahra (prov\u00edncia) (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Al_Jahra_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Al Ahmadi (prov\u00edncia) (pt)", 14, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Al_Ahmadi_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Est\u00e1dio Nacional de Kuwait (pt)", 9, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1dio_Nacional_de_Kuwait"], ["Ilha Warbah (pt)", 9, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ilha_Warbah"], ["Al Farwaniyah (prov\u00edncia) (pt)", 8, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Al_Farwaniyah_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Al Asimah (prov\u00edncia) (pt)", 8, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Al_Asimah_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Hawalli (prov\u00edncia) (pt)", 8, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Hawalli_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Mubarak Al-Kabeer (prov\u00edncia) (pt)", 6, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mubarak_Al-Kabeer_%28prov%C3%ADncia%29"], ["Failaka (pt)", 2, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Failaka"]], "data": [["de", 3], ["us", 2], ["kw", 1], ["mx", 1]]};
