var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["vu.lt", 12], ["other", 21]], "lt": [["vu.lt", 12], ["other", 16]]}, "articles": [["Litu\u00e2nia (pt)", 1716, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Litu%C3%A2nia"], ["Vilnius (pt)", 334, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vilnius"], ["Kaunas (pt)", 110, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kaunas"], ["Klaip\u0117da (pt)", 76, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da"], ["Geografia da Litu\u00e2nia (pt)", 56, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Geografia_da_Litu%C3%A2nia"], ["Ocupa\u00e7\u00e3o das Rep\u00fablicas B\u00e1lticas (pt)", 51, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ocupa%C3%A7%C3%A3o_das_Rep%C3%BAblicas_B%C3%A1lticas"], ["Universidade de Vilnius (pt)", 38, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Universidade_de_Vilnius"], ["Colina das Cruzes (pt)", 34, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Colina_das_Cruzes"], ["Territ\u00f3rio de Memel (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Territ%C3%B3rio_de_Memel"], ["Gueto de Kovno (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gueto_de_Kovno"], ["IX Forte (pt)", 26, "http://pt.wikipedia.org/wiki/IX_Forte"], ["Torre de r\u00e1dio e televis\u00e3o de Vilnius (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Torre_de_r%C3%A1dio_e_televis%C3%A3o_de_Vilnius"], ["Pal\u00e1cio Presidencial (Litu\u00e2nia) (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pal%C3%A1cio_Presidencial_%28Litu%C3%A2nia%29"], ["Trakai (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Trakai"], ["Seimas (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Seimas"], ["Kernav\u0117 (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kernav%C4%97"], ["Utena (pt)", 19, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Utena"], ["Bir\u017eai (pt)", 18, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bir%C5%BEai"], ["Marijampol\u0117 (pt)", 17, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Marijampol%C4%97"], ["Jonava (pt)", 17, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Jonava"], ["Rio Neris (pt)", 16, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Neris"], ["Vilnius (condado) (pt)", 16, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vilnius_%28condado%29"], ["Fronteira Bielorr\u00fassia-Pol\u00f3nia (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fronteira_Bielorr%C3%BAssia-Pol%C3%B3nia"], ["Samog\u00edcia (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Samog%C3%ADcia"], ["Panev\u0117\u017eys (pt)", 14, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Panev%C4%97%C5%BEys"], ["U\u017eupis (pt)", 14, "http://pt.wikipedia.org/wiki/U%C5%BEupis"], ["Alytus (condado) (pt)", 13, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Alytus_%28condado%29"], ["Raseiniai (pt)", 12, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Raseiniai"], ["Rio Vilnia (pt)", 12, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Vilnia"], ["\u017didikai (pt)", 12, "http://pt.wikipedia.org/wiki/%C5%BDidikai"], ["other", 293]], "data": [["lt", 26], ["us", 7], ["nl", 1], ["de", 1], ["um", 1], ["pe", 1]]};
