var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.com", 24], ["other", 6]], "us": [["google.com", 24]]}, "articles": [["Luxemburgo (pt)", 3211, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Luxemburgo"], ["Luxemburgo (cidade) (pt)", 446, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Luxemburgo_%28cidade%29"], ["Tribunal de Justi\u00e7a da Uni\u00e3o Europeia (pt)", 228, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tribunal_de_Justi%C3%A7a_da_Uni%C3%A3o_Europeia"], ["Geografia de Luxemburgo (pt)", 110, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Geografia_de_Luxemburgo"], ["Banco Europeu de Investimento (pt)", 98, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Banco_Europeu_de_Investimento"], ["Tribunal de Contas Europeu (pt)", 90, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tribunal_de_Contas_Europeu"], ["Tribunal Geral da Uni\u00e3o Europeia (pt)", 89, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tribunal_Geral_da_Uni%C3%A3o_Europeia"], ["Eurostat (pt)", 81, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Eurostat"], ["Mecanismo Europeu de Estabilidade (pt)", 60, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mecanismo_Europeu_de_Estabilidade"], ["Centre National d'\u00c9tudes Spatiales (pt)", 58, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Centre_National_d%27%C3%89tudes_Spatiales"], ["Pal\u00e1cio Gr\u00e3o-ducal (pt)", 55, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pal%C3%A1cio_Gr%C3%A3o-ducal"], ["Luxemburgo (distrito) (pt)", 46, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Luxemburgo_%28distrito%29"], ["Diekirch (distrito) (pt)", 42, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Diekirch_%28distrito%29"], ["Luxemburgo (cant\u00e3o) (pt)", 41, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Luxemburgo_%28cant%C3%A3o%29"], ["Esch-sur-Alzette (pt)", 41, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Esch-sur-Alzette"], ["Castelo de Berg (pt)", 39, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Castelo_de_Berg"], ["Diekirch (pt)", 37, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Diekirch"], ["Koerich (pt)", 34, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Koerich"], ["Ell (pt)", 32, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ell"], ["Catedral de Notre-Dame de Luxemburgo (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_Notre-Dame_de_Luxemburgo"], ["Clervaux (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Clervaux"], ["Rio Alzette (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Alzette"], ["Esch-sur-Alzette (cant\u00e3o) (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Esch-sur-Alzette_%28cant%C3%A3o%29"], ["Bech (pt)", 26, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bech"], ["Colmar-Berg (pt)", 26, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Colmar-Berg"], ["Beaufort (Luxemburgo) (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Beaufort_%28Luxemburgo%29"], ["Medernach (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Medernach"], ["C\u00e2mara dos Deputados de Luxemburgo (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/C%C3%A2mara_dos_Deputados_de_Luxemburgo"], ["Capellen (cant\u00e3o) (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Capellen_%28cant%C3%A3o%29"], ["Fundo Europeu de Estabiliza\u00e7\u00e3o Financeira (pt)", 25, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fundo_Europeu_de_Estabiliza%C3%A7%C3%A3o_Financeira"], ["other", 1646]], "data": [["lu", 49], ["fr", 27], ["us", 26], ["be", 1], ["md", 1], ["mk", 1], ["sk", 1], ["cw", 1], ["cv", 1]]};
