var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Mali (pt)", 1431, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mali"], ["Tombuctu (pt)", 338, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tombuctu"], ["Rio N\u00edger (pt)", 248, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_N%C3%ADger"], ["Voo Air Alg\u00e9rie 5017 (pt)", 207, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Voo_Air_Alg%C3%A9rie_5017"], ["Bamako (pt)", 154, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bamako"], ["Gao (pt)", 81, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gao"], ["Azawad (pt)", 74, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Azawad"], ["Golpe de Estado no Mali em 2012 (pt)", 64, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Golpe_de_Estado_no_Mali_em_2012"], ["Paralelo 17 N (pt)", 52, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Paralelo_17_N"], ["Opera\u00e7\u00e3o Serval (pt)", 49, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Opera%C3%A7%C3%A3o_Serval"], ["Djenn\u00e9 (pt)", 48, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Djenn%C3%A9"], ["Paralelo 20 N (pt)", 33, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Paralelo_20_N"], ["Paralelo 15 N (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Paralelo_15_N"], ["Grande Mesquita de Djenn\u00e9 (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Grande_Mesquita_de_Djenn%C3%A9"], ["T\u00famulo de Askia (pt)", 23, "http://pt.wikipedia.org/wiki/T%C3%BAmulo_de_Askia"], ["Fal\u00e9sias de Bandiagara (pt)", 22, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fal%C3%A9sias_de_Bandiagara"], ["Mopti (regi\u00e3o) (pt)", 21, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mopti_%28regi%C3%A3o%29"], ["Kor\u00e9 (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kor%C3%A9"], ["Tombouctou (regi\u00e3o) (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tombouctou_%28regi%C3%A3o%29"], ["Kayes (pt)", 20, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kayes"], ["Adrar des Ifoghas (pt)", 18, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Adrar_des_Ifoghas"], ["Kidal (regi\u00e3o) (pt)", 18, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kidal_%28regi%C3%A3o%29"], ["S\u00e9gou (pt)", 17, "http://pt.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9gou"], ["Mopti (pt)", 17, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Mopti"], ["Gao (regi\u00e3o) (pt)", 16, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gao_%28regi%C3%A3o%29"], ["Fronteira Costa do Marfim-Mali (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Fronteira_Costa_do_Marfim-Mali"], ["Tenenkou (cercle) (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Tenenkou_%28cercle%29"], ["Koulikoro (regi\u00e3o) (pt)", 15, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Koulikoro_%28regi%C3%A3o%29"], ["S\u00e9gou (regi\u00e3o) (pt)", 14, "http://pt.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9gou_%28regi%C3%A3o%29"], ["Universidade de Sankore (pt)", 13, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Universidade_de_Sankore"], ["other", 248]], "data": [["fr", 15], ["us", 13], ["ml", 8], ["nl", 3], ["de", 2], ["jp", 2], ["pt", 2], ["cn", 2], ["dm", 1], ["uy", 1], ["gr", 1], ["ag", 1], ["hk", 1], ["cu", 1], ["lu", 1], ["gb", 1], ["br", 1], ["es", 1]]};
