var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"cz": [["czso.cz", 11], ["other", 9]], "all": [["google.com", 139], ["lublin.pl", 11], ["czso.cz", 11], ["stat.gov.pl", 9], ["bing.com", 9], ["unesco.org", 6], ["e-warsaw.pl", 5], ["other", 239]], "pl": [["lublin.pl", 11], ["stat.gov.pl", 9], ["e-warsaw.pl", 5], ["other", 180]], "us": [["google.com", 139], ["other", 19]]}, "articles": [["Holocausto (pt)", 6184, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Holocausto"], ["Pol\u00f3nia (pt)", 3752, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pol%C3%B3nia"], ["Auschwitz (pt)", 2824, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Auschwitz"], ["Vars\u00f3via (pt)", 839, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Vars%C3%B3via"], ["Segunda Rep\u00fablica Polonesa (pt)", 822, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Segunda_Rep%C3%BAblica_Polonesa"], ["Crac\u00f3via (pt)", 798, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Crac%C3%B3via"], ["Gueto de Vars\u00f3via (pt)", 465, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gueto_de_Vars%C3%B3via"], ["Rep\u00fablica das Duas Na\u00e7\u00f5es (pt)", 413, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_das_Duas_Na%C3%A7%C3%B5es"], ["Est\u00e1tua de Cristo Rei (\u015awiebodzin) (pt)", 383, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1tua_de_Cristo_Rei_%28%C5%9Awiebodzin%29"], ["Pomer\u00e2nia (pt)", 345, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pomer%C3%A2nia"], ["Bresl\u00e1via (pt)", 344, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Bresl%C3%A1via"], ["Atentado de 20 de julho (pt)", 332, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Atentado_de_20_de_julho"], ["Schwerer Gustav (pt)", 332, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Schwerer_Gustav"], ["Gda\u0144sk (pt)", 324, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Gda%C5%84sk"], ["Rep\u00fablica Popular da Pol\u00f3nia (pt)", 278, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Popular_da_Pol%C3%B3nia"], ["Sobibor (pt)", 268, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Sobibor"], ["Treblinka (pt)", 234, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Treblinka"], ["Levante do Gueto de Vars\u00f3via (pt)", 227, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Levante_do_Gueto_de_Vars%C3%B3via"], ["Sil\u00e9sia (pt)", 217, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Sil%C3%A9sia"], ["Corredor polon\u00eas (pt)", 209, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Corredor_polon%C3%AAs"], ["Invas\u00e3o sovi\u00e9tica da Pol\u00f3nia (pt)", 201, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Invas%C3%A3o_sovi%C3%A9tica_da_Pol%C3%B3nia"], ["Klub Pi\u0142karski Legia Warszawa (pt)", 187, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Klub_Pi%C5%82karski_Legia_Warszawa"], ["Pozna\u0144 (pt)", 182, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pozna%C5%84"], ["Revolta de Vars\u00f3via (pt)", 171, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Revolta_de_Vars%C3%B3via"], ["Wolfsschanze (pt)", 160, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Wolfsschanze"], ["Governo Geral (pt)", 149, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Governo_Geral"], ["Estetino (pt)", 145, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Estetino"], ["Cidade Livre de Danzig (pt)", 144, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Cidade_Livre_de_Danzig"], ["Est\u00e1dio Nacional de Vars\u00f3via (pt)", 135, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1dio_Nacional_de_Vars%C3%B3via"], ["Katowice (pt)", 131, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Katowice"], ["other", 27399]], "data": [["us", 222], ["pl", 208], ["cz", 20], ["fr", 14], ["br", 10], ["va", 9], ["de", 8], ["gb", 6], ["au", 4], ["pt", 4], ["es", 2], ["vc", 1], ["vi", 1], ["is", 1], ["ao", 1], ["ga", 1], ["gi", 1], ["nl", 1], ["lk", 1], ["nf", 1], ["li", 1], ["lu", 1], ["nr", 1], ["dk", 1], ["bv", 1], ["fi", 1], ["by", 1], ["ss", 1], ["kp", 1], ["sc", 1]]};
