var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.com", 11], ["unesco.org", 9], ["beograd.rs", 7], ["other", 57]], "rs": [["beograd.rs", 7], ["other", 45]]}, "articles": [["Jugosl\u00e1via (pt)", 2507, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Jugosl%C3%A1via"], ["S\u00e9rvia (pt)", 2150, "http://pt.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9rvia"], ["Belgrado (pt)", 553, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Belgrado"], ["Reino da Iugosl\u00e1via (pt)", 407, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Reino_da_Iugosl%C3%A1via"], ["S\u00e9rvia e Montenegro (pt)", 330, "http://pt.wikipedia.org/wiki/S%C3%A9rvia_e_Montenegro"], ["Voivodina (pt)", 197, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Voivodina"], ["Pan\u00f4nia (pt)", 175, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Pan%C3%B4nia"], ["Reino da S\u00e9rvia (pt)", 122, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Reino_da_S%C3%A9rvia"], ["Novi Sad (pt)", 114, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Novi_Sad"], ["Ni\u0161 (pt)", 98, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Ni%C5%A1"], ["Festival Eurovis\u00e3o da Can\u00e7\u00e3o 2008 (pt)", 88, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Festival_Eurovis%C3%A3o_da_Can%C3%A7%C3%A3o_2008"], ["Sirmio (pt)", 70, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Sirmio"], ["Dard\u00e2nia (Europa) (pt)", 65, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Dard%C3%A2nia_%28Europa%29"], ["Est\u00e1dio Estrela Vermelha (pt)", 54, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1dio_Estrela_Vermelha"], ["M\u00e9sia (pt)", 52, "http://pt.wikipedia.org/wiki/M%C3%A9sia"], ["FK Vojvodina (pt)", 52, "http://pt.wikipedia.org/wiki/FK_Vojvodina"], ["Rio Tisza (pt)", 47, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Tisza"], ["Arena Kombank (pt)", 47, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Arena_Kombank"], ["Rio Sava (pt)", 47, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Rio_Sava"], ["Batalha de Cer (pt)", 43, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Batalha_de_Cer"], ["Kalemegdan (pt)", 37, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kalemegdan"], ["Templo de S\u00e3o Sava (pt)", 37, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Templo_de_S%C3%A3o_Sava"], ["Aeroporto Internacional de Belgrado (pt)", 32, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internacional_de_Belgrado"], ["Nova Belgrado (pt)", 30, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Nova_Belgrado"], ["Kostolac (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Kostolac"], ["Obrenovac (pt)", 29, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Obrenovac"], ["Conflito no sul da S\u00e9rvia (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Conflito_no_sul_da_S%C3%A9rvia"], ["Batalha de Zenta (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Batalha_de_Zenta"], ["FK \u010cukari\u010dki Stankom (pt)", 28, "http://pt.wikipedia.org/wiki/FK_%C4%8Cukari%C4%8Dki_Stankom"], ["Assembleia Nacional da S\u00e9rvia (pt)", 27, "http://pt.wikipedia.org/wiki/Assembleia_Nacional_da_S%C3%A9rvia"], ["other", 12471]], "data": [["rs", 49], ["us", 24], ["fr", 19], ["hr", 3], ["gb", 2], ["va", 1], ["nl", 1], ["dk", 1], ["ca", 1], ["de", 1], ["th", 1], ["ro", 1]]};
