var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["worldaerodata.com", 6], ["unesco.org", 5], ["other", 36]], "us": [["worldaerodata.com", 6], ["other", 22]]}, "articles": [["Bolivia (vi)", 243, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Bolivia"], ["La Paz (vi)", 39, "http://vi.wikipedia.org/wiki/La_Paz"], ["Salar de Uyuni (vi)", 24, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Salar_de_Uyuni"], ["Sucre (vi)", 22, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Sucre"], ["Tiwanaku (vi)", 19, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Tiwanaku"], ["Potos\u00ed (vi)", 16, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Potos%C3%AD"], ["Fuerte de Samaipata (vi)", 14, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Fuerte_de_Samaipata"], ["El Alto (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/El_Alto"], ["Cochabamba (vi)", 9, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Cochabamba"], ["Santa Cruz (Bolivia) (vi)", 9, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_%28Bolivia%29"], ["S\u00f4ng Guapor\u00e9 (vi)", 8, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%B4ng_Guapor%C3%A9"], ["R\u00edo Grande (Bolivia) (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Grande_%28Bolivia%29"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Viru Viru (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Viru_Viru"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf El Alto (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_El_Alto"], ["S\u00f4ng Bermejo (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%B4ng_Bermejo"], ["S\u00e2n bay Teniente Jorge Henrich Arauz (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Teniente_Jorge_Henrich_Arauz"], ["S\u00f4ng Chapare (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%B4ng_Chapare"], ["Santa Cruz (v\u00f9ng Bolivia) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_%28v%C3%B9ng_Bolivia%29"], ["S\u00e2n bay Santa Ana del Yacuma (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Santa_Ana_del_Yacuma"], ["Pimenteiras do Oeste (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Pimenteiras_do_Oeste"], ["V\u01b0\u1eddn qu\u1ed1c gia Ambor\u00f3 (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/V%C6%B0%E1%BB%9Dn_qu%E1%BB%91c_gia_Ambor%C3%B3"], ["Tarija, Bolivia (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Tarija%2C_Bolivia"], ["C\u00f4ng vi\u00ean qu\u1ed1c gia Madidi (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/C%C3%B4ng_vi%C3%AAn_qu%E1%BB%91c_gia_Madidi"], ["V\u01b0\u1eddn qu\u1ed1c gia Noel Kempff Mercado (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/V%C6%B0%E1%BB%9Dn_qu%E1%BB%91c_gia_Noel_Kempff_Mercado"], ["Khu truy\u1ec1n gi\u00e1o c\u1ee7a d\u00f2ng T\u00ean \u1edf Chiquitos (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Khu_truy%E1%BB%81n_gi%C3%A1o_c%E1%BB%A7a_d%C3%B2ng_T%C3%AAn_%E1%BB%9F_Chiquitos"], ["Oruro, Bolivia (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Oruro%2C_Bolivia"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Jorge Wilstermann (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Jorge_Wilstermann"], ["Laguna Colorada (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Laguna_Colorada"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Juana Azurduy de Padilla (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Juana_Azurduy_de_Padilla"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Puerto Su\u00e1rez (vi)", 1, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Puerto_Su%C3%A1rez"], ["other", 2]], "data": [["us", 33], ["fr", 7], ["bo", 5], ["de", 5], ["gb", 2], ["pe", 1], ["cn", 1], ["is", 1], ["jp", 1], ["br", 1], ["in", 1], ["es", 1]]};
