var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statoids.com", 740], ["worldaerodata.com", 25], ["unesco.org", 12], ["google.com", 6], ["other", 31]], "us": [["statoids.com", 740], ["worldaerodata.com", 25], ["google.com", 6], ["other", 18]]}, "articles": [["Colombia (vi)", 548, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Colombia"], ["Bogot\u00e1 (vi)", 77, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Bogot%C3%A1"], ["Santiago de Cali (vi)", 40, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Cali"], ["\u0110\u1ea1i Colombia (vi)", 38, "http://vi.wikipedia.org/wiki/%C4%90%E1%BA%A1i_Colombia"], ["Medell\u00edn (vi)", 26, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Medell%C3%ADn"], ["Gama (vi)", 23, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Gama"], ["Barranquilla (vi)", 19, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Barranquilla"], ["Alpujarra (vi)", 18, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Alpujarra"], ["Cartagena, Colombia (vi)", 18, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Cartagena%2C_Colombia"], ["Cauca (t\u1ec9nh) (vi)", 16, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Cauca_%28t%E1%BB%89nh%29"], ["Salento (vi)", 15, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Salento"], ["Ph\u00f3 v\u01b0\u01a1ng qu\u1ed1c T\u00e2n Granada (vi)", 15, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Ph%C3%B3_v%C6%B0%C6%A1ng_qu%E1%BB%91c_T%C3%A2n_Granada"], ["Ancuy\u00e1 (vi)", 14, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Ancuy%C3%A1"], ["Villavicencio (vi)", 14, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Villavicencio"], ["Arauca (t\u1ec9nh) (vi)", 14, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Arauca_%28t%E1%BB%89nh%29"], ["Aracataca (vi)", 13, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Aracataca"], ["Santa Marta (vi)", 13, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santa_Marta"], ["Bucaramanga (vi)", 12, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Bucaramanga"], ["Chigorod\u00f3 (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Chigorod%C3%B3"], ["La Palma (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/La_Palma"], ["Chinavita (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Chinavita"], ["Santa Cruz de Mompox (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_de_Mompox"], ["Caldas (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Caldas"], ["Valle del Cauca (vi)", 11, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Valle_del_Cauca"], ["Marip\u00ed (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Marip%C3%AD"], ["Santa Sof\u00eda, Boyac\u00e1 (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santa_Sof%C3%ADa%2C_Boyac%C3%A1"], ["F\u00faquene (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/F%C3%BAquene"], ["Manizales (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Manizales"], ["Meta (t\u1ec9nh) (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Meta_%28t%E1%BB%89nh%29"], ["Ibagu\u00e9 (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Ibagu%C3%A9"], ["other", 3051]], "data": [["us", 1522], ["co", 38], ["fr", 16], ["gb", 3], ["es", 3], ["md", 2], ["ck", 1], ["va", 1], ["cn", 1], ["vg", 1], ["ar", 1], ["au", 1], ["et", 1], ["gs", 1], ["id", 1], ["rw", 1], ["nl", 1], ["tk", 1], ["tg", 1], ["ph", 1], ["pn", 1], ["pl", 1], ["pg", 1], ["do", 1], ["bn", 1], ["de", 1], ["jp", 1], ["hn", 1], ["fm", 1], ["mm", 1], ["qa", 1], ["mx", 1]]};
