var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["X\u00edch \u0111\u1ea1o (vi)", 316, "http://vi.wikipedia.org/wiki/X%C3%ADch_%C4%91%E1%BA%A1o"], ["Ecuador (vi)", 262, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Ecuador"], ["Chimborazo (vi)", 40, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Chimborazo"], ["Quito (vi)", 23, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Quito"], ["S\u00e2n bay Francisco de Orellana (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Francisco_de_Orellana"], ["V\u01b0\u1eddn qu\u1ed1c gia Yasuni (vi)", 9, "http://vi.wikipedia.org/wiki/V%C6%B0%E1%BB%9Dn_qu%E1%BB%91c_gia_Yasuni"], ["Danh s\u00e1ch c\u00e1c n\u00fai thu\u1ed9c Andes (vi)", 8, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Danh_s%C3%A1ch_c%C3%A1c_n%C3%BAi_thu%E1%BB%99c_Andes"], ["Chimborazo (t\u1ec9nh Ecuador) (vi)", 8, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Chimborazo_%28t%E1%BB%89nh_Ecuador%29"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Mariscal Sucre (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Mariscal_Sucre"], ["Cotopaxi (t\u1ec9nh Ecuador) (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Cotopaxi_%28t%E1%BB%89nh_Ecuador%29"], ["Azuay (t\u1ec9nh) (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Azuay_%28t%E1%BB%89nh%29"], ["S\u00e2n bay Mariscal Lamar (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Mariscal_Lamar"], ["Los R\u00edos (t\u1ec9nh Ecuador) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Los_R%C3%ADos_%28t%E1%BB%89nh_Ecuador%29"], ["Machala (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Machala"], ["Santo Domingo de los Colorados (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo_de_los_Colorados"], ["V\u01b0\u1eddn qu\u1ed1c gia Sangay (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/V%C6%B0%E1%BB%9Dn_qu%E1%BB%91c_gia_Sangay"], ["Cuenca (Ecuador) (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Cuenca_%28Ecuador%29"], ["Tai n\u1ea1n h\u00e0ng kh\u00f4ng T-34 Mentor t\u1ea1i Quito 2009 (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Tai_n%E1%BA%A1n_h%C3%A0ng_kh%C3%B4ng_T-34_Mentor_t%E1%BA%A1i_Quito_2009"], ["C\u00fap b\u00f3ng \u0111\u00e1 Nam M\u1ef9 1993 (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/C%C3%BAp_b%C3%B3ng_%C4%91%C3%A1_Nam_M%E1%BB%B9_1993"], ["Imbabura (t\u1ec9nh Ecuador) (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Imbabura_%28t%E1%BB%89nh_Ecuador%29"], ["Esmeraldas (t\u1ec9nh Ecuador) (vi)", 1, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Esmeraldas_%28t%E1%BB%89nh_Ecuador%29"]], "data": [["us", 18], ["fr", 5], ["va", 1], ["gq", 1], ["no", 1], ["ca", 1], ["ec", 1], ["ar", 1], ["gb", 1], ["es", 1]]};
