var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["vefsafn.is", 6], ["other", 42]], "is": [["vefsafn.is", 6], ["other", 30]]}, "articles": [["Iceland (vi)", 434, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Iceland"], ["Reykjav\u00edk (vi)", 33, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Reykjav%C3%ADk"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (vi)", 25, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["Iceland Express (vi)", 16, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Iceland_Express"], ["Keflav\u00edk (vi)", 12, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["Heimaey (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Heimaey"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tn (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tn"], ["S\u00e2n bay qu\u1ed1c t\u1ebf Keflav\u00edk (vi)", 10, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_qu%E1%BB%91c_t%E1%BA%BF_Keflav%C3%ADk"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (vi)", 8, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["J\u00f6kuls\u00e1rl\u00f3n (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/J%C3%B6kuls%C3%A1rl%C3%B3n"], ["Vestmannaeyjar (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Vestmannaeyjar"], ["K\u00f3pavogur (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["Vatnaj\u00f6kull (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Hvammstangi (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Hvammstangi"], ["Vopnafj\u00f6r\u00f0ur (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Vopnafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["S\u00e2n bay Egilssta\u00f0ir (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Egilssta%C3%B0ir"], ["Sau\u00f0\u00e1rkr\u00f3kur (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Sau%C3%B0%C3%A1rkr%C3%B3kur"], ["\u00deingvellir (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/%C3%9Eingvellir"], ["Strokkur (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Strokkur"], ["B\u00e6jarins Beztu Pylsur (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/B%C3%A6jarins_Beztu_Pylsur"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["Fimmv\u00f6r\u00f0uh\u00e1ls (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Fimmv%C3%B6r%C3%B0uh%C3%A1ls"], ["F\u00e1skr\u00fa\u00f0sfj\u00f6r\u00f0ur (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/F%C3%A1skr%C3%BA%C3%B0sfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Geysir (vi)", 2, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Geysir"], ["S\u00e2n bay Vestmannaeyjar (vi)", 1, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Vestmannaeyjar"], ["V\u01b0\u1eddn qu\u1ed1c gia Vatnaj\u00f6kull (vi)", 1, "http://vi.wikipedia.org/wiki/V%C6%B0%E1%BB%9Dn_qu%E1%BB%91c_gia_Vatnaj%C3%B6kull"]], "data": [["is", 37], ["us", 10], ["bg", 1], ["de", 1], ["sk", 1], ["ca", 1], ["pl", 1]]};
