var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Luxembourg (vi)", 551, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Luxembourg"], ["Luxembourg (th\u00e0nh ph\u1ed1) (vi)", 59, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Luxembourg_%28th%C3%A0nh_ph%E1%BB%91%29"], ["T\u00f2a \u00e1n C\u00f4ng l\u00fd Ch\u00e2u \u00c2u (vi)", 38, "http://vi.wikipedia.org/wiki/T%C3%B2a_%C3%A1n_C%C3%B4ng_l%C3%BD_Ch%C3%A2u_%C3%82u"], ["T\u00f2a \u00e1n C\u00f4ng l\u00fd Li\u00ean minh ch\u00e2u \u00c2u (vi)", 36, "http://vi.wikipedia.org/wiki/T%C3%B2a_%C3%A1n_C%C3%B4ng_l%C3%BD_Li%C3%AAn_minh_ch%C3%A2u_%C3%82u"], ["T\u00f2a s\u01a1 th\u1ea9m ch\u00e2u \u00c2u (vi)", 21, "http://vi.wikipedia.org/wiki/T%C3%B2a_s%C6%A1_th%E1%BA%A9m_ch%C3%A2u_%C3%82u"], ["Qu\u1ef9 b\u00ecnh \u1ed5n t\u00e0i ch\u00ednh ch\u00e2u \u00c2u (vi)", 12, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Qu%E1%BB%B9_b%C3%ACnh_%E1%BB%95n_t%C3%A0i_ch%C3%ADnh_ch%C3%A2u_%C3%82u"], ["CNES (vi)", 12, "http://vi.wikipedia.org/wiki/CNES"], ["Martelange (vi)", 8, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Martelange"], ["S\u00e2n bay Luxembourg-Findel (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/S%C3%A2n_bay_Luxembourg-Findel"], ["Longlaville (vi)", 7, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Longlaville"], ["Remich (t\u1ed5ng) (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Remich_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Clervaux (t\u1ed5ng) (vi)", 6, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Clervaux_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Saulnes (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Saulnes"], ["Mersch (t\u1ed5ng) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Mersch_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Diekirch (t\u1ed5ng) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Diekirch_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Luxembourg (t\u1ed5ng) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Luxembourg_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Hussigny-Godbrange (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Hussigny-Godbrange"], ["Capellen (t\u1ed5ng) (vi)", 5, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Capellen_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Vianden (t\u1ed5ng) (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Vianden_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Wiltz (t\u1ed5ng) (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Wiltz_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Mondorff (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Mondorff"], ["R\u00e9dange (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9dange"], ["Puttelange-l\u00e8s-Thionville (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Puttelange-l%C3%A8s-Thionville"], ["Differdange (vi)", 4, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Differdange"], ["Echternach (t\u1ed5ng) (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Echternach_%28t%E1%BB%95ng%29"], ["Temmels (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Temmels"], ["Russange (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Russange"], ["Hagen, Moselle (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Hagen%2C_Moselle"], ["\u00c9vrange (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/%C3%89vrange"], ["Beyren-l\u00e8s-Sierck (vi)", 3, "http://vi.wikipedia.org/wiki/Beyren-l%C3%A8s-Sierck"], ["other", 10]], "data": [["fr", 2], ["be", 1], ["de", 1]]};
