var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statoids.com", 11], ["guije.com", 6], ["other", 20]], "us": [["statoids.com", 11], ["guije.com", 6], ["other", 5]]}, "articles": [["Kuba (eu)", 105, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Kuba"], ["Habana (eu)", 59, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Habana"], ["Mendebaldeko Indiak (eu)", 21, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Mendebaldeko_Indiak"], ["Guant\u00e1namo (eu)", 20, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Guant%C3%A1namo"], ["Antilla Handiak (eu)", 15, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Antilla_Handiak"], ["Pico Turquino (eu)", 13, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Pico_Turquino"], ["Isla de la Juventud (eu)", 12, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Isla_de_la_Juventud"], ["Holgu\u00edn (eu)", 11, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Holgu%C3%ADn"], ["Ciego de \u00c1vilako probintzia (eu)", 11, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Ciego_de_%C3%81vilako_probintzia"], ["Santiago de Cuba (eu)", 11, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Cuba"], ["Santiago de Cubako probintzia (eu)", 10, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Cubako_probintzia"], ["Pinar del R\u00edoko probintzia (eu)", 9, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Pinar_del_R%C3%ADoko_probintzia"], ["Cienfuegosko probintzia (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Cienfuegosko_probintzia"], ["Sancti Sp\u00edritusko probintzia (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Sancti_Sp%C3%ADritusko_probintzia"], ["Guant\u00e1namoko probintzia (eu)", 7, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Guant%C3%A1namoko_probintzia"], ["Matanzasko probintzia (eu)", 7, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Matanzasko_probintzia"], ["Camag\u00fcey (eu)", 7, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Camag%C3%BCey"], ["Pinar del R\u00edo (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Pinar_del_R%C3%ADo"], ["Holgu\u00edngo probintzia (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Holgu%C3%ADngo_probintzia"], ["Las Tunas (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Las_Tunas"], ["Camag\u00fceyko probintzia (eu)", 5, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Camag%C3%BCeyko_probintzia"], ["Cienfuegos (eu)", 5, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Cienfuegos"], ["Granmako probintzia (eu)", 5, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Granmako_probintzia"], ["Las Tunasko probintzia (eu)", 5, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Las_Tunasko_probintzia"], ["Moncada kuartela (eu)", 4, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Moncada_kuartela"], ["Matanzas (eu)", 3, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Matanzas"], ["Santa Clara (Kuba) (eu)", 3, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Santa_Clara_%28Kuba%29"], ["Villa Clarako probintzia (eu)", 3, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Villa_Clarako_probintzia"], ["Sierra Maestra (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Sierra_Maestra"], ["Manzanillo (Kuba) (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Manzanillo_%28Kuba%29"], ["other", 8]], "data": [["us", 33], ["fr", 8], ["cu", 7], ["es", 5], ["rw", 2], ["nl", 1], ["ao", 1], ["ch", 1], ["pm", 1]]};
