var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["euskadi.net", 9], ["other", 13]]}, "articles": [["Venezuela (eu)", 99, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Venezuela"], ["Caracas (eu)", 29, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Caracas"], ["Maracaibo (eu)", 23, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Maracaibo"], ["Margarita uhartea (eu)", 15, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Margarita_uhartea"], ["Anzo\u00e1tegui (eu)", 12, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Anzo%C3%A1tegui"], ["Barquisimeto (eu)", 10, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Barquisimeto"], ["Tepui (eu)", 9, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Tepui"], ["Valentzia (Venezuela) (eu)", 9, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Valentzia_%28Venezuela%29"], ["Apure (eu)", 9, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Apure"], ["Guyanetako ezkutua (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Guyanetako_ezkutua"], ["Aragua (estatua) (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Aragua_%28estatua%29"], ["Angel ur-jauzia (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Angel_ur-jauzia"], ["Venezuelako historia (eu)", 8, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Venezuelako_historia"], ["Venezuelako geografia (eu)", 7, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Venezuelako_geografia"], ["Maracay (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Maracay"], ["Yaracuy (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Yaracuy"], ["Bol\u00edvar estatua (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Bol%C3%ADvar_estatua"], ["Amazonas (Venezuela) (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Amazonas_%28Venezuela%29"], ["Barinas estatua (eu)", 6, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Barinas_estatua"], ["Puerto Ayacucho (eu)", 5, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Puerto_Ayacucho"], ["Henri-Pittier Parke Nazionala (eu)", 4, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Henri-Pittier_Parke_Nazionala"], ["Cuman\u00e1 (eu)", 4, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Cuman%C3%A1"], ["M\u00e9rida (Venezuela) (eu)", 4, "http://eu.wikipedia.org/wiki/M%C3%A9rida_%28Venezuela%29"], ["Serran\u00eda del Perij\u00e1 (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Serran%C3%ADa_del_Perij%C3%A1"], ["San Carlos de R\u00edo Negro (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/San_Carlos_de_R%C3%ADo_Negro"], ["San Felipe (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/San_Felipe"], ["Vichada (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Vichada"], ["Carabobo (eu)", 2, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Carabobo"], ["Andeen eskualdea (Venezuela) (eu)", 1, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Andeen_eskualdea_%28Venezuela%29"], ["Valenciako aintzira (eu)", 1, "http://eu.wikipedia.org/wiki/Valenciako_aintzira"]], "data": [["us", 20], ["ve", 12], ["fr", 10], ["hk", 5], ["co", 4], ["rw", 1], ["eh", 1], ["mk", 1], ["nz", 1], ["hn", 1], ["gr", 1], ["es", 1]]};
