var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["ine.cv", 29], ["worldaerodata.com", 5], ["other", 24]], "cv": [["ine.cv", 29], ["other", 7]]}, "articles": [["Boa Vista (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 342, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Sal (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 275, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Sal_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Praia (nl)", 146, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Santo Ant\u00e3o (nl)", 86, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o"], ["Fogo (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 84, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Fogo_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["S\u00e3o Vicente (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 77, "http://nl.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Luchthaven Am\u00edlcar Cabral Internationaal (nl)", 68, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_Am%C3%ADlcar_Cabral_Internationaal"], ["Santiago (eiland) (nl)", 66, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28eiland%29"], ["Maio (nl)", 49, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["Mindelo (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 47, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Mindelo_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["S\u00e3o Nicolau (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 45, "http://nl.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Pico do Fogo (nl)", 44, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["Brava (nl)", 30, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Brava"], ["Luchthaven Rabil Internationaal (nl)", 23, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_Rabil_Internationaal"], ["S\u00e3o Vicente (eiland) (nl)", 23, "http://nl.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28eiland%29"], ["Luchthaven S\u00e3o Pedro (nl)", 21, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_S%C3%A3o_Pedro"], ["Ch\u00e3 das Caldeiras (nl)", 15, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Ch%C3%A3_das_Caldeiras"], ["Espargos (nl)", 14, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["Cidade Velha (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["Tarrafal (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tarrafal"], ["Ribeira Grande (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Ribeira_Grande_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Luchthaven Maio (nl)", 10, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_Maio"], ["Luchthaven Praia Internationaal (nl)", 10, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_Praia_Internationaal"], ["Assomada (nl)", 9, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Assomada"], ["S\u00e3o Domingos (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Domingos_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Luchthaven S\u00e3o Filipe (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_S%C3%A3o_Filipe"], ["Tarrafal de S\u00e3o Nicolau (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_de_S%C3%A3o_Nicolau"], ["S\u00e3o Filipe (plaats) (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe_%28plaats%29"], ["Pa\u00fal (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Pa%C3%BAl_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["Ribeira Brava (Kaapverdi\u00eb) (nl)", 7, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Ribeira_Brava_%28Kaapverdi%C3%AB%29"], ["other", 37]], "data": [["cv", 34], ["us", 11], ["de", 6], ["nl", 3], ["cl", 1], ["va", 1], ["fr", 1], ["dk", 1], ["be", 1], ["es", 1]]};
