var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Dominicaanse Republiek (nl)", 1251, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dominicaanse_Republiek"], ["Hispaniola (nl)", 255, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Hispaniola"], ["Santo Domingo (Dominicaanse Republiek) (nl)", 200, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo_%28Dominicaanse_Republiek%29"], ["Isla Saona (nl)", 41, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Isla_Saona"], ["La Romana (stad) (nl)", 28, "http://nl.wikipedia.org/wiki/La_Romana_%28stad%29"], ["Sos\u00faa (nl)", 27, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Sos%C3%BAa"], ["La Trinitaria (nl)", 25, "http://nl.wikipedia.org/wiki/La_Trinitaria"], ["Las Am\u00e9ricas International Airport (nl)", 24, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Las_Am%C3%A9ricas_International_Airport"], ["Santiago de los Caballeros (nl)", 24, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_los_Caballeros"], ["Kathedraal van Santo Domingo (nl)", 23, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Kathedraal_van_Santo_Domingo"], ["La Isabela (nl)", 22, "http://nl.wikipedia.org/wiki/La_Isabela"], ["Punta Cana International Airport (nl)", 22, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Punta_Cana_International_Airport"], ["Cabarete (nl)", 19, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Cabarete"], ["Pico Duarte (nl)", 18, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Pico_Duarte"], ["Concepci\u00f3n de La Vega (nl)", 18, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_La_Vega"], ["Enriquillomeer (nl)", 17, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Enriquillomeer"], ["Fortaleza Ozama (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Fortaleza_Ozama"], ["Altar de la Patria (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Altar_de_la_Patria"], ["Puerta del Conde (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Puerta_del_Conde"], ["Santo Domingo (provincie) (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo_%28provincie%29"], ["Azua (stad) (nl)", 15, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Azua_%28stad%29"], ["Saman\u00e1 (provincie) (nl)", 15, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Saman%C3%A1_%28provincie%29"], ["Dajab\u00f3n (stad) (nl)", 14, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dajab%C3%B3n_%28stad%29"], ["Boca de Yuma (nl)", 14, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Boca_de_Yuma"], ["Espaillat (nl)", 14, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Espaillat"], ["Faro a Col\u00f3n (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Faro_a_Col%C3%B3n"], ["Hig\u00fcey (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Hig%C3%BCey"], ["Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1 (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Santa_B%C3%A1rbara_de_Saman%C3%A1"], ["Pedernales (stad) (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Pedernales_%28stad%29"], ["Sierra de Neiba (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Sierra_de_Neiba"], ["other", 612]], "data": [["us", 27], ["do", 15], ["pa", 4], ["nl", 3], ["vc", 2], ["ca", 2], ["va", 2], ["es", 2], ["fr", 1], ["vg", 1], ["ee", 1], ["pe", 1]]};
