var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"hr": [["dzs.hr", 1850], ["other", 130]], "all": [["dzs.hr", 1850], ["stat.si", 97], ["other", 173]], "si": [["stat.si", 97], ["other", 2]]}, "articles": [["Kroati\u00eb (nl)", 2892, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Kroati%C3%AB"], ["Istri\u00eb (schiereiland) (nl)", 543, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Istri%C3%AB_%28schiereiland%29"], ["Nationaal park Plitvicemeren (nl)", 535, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Nationaal_park_Plitvicemeren"], ["Zagreb (nl)", 485, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Zagreb"], ["Pula (Kroati\u00eb) (nl)", 389, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Pula_%28Kroati%C3%AB%29"], ["Rijeka (nl)", 288, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Rijeka"], ["Dalmati\u00eb (regio) (nl)", 203, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dalmati%C3%AB_%28regio%29"], ["Rovinj (nl)", 176, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Rovinj"], ["Hum (Kroati\u00eb) (nl)", 105, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Hum_%28Kroati%C3%AB%29"], ["Jasenovac (concentratiekamp) (nl)", 82, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Jasenovac_%28concentratiekamp%29"], ["\u0160ibenik (nl)", 81, "http://nl.wikipedia.org/wiki/%C5%A0ibenik"], ["Amfitheater van Pula (nl)", 80, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Amfitheater_van_Pula"], ["Kor\u010dula (eiland) (nl)", 76, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Kor%C4%8Dula_%28eiland%29"], ["Slavoni\u00eb (nl)", 73, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Slavoni%C3%AB"], ["Nationaal park Krka (nl)", 67, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Nationaal_park_Krka"], ["Istri\u00eb (provincie) (nl)", 66, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Istri%C3%AB_%28provincie%29"], ["Eufrasiusbasiliek (Pore\u010d) (nl)", 64, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Eufrasiusbasiliek_%28Pore%C4%8D%29"], ["Hvar (eiland) (nl)", 63, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Hvar_%28eiland%29"], ["Motovun (nl)", 62, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Motovun"], ["Umag (nl)", 59, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Umag"], ["Osijek (nl)", 59, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Osijek"], ["Staat van Slovenen, Kroaten en Serven (nl)", 56, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Staat_van_Slovenen%2C_Kroaten_en_Serven"], ["Drau (nl)", 56, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Drau"], ["Dalmatia (nl)", 55, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dalmatia"], ["ATP-toernooi van Umag (nl)", 53, "http://nl.wikipedia.org/wiki/ATP-toernooi_van_Umag"], ["Bra\u010d (nl)", 53, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Bra%C4%8D"], ["Geografie van Kroati\u00eb (nl)", 48, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Geografie_van_Kroati%C3%AB"], ["Me\u0111imurje (nl)", 48, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Me%C4%91imurje"], ["Lo\u0161inj (nl)", 47, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Lo%C5%A1inj"], ["Stari Grad (Hvar) (nl)", 45, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Stari_Grad_%28Hvar%29"], ["other", 19753]], "data": [["hr", 1957], ["si", 91], ["us", 33], ["fr", 10], ["nl", 7], ["de", 6], ["gb", 4], ["va", 3], ["ca", 3], ["it", 3], ["cr", 2], ["mk", 2], ["no", 2], ["be", 2], ["kg", 2], ["ua", 2], ["my", 2], ["gu", 1], ["co", 1], ["cn", 1], ["gp", 1], ["am", 1], ["cf", 1], ["ar", 1], ["im", 1], ["ga", 1], ["ax", 1], ["gm", 1], ["gl", 1], ["es", 1], ["lb", 1], ["np", 1], ["tg", 1], ["pn", 1], ["tz", 1], ["dj", 1], ["ba", 1], ["jp", 1], ["je", 1], ["au", 1], ["me", 1], ["kn", 1], ["mu", 1], ["mt", 1], ["mp", 1], ["uy", 1]]};
