var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["bartleby.com", 99], ["nos.nl", 10], ["other", 69]], "nl": [["nos.nl", 10], ["other", 15]], "us": [["bartleby.com", 99], ["other", 33]]}, "articles": [["Ha\u00efti (nl)", 923, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Ha%C3%AFti"], ["Aardbeving Ha\u00efti 2010 (nl)", 311, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Aardbeving_Ha%C3%AFti_2010"], ["\u00cele de la Tortue (nl)", 106, "http://nl.wikipedia.org/wiki/%C3%8Ele_de_la_Tortue"], ["Port-au-Prince (nl)", 95, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Port-au-Prince"], ["Citadel Laferri\u00e8re (nl)", 31, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Citadel_Laferri%C3%A8re"], ["La Navidad (nl)", 28, "http://nl.wikipedia.org/wiki/La_Navidad"], ["Saint-Domingue (nl)", 27, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Saint-Domingue"], ["Cit\u00e9 Soleil (nl)", 26, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Cit%C3%A9_Soleil"], ["MINUSTAH (nl)", 24, "http://nl.wikipedia.org/wiki/MINUSTAH"], ["P\u00e9tionville (nl)", 22, "http://nl.wikipedia.org/wiki/P%C3%A9tionville"], ["\u00cele \u00e0 Vache (nl)", 20, "http://nl.wikipedia.org/wiki/%C3%8Ele_%C3%A0_Vache"], ["Presidentieel Paleis van Ha\u00efti (nl)", 19, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Presidentieel_Paleis_van_Ha%C3%AFti"], ["Verrettes (nl)", 17, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Verrettes"], ["Jacmel (stad) (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Jacmel_%28stad%29"], ["\u00cele de la Gon\u00e2ve (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/%C3%8Ele_de_la_Gon%C3%A2ve"], ["Cayemites (nl)", 15, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Cayemites"], ["Carrefour (Ha\u00efti) (nl)", 14, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Carrefour_%28Ha%C3%AFti%29"], ["Slag bij Verti\u00e8res (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Slag_bij_Verti%C3%A8res"], ["Milot (Ha\u00efti) (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Milot_%28Ha%C3%AFti%29"], ["Centre (Ha\u00efti) (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Centre_%28Ha%C3%AFti%29"], ["Saint-Marc (Ha\u00efti) (nl)", 13, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Saint-Marc_%28Ha%C3%AFti%29"], ["Nationaal historisch park Citadel, Sans-Souci, Ramiers (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Nationaal_historisch_park_Citadel%2C_Sans-Souci%2C_Ramiers"], ["Saut-d'Eau (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Saut-d%27Eau"], ["Limb\u00e9 (Ha\u00efti) (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Limb%C3%A9_%28Ha%C3%AFti%29"], ["Corail (gemeente) (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Corail_%28gemeente%29"], ["Massif de la Selle (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Massif_de_la_Selle"], ["Les Cayes (stad) (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Les_Cayes_%28stad%29"], ["Internationale Luchthaven Toussaint Louverture (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Internationale_Luchthaven_Toussaint_Louverture"], ["Artibonite (departement) (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Artibonite_%28departement%29"], ["Sylvio Catorstadion (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Sylvio_Catorstadion"], ["other", 749]], "data": [["us", 146], ["nl", 24], ["fr", 12], ["ee", 7], ["ht", 7], ["be", 6], ["gb", 6], ["ca", 3], ["ch", 2], ["it", 2], ["au", 2], ["gd", 1], ["tr", 1], ["jp", 1], ["lv", 1], ["pa", 1], ["gn", 1], ["il", 1]]};
