var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Niger (land) (nl)", 482, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Niger_%28land%29"], ["Niamey (nl)", 62, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Niamey"], ["Agadez (stad) (nl)", 36, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Agadez_%28stad%29"], ["Lijst van bergen op de Maan (nl)", 25, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Lijst_van_bergen_op_de_Maan"], ["A\u00efr (nl)", 25, "http://nl.wikipedia.org/wiki/A%C3%AFr"], ["T\u00e9n\u00e9r\u00e9woestijn (nl)", 20, "http://nl.wikipedia.org/wiki/T%C3%A9n%C3%A9r%C3%A9woestijn"], ["Djadoplateau (nl)", 16, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Djadoplateau"], ["Arlit (nl)", 12, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Arlit"], ["Tahoua (stad) (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tahoua_%28stad%29"], ["Maradi (departement) (nl)", 11, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Maradi_%28departement%29"], ["Kara Kara (nl)", 10, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Kara_Kara"], ["Zinder (stad) (nl)", 10, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Zinder_%28stad%29"], ["Agadez (departement) (nl)", 9, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Agadez_%28departement%29"], ["Diffa (stad) (nl)", 8, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Diffa_%28stad%29"], ["Staatsgreep in Niger (2010) (nl)", 7, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Staatsgreep_in_Niger_%282010%29"], ["Zinder (departement) (nl)", 7, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Zinder_%28departement%29"], ["Mayahi (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Mayahi"], ["Diffa (departement) (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Diffa_%28departement%29"], ["Dosso (stad) (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dosso_%28stad%29"], ["Bilma (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Bilma"], ["Luchthaven Diori Hamani (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Luchthaven_Diori_Hamani"], ["Dosso (departement) (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Dosso_%28departement%29"], ["Maradi (stad) (nl)", 6, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Maradi_%28stad%29"], ["Tillab\u00e9ri (stad) (nl)", 4, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tillab%C3%A9ri_%28stad%29"], ["Ch\u00e9timari (nl)", 4, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Ch%C3%A9timari"], ["Acacia van T\u00e9n\u00e9r\u00e9 (nl)", 4, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Acacia_van_T%C3%A9n%C3%A9r%C3%A9"], ["Tahoua (departement) (nl)", 4, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tahoua_%28departement%29"], ["Tillab\u00e9ri (departement) (nl)", 3, "http://nl.wikipedia.org/wiki/Tillab%C3%A9ri_%28departement%29"]], "data": [["us", 7], ["fr", 2], ["gb", 1]]};
