var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"fr": [["unesco.org", 12], ["bnf.fr", 10], ["other", 10]], "all": [["unesco.org", 12], ["rtc.cv", 11], ["bnf.fr", 10], ["geohive.com", 9], ["statoids.com", 8], ["si.edu", 7], ["publ.cv", 5], ["sapo.cv", 5], ["other", 60]], "cv": [["rtc.cv", 11], ["publ.cv", 5], ["sapo.cv", 5], ["other", 8]], "us": [["statoids.com", 8], ["si.edu", 7], ["other", 14]]}, "articles": [["Praia (fr)", 382, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Fogo (Cap-Vert) (fr)", 318, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Fogo_%28Cap-Vert%29"], ["Boa Vista (Cap-Vert) (fr)", 242, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Cap-Vert%29"], ["Pico do Fogo (fr)", 240, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["S\u00e3o Vicente (Cap-Vert) (fr)", 217, "http://fr.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Cap-Vert%29"], ["Sal (Cap-Vert) (fr)", 205, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Sal_%28Cap-Vert%29"], ["Santiago (Cap-Vert) (fr)", 148, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28Cap-Vert%29"], ["Santo Ant\u00e3o (Cap-Vert) (fr)", 130, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o_%28Cap-Vert%29"], ["Mindelo (fr)", 115, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Mindelo"], ["A\u00e9roport international de Praia (fr)", 81, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_de_Praia"], ["S\u00e3o Nicolau (Cap-Vert) (fr)", 60, "http://fr.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau_%28Cap-Vert%29"], ["A\u00e9roport international Am\u00edlcar-Cabral (fr)", 57, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_Am%C3%ADlcar-Cabral"], ["Ch\u00e3 das Caldeiras (fr)", 56, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ch%C3%A3_das_Caldeiras"], ["Brava (Cap-Vert) (fr)", 55, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Brava_%28Cap-Vert%29"], ["Santa Catarina (municipalit\u00e9 du Cap-Vert) (fr)", 48, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santa_Catarina_%28municipalit%C3%A9_du_Cap-Vert%29"], ["Maio (Cap-Vert) (fr)", 45, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Maio_%28Cap-Vert%29"], ["Cidade Velha (fr)", 42, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["A\u00e9roport international Ces\u00e1ria-\u00c9vora (fr)", 40, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_Ces%C3%A1ria-%C3%89vora"], ["Tarrafal (Santiago) (fr)", 35, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_%28Santiago%29"], ["Universit\u00e9 du Cap-Vert (fr)", 31, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Universit%C3%A9_du_Cap-Vert"], ["Camp de Tarrafal (fr)", 29, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Camp_de_Tarrafal"], ["A\u00e9roport de Rabil (fr)", 28, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_de_Rabil"], ["Assomada (fr)", 28, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Assomada"], ["Espargos (fr)", 27, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["Porto Novo (Cap-Vert) (fr)", 26, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Porto_Novo_%28Cap-Vert%29"], ["Praia (municipalit\u00e9 du Cap-Vert) (fr)", 25, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Praia_%28municipalit%C3%A9_du_Cap-Vert%29"], ["Ribeira Grande (Cap-Vert) (fr)", 20, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ribeira_Grande_%28Cap-Vert%29"], ["S\u00e3o Filipe (fr)", 20, "http://fr.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe"], ["A\u00e9roport international Francisco Mendes (fr)", 20, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_Francisco_Mendes"], ["Nova Sintra (fr)", 20, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Nova_Sintra"], ["other", 428]], "data": [["fr", 35], ["us", 35], ["cv", 24], ["pt", 17], ["nl", 8], ["gb", 5], ["de", 4], ["ca", 3], ["br", 2], ["ch", 1], ["bn", 1], ["it", 1], ["as", 1], ["lu", 1], ["mw", 1], ["es", 1], ["at", 1]]};
