var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 19], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 40]], "fr": [["unesco.org", 19], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 10]]}, "articles": [["R\u00e9publique dominicaine (fr)", 4807, "http://fr.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9publique_dominicaine"], ["Hispaniola (fr)", 912, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Hispaniola"], ["Saint-Domingue (ville) (fr)", 666, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Saint-Domingue_%28ville%29"], ["La Romana (R\u00e9publique dominicaine) (fr)", 147, "http://fr.wikipedia.org/wiki/La_Romana_%28R%C3%A9publique_dominicaine%29"], ["G\u00e9ographie de la R\u00e9publique dominicaine (fr)", 118, "http://fr.wikipedia.org/wiki/G%C3%A9ographie_de_la_R%C3%A9publique_dominicaine"], ["\u00cele Saona (fr)", 105, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%8Ele_Saona"], ["Las Terrenas (fr)", 99, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Las_Terrenas"], ["A\u00e9roport international de Punta Cana (fr)", 95, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_de_Punta_Cana"], ["Santa B\u00e1rbara de Saman\u00e1 (fr)", 63, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santa_B%C3%A1rbara_de_Saman%C3%A1"], ["Hig\u00fcey (fr)", 62, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Hig%C3%BCey"], ["Phare de Colomb (fr)", 60, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Phare_de_Colomb"], ["A\u00e9roport international Las Am\u00e9ricas (fr)", 58, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_Las_Am%C3%A9ricas"], ["Santiago de los Caballeros (fr)", 58, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_los_Caballeros"], ["Sos\u00faa (fr)", 57, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Sos%C3%BAa"], ["La Isabela (fr)", 56, "http://fr.wikipedia.org/wiki/La_Isabela"], ["Bayahibe (fr)", 54, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Bayahibe"], ["Bavaro (fr)", 52, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Bavaro"], ["Santo Domingo (province) (fr)", 51, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo_%28province%29"], ["Cabarete (fr)", 50, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Cabarete"], ["Parc national Los Haitises (fr)", 46, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Parc_national_Los_Haitises"], ["Pico Duarte (fr)", 42, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Pico_Duarte"], ["Ban\u00ed (fr)", 38, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ban%C3%AD"], ["Cath\u00e9drale Notre-Dame de l'Incarnation (fr)", 37, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Cath%C3%A9drale_Notre-Dame_de_l%27Incarnation"], ["San Pedro de Macor\u00eds (fr)", 34, "http://fr.wikipedia.org/wiki/San_Pedro_de_Macor%C3%ADs"], ["A\u00e9roport international Gregorio-Luper\u00f3n (fr)", 33, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_Gregorio-Luper%C3%B3n"], ["Concepci\u00f3n de La Vega (fr)", 31, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_La_Vega"], ["San Francisco de Macor\u00eds (fr)", 29, "http://fr.wikipedia.org/wiki/San_Francisco_de_Macor%C3%ADs"], ["Pedernales (R\u00e9publique dominicaine) (fr)", 28, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Pedernales_%28R%C3%A9publique_dominicaine%29"], ["Lac Enriquillo (fr)", 28, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Lac_Enriquillo"], ["La Altagracia (fr)", 28, "http://fr.wikipedia.org/wiki/La_Altagracia"], ["other", 1145]], "data": [["fr", 34], ["us", 26], ["do", 17], ["ht", 4], ["ch", 2], ["gb", 2], ["nl", 1], ["tv", 1], ["ca", 1], ["ws", 1], ["az", 1]]};
