var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 11], ["lemonde.fr", 5], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 167]], "fr": [["unesco.org", 11], ["lemonde.fr", 5], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 34]]}, "articles": [["Espace Schengen (fr)", 6052, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Espace_Schengen"], ["Lituanie (fr)", 3972, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Lituanie"], ["Vilnius (fr)", 1310, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Vilnius"], ["Kaunas (fr)", 425, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Kaunas"], ["Klaip\u0117da (fr)", 269, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da"], ["Territoire de Memel (fr)", 156, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Territoire_de_Memel"], ["Phosphogypse (fr)", 111, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Phosphogypse"], ["Occupation des pays baltes (fr)", 110, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Occupation_des_pays_baltes"], ["G\u00e9ographie de la Lituanie (fr)", 106, "http://fr.wikipedia.org/wiki/G%C3%A9ographie_de_la_Lituanie"], ["\u0160iauliai (fr)", 104, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C5%A0iauliai"], ["Colline des Croix (fr)", 81, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Colline_des_Croix"], ["Trakai (fr)", 79, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Trakai"], ["R\u00e9publique d'Uzupis (fr)", 74, "http://fr.wikipedia.org/wiki/R%C3%A9publique_d%27Uzupis"], ["Panev\u0117\u017eys (fr)", 71, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Panev%C4%97%C5%BEys"], ["Universit\u00e9 de Vilnius (fr)", 65, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Universit%C3%A9_de_Vilnius"], ["Palanga (fr)", 60, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Palanga"], ["Cath\u00e9drale de Vilnius (fr)", 59, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Cath%C3%A9drale_de_Vilnius"], ["Seimas (fr)", 59, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Seimas"], ["Massacre de Poneriai (fr)", 54, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Massacre_de_Poneriai"], ["Palais pr\u00e9sidentiel de Vilnius (fr)", 46, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Palais_pr%C3%A9sidentiel_de_Vilnius"], ["Nida (Lituanie) (fr)", 45, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Nida_%28Lituanie%29"], ["Porte de l'Aurore (fr)", 43, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Porte_de_l%27Aurore"], ["Bataille de Wilno (fr)", 42, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Bataille_de_Wilno"], ["\u00c9glise Sainte-Anne de Vilnius (fr)", 42, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C3%89glise_Sainte-Anne_de_Vilnius"], ["A\u00e9roport international de Vilnius (fr)", 41, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_de_Vilnius"], ["Baltic Air Policing (fr)", 41, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Baltic_Air_Policing"], ["Tour de Vilnius (fr)", 39, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Tour_de_Vilnius"], ["Marijampol\u0117 (fr)", 38, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Marijampol%C4%97"], ["Ghetto de Vilnius (fr)", 38, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ghetto_de_Vilnius"], ["Centrale nucl\u00e9aire d'Ignalina (fr)", 36, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Centrale_nucl%C3%A9aire_d%27Ignalina"], ["other", 3103]], "data": [["lt", 115], ["fr", 55], ["us", 20], ["gb", 5], ["nl", 3], ["va", 2], ["cn", 1], ["ee", 1], ["is", 1], ["cz", 1], ["ru", 1], ["ne", 1], ["lv", 1], ["lu", 1], ["pe", 1], ["pl", 1], ["be", 1], ["bf", 1], ["de", 1], ["it", 1], ["hk", 1], ["je", 1], ["sz", 1], ["ss", 1], ["km", 1], ["qa", 1], ["si", 1], ["mx", 1]]};
