var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"fr": [["unesco.org", 17], ["google.fr", 7], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 23]], "all": [["europa.eu", 39], ["unesco.org", 17], ["google.fr", 7], ["diplomatie.gouv.fr", 5], ["other", 110]], "dk": [["europa.eu", 39]]}, "articles": [["Malte (fr)", 7285, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Malte"], ["La Valette (fr)", 1568, "http://fr.wikipedia.org/wiki/La_Valette"], ["Malte (\u00eele) (fr)", 765, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Malte_%28%C3%AEle%29"], ["Grand Si\u00e8ge de Malte (fr)", 353, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Grand_Si%C3%A8ge_de_Malte"], ["A\u00e9roport international de Malte (fr)", 252, "http://fr.wikipedia.org/wiki/A%C3%A9roport_international_de_Malte"], ["L-Imdina (fr)", 211, "http://fr.wikipedia.org/wiki/L-Imdina"], ["Gozo (fr)", 198, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Gozo"], ["Co-cath\u00e9drale Saint-Jean de La Valette (fr)", 124, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Co-cath%C3%A9drale_Saint-Jean_de_La_Valette"], ["Tas-Sliema (fr)", 120, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Tas-Sliema"], ["Birkirkara (fr)", 117, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Birkirkara"], ["Ir-Rabat (Malte) (fr)", 115, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ir-Rabat_%28Malte%29"], ["Hypog\u00e9e de \u0126al Saflieni (fr)", 111, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Hypog%C3%A9e_de_%C4%A6al_Saflieni"], ["Temples m\u00e9galithiques de Malte (fr)", 103, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Temples_m%C3%A9galithiques_de_Malte"], ["San \u0120iljan (fr)", 98, "http://fr.wikipedia.org/wiki/San_%C4%A0iljan"], ["Ir-Rabat (Gozo) (fr)", 87, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Ir-Rabat_%28Gozo%29"], ["Il-Birgu (fr)", 87, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Il-Birgu"], ["Marsaxlokk (fr)", 84, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Marsaxlokk"], ["Il-Mosta (fr)", 82, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Il-Mosta"], ["Valletta Football Club (fr)", 78, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Valletta_Football_Club"], ["Grotte bleue (Malte) (fr)", 76, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Grotte_bleue_%28Malte%29"], ["\u0126a\u0121ar Qim (fr)", 69, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C4%A6a%C4%A1ar_Qim"], ["Si\u00e8ge de Malte (fr)", 68, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Si%C3%A8ge_de_Malte"], ["L-Isla (fr)", 66, "http://fr.wikipedia.org/wiki/L-Isla"], ["San Pawl il-Ba\u0127ar (fr)", 66, "http://fr.wikipedia.org/wiki/San_Pawl_il-Ba%C4%A7ar"], ["Universit\u00e9 de Malte (fr)", 62, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Universit%C3%A9_de_Malte"], ["Paceville (fr)", 61, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Paceville"], ["Liste des \u00eeles de Malte (fr)", 60, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Liste_des_%C3%AEles_de_Malte"], ["Palais magistral (Malte) (fr)", 60, "http://fr.wikipedia.org/wiki/Palais_magistral_%28Malte%29"], ["\u0126al Luqa (fr)", 59, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C4%A6al_Luqa"], ["\u0120gantija (fr)", 59, "http://fr.wikipedia.org/wiki/%C4%A0gantija"], ["other", 3477]], "data": [["mt", 73], ["fr", 61], ["us", 50], ["dk", 36], ["va", 4], ["ca", 3], ["gb", 3], ["ru", 3], ["de", 3], ["pa", 2], ["ch", 1], ["ad", 1], ["iq", 1], ["za", 1], ["id", 1], ["nl", 1], ["tm", 1], ["nc", 1], ["td", 1], ["is", 1], ["bn", 1], ["it", 1], ["bq", 1]]};
