var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statistik.at", 19], ["other", 56]], "vc": [], "cn": [], "gr": [], "af": [], "ai": [], "eg": [], "ir": [], "za": [], "gy": [], "cz": [], "ch": [["zh.ch", 8], ["tagesanzeiger.ch", 5], ["other", 224]], "au": [], "gb": [], "in": [], "id": [], "es": [], "ve": [], "pr": [], "ru": [], "lb": [], "lc": [], "pt": [], "no": [], "il": [], "tr": [], "ng": [], "lv": [], "lt": [], "lu": [], "pf": [], "pg": [], "th": [], "ro": [], "pn": [], "ca": [["stcatharines.ca", 6], ["other", 23]], "pl": [], "be": [], "fr": [["insee.fr", 16], ["eaufrance.fr", 13], ["other", 71]], "dm": [], "dk": [], "bb": [], "de": [["destatis.de", 635], ["baden-wuerttemberg.de", 112], ["badische-seiten.de", 80], ["other", 1764]], "jp": [], "it": [["istat.it", 105], ["other", 132]], "ar": [], "br": [], "hu": [["hirado.hu", 11], ["origo.hu", 6], ["mtv.hu", 5], ["other", 16]], "is": [], "md": [], "ke": [], "us": [["usgs.gov", 16], ["census.gov", 11], ["moma.org", 6], ["other", 42]], "tc": [], "al": [], "sh": [], "ua": [], "mx": [], "se": [], "at": [["statistik.at", 19], ["other", 56]]}, "articles": [["\u00d6sterreich (als)", 154, "http://als.wikipedia.org/wiki/%C3%96sterreich"], ["Vorarlberg (als)", 103, "http://als.wikipedia.org/wiki/Vorarlberg"], ["Wien (als)", 83, "http://als.wikipedia.org/wiki/Wien"], ["\u00d6sterreich-Ungarn (als)", 64, "http://als.wikipedia.org/wiki/%C3%96sterreich-Ungarn"], ["Dornbirn (als)", 38, "http://als.wikipedia.org/wiki/Dornbirn"], ["Organisation erd\u00f6lexportierender L\u00e4nder (als)", 38, "http://als.wikipedia.org/wiki/Organisation_erd%C3%B6lexportierender_L%C3%A4nder"], ["Bregenzerwald (als)", 34, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bregenzerwald"], ["Salzburg (als)", 32, "http://als.wikipedia.org/wiki/Salzburg"], ["Innsbruck (als)", 28, "http://als.wikipedia.org/wiki/Innsbruck"], ["Inn (als)", 26, "http://als.wikipedia.org/wiki/Inn"], ["Bregenz (als)", 26, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bregenz"], ["Steiermark (als)", 24, "http://als.wikipedia.org/wiki/Steiermark"], ["Bundesland Tirol (als)", 22, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bundesland_Tirol"], ["Lustenau (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Lustenau"], ["Feldkirch (Vorarlberg) (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Feldkirch_%28Vorarlberg%29"], ["Wiener Kongress (als)", 20, "http://als.wikipedia.org/wiki/Wiener_Kongress"], ["Frastanz (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Frastanz"], ["Nieder\u00f6sterreich (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Nieder%C3%B6sterreich"], ["Ober\u00f6sterreich (als)", 17, "http://als.wikipedia.org/wiki/Ober%C3%B6sterreich"], ["H\u00f6chst (Vorarlberg) (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/H%C3%B6chst_%28Vorarlberg%29"], ["Bezirk Bludenz (als)", 13, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bezirk_Bludenz"], ["Altach (als)", 13, "http://als.wikipedia.org/wiki/Altach"], ["Hohenems (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Hohenems"], ["Egg (Vorarlberg) (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Egg_%28Vorarlberg%29"], ["Diepoldsau (als)", 12, "http://als.wikipedia.org/wiki/Diepoldsau"], ["Bezirk Dornbirn (als)", 11, "http://als.wikipedia.org/wiki/Bezirk_Dornbirn"], ["M\u00e4der (als)", 10, "http://als.wikipedia.org/wiki/M%C3%A4der"], ["Au\u00dferfern (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/Au%C3%9Ferfern"], ["G\u00f6tzis (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/G%C3%B6tzis"], ["Klaus (Vorarlberg) (als)", 9, "http://als.wikipedia.org/wiki/Klaus_%28Vorarlberg%29"], ["other", 139]], "data": [["lb", 1.0], ["pt", 1.0], ["lt", 1.0], ["dk", 1.0], ["ua", 1.0], ["se", 1.0], ["de", 0.9473868817958611], ["be", 0.8571428571428571], ["hu", 0.8372093023255814], ["at", 0.7526881720430108], ["za", 0.75], ["it", 0.7465940054495913], ["us", 0.7387387387387387], ["au", 0.7241379310344828], ["ca", 0.7142857142857143], ["lu", 0.6857142857142857], ["th", 0.6666666666666666], ["ch", 0.6634187082405345], ["gb", 0.5873015873015873], ["ro", 0.5833333333333334], ["ve", 0.5555555555555556], ["pl", 0.5483870967741935], ["fr", 0.5365853658536586], ["es", 0.53125], ["pr", 0.5], ["ai", 0.5], ["tc", 0.5], ["dm", 0.5], ["is", 0.5], ["cz", 0.46153846153846156], ["al", 0.4166666666666667], ["gy", 0.4], ["gr", 0.391304347826087], ["mx", 0.375], ["no", 0.35714285714285715], ["il", 0.35135135135135137], ["in", 0.3333333333333333], ["lc", 0.3333333333333333], ["jp", 0.3076923076923077], ["cn", 0.30120481927710846], ["md", 0.2857142857142857], ["ke", 0.2857142857142857], ["br", 0.26666666666666666], ["eg", 0.2647058823529412], ["vc", 0.25], ["id", 0.25], ["ru", 0.25], ["ng", 0.25], ["pn", 0.25], ["sh", 0.25], ["ir", 0.2222222222222222], ["tr", 0.18032786885245902], ["lv", 0.14285714285714285], ["bb", 0.125], ["pf", 0.1111111111111111], ["af", 0.09523809523809523], ["pg", 0.03296703296703297], ["all", 0.0], ["ar", 0.0]]};
