var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "vc": [], "cn": [], "gr": [], "af": [], "ai": [], "eg": [], "ir": [], "za": [], "gy": [], "cz": [], "ch": [["zh.ch", 8], ["tagesanzeiger.ch", 5], ["other", 224]], "au": [], "gb": [], "in": [], "id": [], "es": [], "ve": [], "pr": [], "ru": [], "lb": [], "lc": [], "pt": [], "no": [], "il": [], "tr": [], "ng": [], "lv": [], "lt": [], "lu": [], "pf": [], "pg": [], "th": [], "ro": [], "pn": [], "ca": [["stcatharines.ca", 6], ["other", 23]], "pl": [], "be": [], "fr": [["insee.fr", 16], ["eaufrance.fr", 13], ["other", 71]], "dm": [], "dk": [], "bb": [], "de": [["destatis.de", 635], ["baden-wuerttemberg.de", 112], ["badische-seiten.de", 80], ["other", 1764]], "jp": [], "it": [["istat.it", 105], ["other", 132]], "ar": [], "br": [], "hu": [["hirado.hu", 11], ["origo.hu", 6], ["mtv.hu", 5], ["other", 16]], "is": [], "md": [], "ke": [], "us": [["usgs.gov", 16], ["census.gov", 11], ["moma.org", 6], ["other", 42]], "tc": [], "al": [], "sh": [], "ua": [], "mx": [], "se": [], "at": [["statistik.at", 19], ["other", 56]]}, "articles": [["Brasilien (als)", 127, "http://als.wikipedia.org/wiki/Brasilien"], ["S\u00fcdamerika (als)", 77, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%BCdamerika"], ["Curitiba (als)", 27, "http://als.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["S\u00e3o Paulo (als)", 25, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["Rio de Janeiro (als)", 19, "http://als.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro"], ["S\u00e3o Paulo (Bundesstaat) (als)", 15, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_%28Bundesstaat%29"], ["Universidade Federal da Bahia (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (als)", 14, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["SC Corinthians Paulista (als)", 7, "http://als.wikipedia.org/wiki/SC_Corinthians_Paulista"], ["Fernando de Noronha (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Fernando_de_Noronha"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Arara (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Arara"], ["Osasco (als)", 6, "http://als.wikipedia.org/wiki/Osasco"], ["Universidade de S\u00e3o Paulo (als)", 5, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_de_S%C3%A3o_Paulo"], ["Universidade Funda\u00e7\u00e3o Mineira de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (als)", 4, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Funda%C3%A7%C3%A3o_Mineira_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_e_Cultura"], ["S\u00e3o Paulo Futebol Clube (als)", 4, "http://als.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_Futebol_Clube"], ["Universidade Federal do Rio de Janeiro (als)", 3, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_do_Rio_de_Janeiro"], ["Paran\u00e1 (als)", 3, "http://als.wikipedia.org/wiki/Paran%C3%A1"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"], ["Major Ant\u00f4nio Couto Pereira (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Major_Ant%C3%B4nio_Couto_Pereira"], ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Pontif%C3%ADcia_Universidade_Cat%C3%B3lica_de_Minas_Gerais"], ["Instituto Federal da Bahia (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (als)", 2, "http://als.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Tecnol%C3%B3gica_Federal_do_Paran%C3%A1"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Paul\u00ednia (als)", 1, "http://als.wikipedia.org/wiki/Paul%C3%ADnia"]], "data": [["lb", 1.0], ["pt", 1.0], ["lt", 1.0], ["dk", 1.0], ["ua", 1.0], ["se", 1.0], ["de", 0.9473868817958611], ["be", 0.8571428571428571], ["hu", 0.8372093023255814], ["at", 0.7526881720430108], ["za", 0.75], ["it", 0.7465940054495913], ["us", 0.7387387387387387], ["au", 0.7241379310344828], ["ca", 0.7142857142857143], ["lu", 0.6857142857142857], ["th", 0.6666666666666666], ["ch", 0.6634187082405345], ["gb", 0.5873015873015873], ["ro", 0.5833333333333334], ["ve", 0.5555555555555556], ["pl", 0.5483870967741935], ["fr", 0.5365853658536586], ["es", 0.53125], ["pr", 0.5], ["ai", 0.5], ["tc", 0.5], ["dm", 0.5], ["is", 0.5], ["cz", 0.46153846153846156], ["al", 0.4166666666666667], ["gy", 0.4], ["gr", 0.391304347826087], ["mx", 0.375], ["no", 0.35714285714285715], ["il", 0.35135135135135137], ["in", 0.3333333333333333], ["lc", 0.3333333333333333], ["jp", 0.3076923076923077], ["cn", 0.30120481927710846], ["md", 0.2857142857142857], ["ke", 0.2857142857142857], ["br", 0.26666666666666666], ["eg", 0.2647058823529412], ["vc", 0.25], ["id", 0.25], ["ru", 0.25], ["ng", 0.25], ["pn", 0.25], ["sh", 0.25], ["ir", 0.2222222222222222], ["tr", 0.18032786885245902], ["lv", 0.14285714285714285], ["bb", 0.125], ["pf", 0.1111111111111111], ["af", 0.09523809523809523], ["pg", 0.03296703296703297], ["all", 0.0], ["ar", 0.0]]};
