var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["laplata.gov.ar", 9], ["eldia.com.ar", 6], ["other", 52]], "ar": [["laplata.gov.ar", 9], ["eldia.com.ar", 6], ["other", 32]]}, "articles": [["Arxentina (gl)", 143, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Arxentina"], ["Buenos Aires (gl)", 120, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Buenos_Aires"], ["Andes (gl)", 68, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Andes"], ["Club Atl\u00e9tico V\u00e9lez S\u00e1rsfield (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Club_Atl%C3%A9tico_V%C3%A9lez_S%C3%A1rsfield"], ["C\u00f3rdoba, Arxentina (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/C%C3%B3rdoba%2C_Arxentina"], ["Rosario, Santa Fe (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rosario%2C_Santa_Fe"], ["Provincia de Buenos Aires (gl)", 20, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Buenos_Aires"], ["Patagonia (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Patagonia"], ["Escuela Superior de Mec\u00e1nica de la Armada (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Escuela_Superior_de_Mec%C3%A1nica_de_la_Armada"], ["La Plata (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/La_Plata"], ["La Naci\u00f3n (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/La_Naci%C3%B3n"], ["Provincia de Misiones (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Misiones"], ["La Perla (centro de detenci\u00f3n) (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/La_Perla_%28centro_de_detenci%C3%B3n%29"], ["Illa Grande da Terra do Lume (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Illa_Grande_da_Terra_do_Lume"], ["Provincia da Rioxa (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_da_Rioxa"], ["Provincia de Tucum\u00e1n (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Tucum%C3%A1n"], ["Santa Fe, Arxentina (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Santa_Fe%2C_Arxentina"], ["Provincia de Santa Cruz (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Santa_Cruz"], ["Provincia de San Luis (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_San_Luis"], ["Mundial de F\u00fatbol Arxentina 1978 (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Mundial_de_F%C3%BAtbol_Arxentina_1978"], ["Provincia de Salta (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Salta"], ["Aconcagua (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Aconcagua"], ["Cataratas do Iguaz\u00fa (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cataratas_do_Iguaz%C3%BA"], ["Praza de Maio (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Praza_de_Maio"], ["Lago Nahuel Huapi (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Lago_Nahuel_Huapi"], ["Casa Rosada (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Casa_Rosada"], ["Mar del Plata (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Mar_del_Plata"], ["Provincia do Chaco (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_do_Chaco"], ["Provincia de Corrientes (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Corrientes"], ["Provincia de Neuqu\u00e9n (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Neuqu%C3%A9n"], ["other", 438]], "data": [["ar", 44], ["us", 17], ["es", 10], ["be", 5], ["fr", 1], ["uy", 1], ["cn", 1], ["ru", 1], ["cc", 1], ["ca", 1], ["cr", 1]]};
