var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["B\u00e9lxica (gl)", 136, "http://gl.wikipedia.org/wiki/B%C3%A9lxica"], ["Bruxelas (gl)", 101, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Bruxelas"], ["OTAN (gl)", 80, "http://gl.wikipedia.org/wiki/OTAN"], ["Antuerpen (gl)", 51, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Antuerpen"], ["Li\u00e8ge (gl)", 31, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ge"], ["Mons (gl)", 27, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Mons"], ["Batalla de Yser (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Yser"], ["Bruxas (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Bruxas"], ["Valonia (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Valonia"], ["Batalla de Waterloo (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Waterloo"], ["Consello Europeo (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Consello_Europeo"], ["Gante (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Gante"], ["Bruxelas-Capital (gl)", 20, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Bruxelas-Capital"], ["Benelux (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Benelux"], ["Flandres (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Flandres"], ["Consello da Uni\u00f3n Europea (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Consello_da_Uni%C3%B3n_Europea"], ["Flandres Oriental (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Flandres_Oriental"], ["Circu\u00edto de Spa-Francorchamps (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Circu%C3%ADto_de_Spa-Francorchamps"], ["Batalla das Ardenas (1944) (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Batalla_das_Ardenas_%281944%29"], ["Brabante Flamengo (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Brabante_Flamengo"], ["Limburgo, B\u00e9lxica (gl)", 15, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Limburgo%2C_B%C3%A9lxica"], ["Namur (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Namur"], ["Comunidade Xerman\u00f3fona de B\u00e9lxica (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Comunidade_Xerman%C3%B3fona_de_B%C3%A9lxica"], ["Provincia de Li\u00e8ge (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Li%C3%A8ge"], ["Provincia de Hainaut (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincia_de_Hainaut"], ["Xermania Inferior (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Xermania_Inferior"], ["Batalla de Nieuwpoort (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Nieuwpoort"], ["Axencia Europea de Defensa (gl)", 10, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Axencia_Europea_de_Defensa"], ["Andenne (gl)", 10, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Andenne"], ["Gran Premio de B\u00e9lxica (gl)", 9, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Gran_Premio_de_B%C3%A9lxica"], ["other", 209]], "data": [["be", 7], ["es", 3], ["fr", 2], ["us", 1]]};
