var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Bielorrusia (gl)", 79, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Bielorrusia"], ["Minsk (gl)", 29, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Minsk"], ["Mundial de F\u00fatbol Rusia 2018 (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Mundial_de_F%C3%BAtbol_Rusia_2018"], ["Brest, Bielorrusia (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Brest%2C_Bielorrusia"], ["Rep\u00fablica Socialista Sovi\u00e9tica de Bielorrusia (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_Sovi%C3%A9tica_de_Bielorrusia"], ["Rexi\u00f3n de Brest (gl)", 12, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rexi%C3%B3n_de_Brest"], ["Atentado do metro de Minsk de 2011 (gl)", 7, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Atentado_do_metro_de_Minsk_de_2011"], ["Baranavi\u010dy (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Baranavi%C4%8Dy"], ["Rexi\u00f3n de Mahilio\u016d (gl)", 5, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rexi%C3%B3n_de_Mahilio%C5%AD"], ["Homie\u013a (gl)", 5, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Homie%C4%BA"], ["Gobernaci\u00f3n de Grodno (gl)", 4, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Gobernaci%C3%B3n_de_Grodno"], ["Arquidiocese cat\u00f3lica latina de Minsk-Mahilio\u016d (gl)", 4, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Arquidiocese_cat%C3%B3lica_latina_de_Minsk-Mahilio%C5%AD"], ["Hrodna (gl)", 4, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Hrodna"], ["Viciebsk (gl)", 1, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Viciebsk"]], "data": [["by", 4], ["pl", 3], ["ua", 1]]};
