var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Europa (gl)", 185, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Europa"], ["Su\u00edza (gl)", 150, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Su%C3%ADza"], ["Xenebra, Su\u00edza (gl)", 81, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Xenebra%2C_Su%C3%ADza"], ["Basilea (gl)", 76, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Basilea"], ["Movemento Internacional da Cruz Vermella e da Media L\u00faa Vermella (gl)", 70, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Movemento_Internacional_da_Cruz_Vermella_e_da_Media_L%C3%BAa_Vermella"], ["Z\u00faric (gl)", 61, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Z%C3%BAric"], ["Organizaci\u00f3n Mundial do Comercio (gl)", 54, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Organizaci%C3%B3n_Mundial_do_Comercio"], ["Organizaci\u00f3n Europea para a Investigaci\u00f3n Nuclear (gl)", 49, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Organizaci%C3%B3n_Europea_para_a_Investigaci%C3%B3n_Nuclear"], ["Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional (gl)", 43, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Comit%C3%A9_Ol%C3%ADmpico_Internacional"], ["Berna (gl)", 43, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Berna"], ["Argovia (gl)", 38, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Argovia"], ["Cant\u00f3n de San Galo (gl)", 35, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_San_Galo"], ["FIFA (gl)", 33, "http://gl.wikipedia.org/wiki/FIFA"], ["Organizaci\u00f3n Internacional do Traballo (gl)", 33, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Organizaci%C3%B3n_Internacional_do_Traballo"], ["Tesino (gl)", 32, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Tesino"], ["Asociaci\u00f3n Europea de Libre Comercio (gl)", 30, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Asociaci%C3%B3n_Europea_de_Libre_Comercio"], ["UEFA (gl)", 28, "http://gl.wikipedia.org/wiki/UEFA"], ["Lausana (gl)", 28, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Lausana"], ["Gris\u00f3ns (gl)", 27, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Gris%C3%B3ns"], ["Cant\u00f3n de Berna (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_Berna"], ["Lugano (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Lugano"], ["Valais (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Valais"], ["Cant\u00f3n de Neuch\u00e2tel (gl)", 24, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_Neuch%C3%A2tel"], ["Basilea-Cidade (gl)", 24, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Basilea-Cidade"], ["Cant\u00f3n de Soleura (gl)", 24, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_Soleura"], ["Vaud (gl)", 23, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Vaud"], ["Cant\u00f3n de Z\u00faric (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_Z%C3%BAric"], ["Cant\u00f3n de Uri (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3n_de_Uri"], ["Basilea-Campo (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Basilea-Campo"], ["Appenzell Interior (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Appenzell_Interior"], ["other", 892]], "data": [["ch", 26], ["fr", 11], ["us", 10], ["es", 6], ["de", 5], ["ar", 2], ["va", 1], ["ru", 1], ["it", 1]]};
