var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["triodos.es", 6], ["other", 59]], "es": [["triodos.es", 6], ["other", 14]]}, "articles": [["Pa\u00edses Baixos (gl)", 132, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Pa%C3%ADses_Baixos"], ["\u00c1msterdam (gl)", 100, "http://gl.wikipedia.org/wiki/%C3%81msterdam"], ["R\u00edo Rin (gl)", 68, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Rin"], ["R\u00f3terdan (gl)", 67, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%B3terdan"], ["A Haia (gl)", 45, "http://gl.wikipedia.org/wiki/A_Haia"], ["Corte Penal Internacional (gl)", 38, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Corte_Penal_Internacional"], ["Zelandia (gl)", 37, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Zelandia"], ["Holanda (rexi\u00f3n) (gl)", 31, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Holanda_%28rexi%C3%B3n%29"], ["AFC Ajax (gl)", 29, "http://gl.wikipedia.org/wiki/AFC_Ajax"], ["G\u00fceldres (gl)", 29, "http://gl.wikipedia.org/wiki/G%C3%BCeldres"], ["Saba (gl)", 27, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Saba"], ["Provincias Unidas (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Provincias_Unidas"], ["Greenpeace (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Greenpeace"], ["Maastricht (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Maastricht"], ["Utrecht (gl)", 26, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Utrecht"], ["Universala Esperanto-Asocio (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Universala_Esperanto-Asocio"], ["Leiden (gl)", 24, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Leiden"], ["'s-Hertogenbosch (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/%27s-Hertogenbosch"], ["Breda (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Breda"], ["Haarlem (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Haarlem"], ["Rijksmuseum (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rijksmuseum"], ["Eindhoven (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Eindhoven"], ["Tribunal Internacional de Xustiza (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Tribunal_Internacional_de_Xustiza"], ["Groninga (gl)", 19, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Groninga"], ["R\u00edo IJ (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_IJ"], ["Holanda Meridional (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Holanda_Meridional"], ["Keukenhof (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Keukenhof"], ["Reino dos Pa\u00edses Baixos (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Reino_dos_Pa%C3%ADses_Baixos"], ["Flevoland (gl)", 17, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Flevoland"], ["Vlissingen (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Vlissingen"], ["other", 672]], "data": [["nl", 32], ["es", 15], ["us", 12], ["de", 3], ["be", 1], ["fr", 1], ["dk", 1], ["ee", 1], ["an", 1], ["sk", 1], ["hr", 1], ["gb", 1], ["sm", 1], ["pe", 1]]};
