var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["ine.pt", 8], ["uminho.pt", 6], ["other", 125]], "pt": [["ine.pt", 8], ["uminho.pt", 6], ["other", 82]]}, "articles": [["Portugal (gl)", 205, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Portugal"], ["Lisboa (gl)", 95, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Lisboa"], ["Porto, Portugal (gl)", 67, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Porto%2C_Portugal"], ["Comunidade dos Pa\u00edses de L\u00edngua Portuguesa (gl)", 48, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Comunidade_dos_Pa%C3%ADses_de_L%C3%ADngua_Portuguesa"], ["R\u00edo Guadiana (gl)", 46, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Guadiana"], ["Eurocopa de F\u00fatbol Portugal 2004 (gl)", 43, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Eurocopa_de_F%C3%BAtbol_Portugal_2004"], ["Sport Lisboa e Benfica (gl)", 38, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sport_Lisboa_e_Benfica"], ["Co\u00edmbra (gl)", 37, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Co%C3%ADmbra"], ["Alentexo (gl)", 37, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Alentexo"], ["Algarve (gl)", 36, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Algarve"], ["Salvaterra de Mi\u00f1o (gl)", 34, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Salvaterra_de_Mi%C3%B1o"], ["Arbo (gl)", 33, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Arbo"], ["Sporting Clube de Braga (gl)", 32, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sporting_Clube_de_Braga"], ["Crecente (gl)", 30, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Crecente"], ["Guimar\u00e3es (gl)", 30, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Guimar%C3%A3es"], ["Braga (gl)", 29, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Braga"], ["Braganza (gl)", 27, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Braganza"], ["Sporting Clube de Portugal (gl)", 27, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sporting_Clube_de_Portugal"], ["Barcelos (gl)", 25, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Barcelos"], ["Sintra (gl)", 24, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sintra"], ["As Neves (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/As_Neves"], ["Dorsal mesoatl\u00e1ntica (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Dorsal_mesoatl%C3%A1ntica"], ["Rexi\u00f3n Norte, Portugal (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Rexi%C3%B3n_Norte%2C_Portugal"], ["Fundaci\u00f3n de Serralves (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Fundaci%C3%B3n_de_Serralves"], ["Citania de Briteiros (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Citania_de_Briteiros"], ["R\u00e1dio e Televis\u00e3o de Portugal (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%A1dio_e_Televis%C3%A3o_de_Portugal"], ["Set\u00fabal (gl)", 21, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Set%C3%BAbal"], ["Aeroporto de S\u00e1 Carneiro (gl)", 20, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_de_S%C3%A1_Carneiro"], ["Aveiro (gl)", 20, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Aveiro"], ["Terceira (gl)", 20, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Terceira"], ["other", 2109]], "data": [["pt", 96], ["us", 18], ["es", 16], ["fr", 6], ["br", 5], ["de", 3], ["be", 2], ["ru", 1], ["ir", 1], ["nl", 1], ["dk", 1], ["ca", 1], ["cf", 1], ["va", 1], ["hk", 1], ["bv", 1], ["pl", 1], ["au", 1], ["vu", 1]]};
