var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Serbia (gl)", 75, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Serbia"], ["Belgrado (gl)", 52, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Belgrado"], ["Iugoslavia (gl)", 46, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Iugoslavia"], ["Voivodina (gl)", 44, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Voivodina"], ["Pannonia (gl)", 38, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Pannonia"], ["Botos, Lal\u00edn (gl)", 22, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Botos%2C_Lal%C3%ADn"], ["Festival de Eurovisi\u00f3n 2008 (gl)", 18, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Festival_de_Eurovisi%C3%B3n_2008"], ["Reino de Iugoslavia (gl)", 16, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Reino_de_Iugoslavia"], ["Sirmia (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sirmia"], ["Novi Sad (gl)", 14, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Novi_Sad"], ["Mesia (gl)", 13, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Mesia"], ["R\u00edo Tisza (gl)", 12, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Tisza"], ["Serbia e Montenegro (gl)", 12, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Serbia_e_Montenegro"], ["Sirmium (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sirmium"], ["Reino de Serbia (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Reino_de_Serbia"], ["Kragujevac (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Kragujevac"], ["R\u00edo Sava (gl)", 11, "http://gl.wikipedia.org/wiki/R%C3%ADo_Sava"], ["Banato Sur (gl)", 10, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Banato_Sur"], ["Vr\u0161ac (gl)", 9, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Vr%C5%A1ac"], ["Serbia central (gl)", 9, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Serbia_central"], ["Sand\u017eak (gl)", 8, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Sand%C5%BEak"], ["Ba\u010dka (gl)", 8, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Ba%C4%8Dka"], ["Star\u010devo (gl)", 7, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Star%C4%8Devo"], ["Subotica (gl)", 7, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Subotica"], ["Millennium Center (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Millennium_Center"], ["Kosovo do Norte (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Kosovo_do_Norte"], ["Matica srpska (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Matica_srpska"], ["Banato Central (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Banato_Central"], ["Po\u017earevac (gl)", 6, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Po%C5%BEarevac"], ["Conflito do sur de Serbia (gl)", 5, "http://gl.wikipedia.org/wiki/Conflito_do_sur_de_Serbia"], ["other", 42]], "data": [["rs", 13], ["us", 3], ["es", 2], ["fr", 1], ["cn", 1], ["hr", 1], ["ye", 1], ["hu", 1], ["km", 1], ["pk", 1]]};
