var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"fr": [["unesco.org", 16], ["bnf.fr", 11], ["other", 2]], "all": [["d-nb.info", 54], ["sportresult.com", 42], ["viaf.org", 19], ["unesco.org", 16], ["worldcat.org", 16], ["bnf.fr", 11], ["google.es", 7], ["google.cat", 6], ["google.com", 6], ["oclc.nl", 5], ["ndl.go.jp", 5], ["bnc.cat", 5], ["other", 249]], "de": [["d-nb.info", 54], ["sportresult.com", 42], ["other", 8]], "es": [["google.es", 7], ["bnc.cat", 5], ["other", 18]], "us": [["viaf.org", 19], ["worldcat.org", 16], ["google.cat", 6], ["other", 42]]}, "articles": [["\u00c0ustria (ca)", 414, "http://ca.wikipedia.org/wiki/%C3%80ustria"], ["Viena (ca)", 318, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Viena"], ["Imperi Austrohongar\u00e8s (ca)", 287, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Imperi_Austrohongar%C3%A8s"], ["Organitzaci\u00f3 de Pa\u00efsos Exportadors de Petroli (ca)", 144, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Organitzaci%C3%B3_de_Pa%C3%AFsos_Exportadors_de_Petroli"], ["Mauthausen-Gusen (ca)", 125, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mauthausen-Gusen"], ["Congr\u00e9s de Viena (ca)", 119, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Congr%C3%A9s_de_Viena"], ["Imperi Austr\u00edac (ca)", 114, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Imperi_Austr%C3%ADac"], ["Salzburg (ca)", 88, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Salzburg"], ["Imperi colonial franc\u00e8s (ca)", 66, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Imperi_colonial_franc%C3%A8s"], ["Innsbruck (ca)", 63, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Innsbruck"], ["Venus de Willendorf (ca)", 62, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Venus_de_Willendorf"], ["Organitzaci\u00f3 per a la Seguretat i la Cooperaci\u00f3 a Europa (ca)", 62, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Organitzaci%C3%B3_per_a_la_Seguretat_i_la_Cooperaci%C3%B3_a_Europa"], ["Graz (ca)", 61, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Graz"], ["Ag\u00e8ncia Internacional de l'Energia At\u00f2mica (ca)", 60, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ag%C3%A8ncia_Internacional_de_l%27Energia_At%C3%B2mica"], ["\u00d2pera de l'Estat de Viena (ca)", 55, "http://ca.wikipedia.org/wiki/%C3%92pera_de_l%27Estat_de_Viena"], ["Secessi\u00f3 de Viena (ca)", 54, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Secessi%C3%B3_de_Viena"], ["Museu d'Hist\u00f2ria de l'Art de Viena (ca)", 54, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Museu_d%27Hist%C3%B2ria_de_l%27Art_de_Viena"], ["Linz (ca)", 50, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Linz"], ["Hallstatt (Alta \u00c0ustria) (ca)", 48, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hallstatt_%28Alta_%C3%80ustria%29"], ["Arxiducat d'\u00c0ustria (ca)", 44, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Arxiducat_d%27%C3%80ustria"], ["Alta \u00c0ustria (ca)", 42, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Alta_%C3%80ustria"], ["Car\u00edntia (ca)", 41, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Car%C3%ADntia"], ["Palau de Sch\u00f6nbrunn (ca)", 39, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Palau_de_Sch%C3%B6nbrunn"], ["Mauthausen (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mauthausen"], ["Estat del Tirol (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Estat_del_Tirol"], ["Est\u00edria (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Est%C3%ADria"], ["Klagenfurt (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Klagenfurt"], ["Metro de Viena (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Metro_de_Viena"], ["Braunau am Inn (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Braunau_am_Inn"], ["Inn (riu) (ca)", 33, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Inn_%28riu%29"], ["other", 1598]], "data": [["at", 153], ["us", 115], ["de", 107], ["fr", 32], ["es", 29], ["gb", 11], ["va", 8], ["nl", 8], ["jp", 6], ["ch", 5], ["ca", 5], ["lu", 5], ["cz", 4], ["au", 3], ["se", 3], ["it", 2], ["hu", 2], ["gq", 1], ["al", 1], ["cu", 1], ["qa", 1], ["tz", 1], ["lk", 1], ["ls", 1], ["pe", 1], ["pk", 1], ["ro", 1], ["pl", 1], ["tk", 1], ["ba", 1], ["bm", 1], ["sk", 1], ["mt", 1], ["kw", 1], ["sc", 1], ["my", 1]]};
