var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["google.cat", 10], ["d-nb.info", 8], ["other", 101]], "us": [["google.cat", 10], ["other", 22]]}, "articles": [["B\u00f2snia i Hercegovina (ca)", 254, "http://ca.wikipedia.org/wiki/B%C3%B2snia_i_Hercegovina"], ["Sarajevo (ca)", 122, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Sarajevo"], ["Rep\u00fablica S\u00e8rbia (ca)", 59, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_S%C3%A8rbia"], ["Matan\u00e7a de Srebrenica (ca)", 54, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Matan%C3%A7a_de_Srebrenica"], ["B\u00f2snia (ca)", 52, "http://ca.wikipedia.org/wiki/B%C3%B2snia"], ["Assassinat de Sarajevo (ca)", 46, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Assassinat_de_Sarajevo"], ["Estat independent de Cro\u00e0cia (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Estat_independent_de_Cro%C3%A0cia"], ["Banja Luka (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Banja_Luka"], ["Srebrenica (ca)", 35, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Srebrenica"], ["Mostar (ca)", 31, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mostar"], ["Hercegovina (ca)", 27, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hercegovina"], ["Batalla del Neretva (ca)", 22, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Batalla_del_Neretva"], ["Gora\u017ede (ca)", 22, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gora%C5%BEde"], ["Batalla del Sutjeska (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Batalla_del_Sutjeska"], ["Biha\u0107 (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Biha%C4%87"], ["Riu Drina (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Riu_Drina"], ["Pont Vell de Mostar (ca)", 20, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Pont_Vell_de_Mostar"], ["Setge de Sarajevo (ca)", 20, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Setge_de_Sarajevo"], ["Fudbalski Klub Borac Banja Luka (ca)", 20, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Fudbalski_Klub_Borac_Banja_Luka"], ["Prijedor (ca)", 19, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prijedor"], ["Cant\u00f3 10 (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3_10"], ["Federaci\u00f3 de B\u00f2snia i Hercegovina (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Federaci%C3%B3_de_B%C3%B2snia_i_Hercegovina"], ["Rep\u00fablica Socialista de B\u00f2snia i Hercegovina (ca)", 15, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_de_B%C3%B2snia_i_Hercegovina"], ["Rep\u00fablica Socialista de S\u00e8rbia (ca)", 14, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Socialista_de_S%C3%A8rbia"], ["Cant\u00f3 de Zenica-Doboj (ca)", 13, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3_de_Zenica-Doboj"], ["Bugojno (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bugojno"], ["Districte de Br\u010dko (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Districte_de_Br%C4%8Dko"], ["Cant\u00f3 de Sarajevo (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3_de_Sarajevo"], ["\u0160amac (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/%C5%A0amac"], ["Jajce (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Jajce"], ["other", 202]], "data": [["ba", 44], ["us", 42], ["hr", 14], ["es", 10], ["de", 9], ["nl", 8], ["se", 7], ["gb", 6], ["fr", 6], ["rs", 4], ["jp", 4], ["ca", 2], ["it", 1], ["ec", 1], ["cz", 1], ["ru", 1], ["rw", 1], ["lk", 1], ["is", 1], ["br", 1], ["ki", 1], ["sk", 1], ["sc", 1]]};
