var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"be": [["onroerenderfgoed.be", 37], ["vioe.be", 9], ["oostkamp.be", 7], ["other", 526]], "all": [["insee.fr", 126], ["onroerenderfgoed.be", 37], ["d-nb.info", 34], ["earthtools.org", 25], ["viaf.org", 17], ["unesco.org", 15], ["worldcat.org", 14], ["bnf.fr", 11], ["google.cat", 9], ["vioe.be", 9], ["oostkamp.be", 7], ["irisnet.be", 7], ["bbc.co.uk", 6], ["google.es", 5], ["dbnl.org", 5], ["descheepvaart.be", 5], ["vlaanderen.be", 5], ["oclc.nl", 5], ["nkp.cz", 5], ["guardian.co.uk", 5], ["belgium.be", 5], ["other", 685]], "nl": [["oclc.nl", 5], ["dbnl.org", 5], ["other", 17]], "de": [["d-nb.info", 34], ["other", 12]], "fr": [["insee.fr", 126], ["unesco.org", 15], ["bnf.fr", 11], ["other", 51]], "us": [["viaf.org", 17], ["worldcat.org", 14], ["google.cat", 9], ["other", 33]], "gb": [["earthtools.org", 25], ["bbc.co.uk", 6], ["guardian.co.uk", 5], ["other", 8]], "es": [["google.es", 5], ["other", 30]]}, "articles": [["B\u00e8lgica (ca)", 550, "http://ca.wikipedia.org/wiki/B%C3%A8lgica"], ["Organitzaci\u00f3 del Tractat de l'Atl\u00e0ntic Nord (ca)", 297, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Organitzaci%C3%B3_del_Tractat_de_l%27Atl%C3%A0ntic_Nord"], ["Brussel\u00b7les (ca)", 216, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Brussel%C2%B7les"], ["Flandes (ca)", 206, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Flandes"], ["Anvers (ca)", 148, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Anvers"], ["Bruges (ca)", 135, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bruges"], ["Consell de la Uni\u00f3 Europea (ca)", 131, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Consell_de_la_Uni%C3%B3_Europea"], ["Consell Europeu (ca)", 106, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Consell_Europeu"], ["Lieja (ca)", 97, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Lieja"], ["Batalla de Waterloo (ca)", 95, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Waterloo"], ["Tomorrowland (ca)", 92, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Tomorrowland"], ["Gant (ca)", 81, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gant"], ["Val\u00f2nia (ca)", 79, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Val%C3%B2nia"], ["Batalla de les Ardenes (ca)", 74, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_les_Ardenes"], ["Benelux (ca)", 58, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Benelux"], ["Lovaina (ca)", 53, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Lovaina"], ["Oostende (ca)", 53, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Oostende"], ["Comit\u00e8 de les Regions (ca)", 43, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Comit%C3%A8_de_les_Regions"], ["Regi\u00f3 de Brussel\u00b7les-Capital (ca)", 42, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3_de_Brussel%C2%B7les-Capital"], ["Aalter (ca)", 41, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Aalter"], ["Mechelen (ca)", 41, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mechelen"], ["Bisbat de Lieja (ca)", 38, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bisbat_de_Lieja"], ["Principat de Lieja (ca)", 36, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Principat_de_Lieja"], ["Namur (ca)", 35, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Namur"], ["Grand Place (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Grand_Place"], ["Atomium (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Atomium"], ["Regi\u00f3 de les Ardenes (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3_de_les_Ardenes"], ["Waterloo (ca)", 33, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Waterloo"], ["Mons (ca)", 32, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mons"], ["Boom (ca)", 31, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Boom"], ["other", 7477]], "data": [["be", 950], ["fr", 398], ["us", 127], ["de", 55], ["gb", 42], ["es", 36], ["nl", 34], ["lu", 10], ["va", 7], ["ca", 6], ["ch", 6], ["dk", 6], ["cz", 4], ["au", 4], ["jp", 4], ["at", 3], ["it", 2], ["se", 2], ["vc", 1], ["gs", 1], ["ve", 1], ["km", 1], ["za", 1], ["gy", 1], ["an", 1], ["cy", 1], ["ga", 1], ["in", 1], ["co", 1], ["gm", 1], ["cv", 1], ["ru", 1], ["lc", 1], ["tj", 1], ["th", 1], ["tf", 1], ["nr", 1], ["nu", 1], ["ly", 1], ["dm", 1], ["ye", 1], ["np", 1], ["bw", 1], ["dz", 1], ["fk", 1], ["is", 1], ["fo", 1], ["me", 1], ["mm", 1], ["ua", 1], ["mo", 1], ["mh", 1], ["mk", 1], ["qa", 1], ["sc", 1], ["kz", 1], ["ae", 1]]};
