var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 15], ["blogspot.com.es", 6], ["google.cat", 5], ["other", 63]], "us": [["google.cat", 5], ["other", 24]]}, "articles": [["Cuba (ca)", 334, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cuba"], ["L'Havana (ca)", 164, "http://ca.wikipedia.org/wiki/L%27Havana"], ["Santiago de Cuba (ca)", 39, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Cuba"], ["Guant\u00e1namo (ca)", 30, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Guant%C3%A1namo"], ["Camag\u00fcey (ca)", 26, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Camag%C3%BCey"], ["\u00cdndies Occidentals (ca)", 25, "http://ca.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dndies_Occidentals"], ["Castell dels Tres Reis del Morro (ca)", 23, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Castell_dels_Tres_Reis_del_Morro"], ["Holgu\u00edn (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Holgu%C3%ADn"], ["Grans Antilles (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Grans_Antilles"], ["Capitolio (l'Havana) (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Capitolio_%28l%27Havana%29"], ["Castell de la Real Fuerza (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Castell_de_la_Real_Fuerza"], ["Cienfuegos (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cienfuegos"], ["Catedral de l'Havana (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Catedral_de_l%27Havana"], ["Castell de San Carlos de la Caba\u00f1a (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Castell_de_San_Carlos_de_la_Caba%C3%B1a"], ["Ciutat vella de l'Havana (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ciutat_vella_de_l%27Havana"], ["Plaza Vieja (l'Havana) (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Plaza_Vieja_%28l%27Havana%29"], ["Capitania General de Cuba (ca)", 15, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Capitania_General_de_Cuba"], ["Matanzas (ca)", 15, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Matanzas"], ["Paseo del Prado (l'Havana) (ca)", 14, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Paseo_del_Prado_%28l%27Havana%29"], ["Floridita (ca)", 13, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Floridita"], ["Santa Clara (Cuba) (ca)", 13, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Santa_Clara_%28Cuba%29"], ["Gran Teatro de La Habana (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gran_Teatro_de_La_Habana"], ["Finca Vig\u00eda (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Finca_Vig%C3%ADa"], ["Nueva Gerona (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Nueva_Gerona"], ["Pinar del R\u00edo (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Pinar_del_R%C3%ADo"], ["Prov\u00edncia de Granma (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Granma"], ["Prov\u00edncia d'Holgu\u00edn (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_d%27Holgu%C3%ADn"], ["Hotel Ambos Mundos (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hotel_Ambos_Mundos"], ["Parc Nacional del Desembarco del Granma (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Parc_Nacional_del_Desembarco_del_Granma"], ["Sierra Maestra (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Sierra_Maestra"], ["other", 162]], "data": [["cu", 59], ["us", 50], ["fr", 24], ["es", 17], ["gb", 16], ["de", 8], ["nl", 5], ["va", 3], ["ch", 2], ["ca", 2], ["mx", 2], ["ba", 1], ["gp", 1], ["mn", 1], ["jp", 1], ["it", 1], ["bj", 1], ["au", 1], ["gm", 1]]};
