var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["d-nb.info", 32], ["civertan.hu", 15], ["unesco.org", 13], ["other", 155]], "de": [["d-nb.info", 32], ["other", 2]], "hu": [["civertan.hu", 15], ["other", 97]]}, "articles": [["Hongria (ca)", 385, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hongria"], ["Budapest (ca)", 276, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Budapest"], ["Balaton (ca)", 53, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Balaton"], ["Regne d'Hongria (ca)", 43, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Regne_d%27Hongria"], ["Gy\u0151r (ca)", 42, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gy%C5%91r"], ["Sopron (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Sopron"], ["Batalla de Moh\u00e1cs (1526) (ca)", 33, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Batalla_de_Moh%C3%A1cs_%281526%29"], ["Debrecen (ca)", 28, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Debrecen"], ["Eger (ca)", 26, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Eger"], ["Szeged (ca)", 26, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Szeged"], ["Castell de Buda (ca)", 26, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Castell_de_Buda"], ["P\u00e9cs (ca)", 26, "http://ca.wikipedia.org/wiki/P%C3%A9cs"], ["Budapest Honv\u00e9d Football Club (ca)", 25, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Budapest_Honv%C3%A9d_Football_Club"], ["Buda (ciutat) (ca)", 25, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Buda_%28ciutat%29"], ["Kecskem\u00e9t (ca)", 22, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Kecskem%C3%A9t"], ["Miskolc (ca)", 22, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Miskolc"], ["Parc Memento (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Parc_Memento"], ["Gran Premi d'Hongria del 2006 (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gran_Premi_d%27Hongria_del_2006"], ["Sz\u00e9kesfeh\u00e9rv\u00e1r (ca)", 21, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Sz%C3%A9kesfeh%C3%A9rv%C3%A1r"], ["Pont de les Cadenes (ca)", 20, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Pont_de_les_Cadenes"], ["Szombathely (ca)", 19, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Szombathely"], ["MTK Budapest FC (ca)", 18, "http://ca.wikipedia.org/wiki/MTK_Budapest_FC"], ["Gran Premi d'Hongria del 2009 (ca)", 18, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Gran_Premi_d%27Hongria_del_2009"], ["Esztergom (ca)", 18, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Esztergom"], ["Accident mediambiental d'Ajka (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Accident_mediambiental_d%27Ajka"], ["Zala (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Zala"], ["Zalaegerszeg (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Zalaegerszeg"], ["Nagykanizsa (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Nagykanizsa"], ["Rep\u00fablica Sovi\u00e8tica Hongaresa (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Rep%C3%BAblica_Sovi%C3%A8tica_Hongaresa"], ["Heves (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Heves"], ["other", 708]], "data": [["hu", 112], ["de", 36], ["us", 35], ["fr", 17], ["gb", 7], ["es", 5], ["nl", 5], ["ca", 4], ["jp", 4], ["lu", 3], ["sk", 3], ["cz", 2], ["va", 1], ["cn", 1], ["au", 1], ["aw", 1], ["cw", 1], ["nf", 1], ["lt", 1], ["ro", 1], ["pl", 1], ["pm", 1], ["ht", 1], ["ws", 1], ["fk", 1], ["sj", 1], ["at", 1]]};
