var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["insee.fr", 127], ["other", 45]], "fr": [["insee.fr", 127], ["other", 7]]}, "articles": [["Luxemburg (ca)", 286, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Luxemburg"], ["Tribunal de Just\u00edcia de la Uni\u00f3 Europea (ca)", 100, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Tribunal_de_Just%C3%ADcia_de_la_Uni%C3%B3_Europea"], ["Tribunal de Comptes Europeu (ca)", 49, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Tribunal_de_Comptes_Europeu"], ["Ciutat de Luxemburg (ca)", 48, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ciutat_de_Luxemburg"], ["Centre National d'\u00c9tudes Spatiales (ca)", 43, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Centre_National_d%27%C3%89tudes_Spatiales"], ["Eurostat (ca)", 34, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Eurostat"], ["Banc Europeu d'Inversions (ca)", 24, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Banc_Europeu_d%27Inversions"], ["Mecanisme Europeu d'Estabilitzaci\u00f3 (ca)", 18, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mecanisme_Europeu_d%27Estabilitzaci%C3%B3"], ["Centre de Traducci\u00f3 dels \u00d2rgans de la Uni\u00f3 Europea (ca)", 17, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Centre_de_Traducci%C3%B3_dels_%C3%92rgans_de_la_Uni%C3%B3_Europea"], ["Mertzig (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Mertzig"], ["Fons Europeu d'Estabilitat Financera (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Fons_Europeu_d%27Estabilitat_Financera"], ["Audun-le-Tiche (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Audun-le-Tiche"], ["Hagen (Mosel\u00b7la) (ca)", 14, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hagen_%28Mosel%C2%B7la%29"], ["Clemency (Luxemburg) (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Clemency_%28Luxemburg%29"], ["Schifflange (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Schifflange"], ["\u00c9vrange (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/%C3%89vrange"], ["Saulnes (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Saulnes"], ["Beaufort (Luxemburg) (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Beaufort_%28Luxemburg%29"], ["Bascharage (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bascharage"], ["Hussigny-Godbrange (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Hussigny-Godbrange"], ["Beyren-l\u00e8s-Sierck (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Beyren-l%C3%A8s-Sierck"], ["Comtat de Luxemburg (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Comtat_de_Luxemburg"], ["Bous (Luxemburg) (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bous_%28Luxemburg%29"], ["Tribunal de Just\u00edcia de Primera Inst\u00e0ncia de la Uni\u00f3 Europea (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Tribunal_de_Just%C3%ADcia_de_Primera_Inst%C3%A0ncia_de_la_Uni%C3%B3_Europea"], ["Dippach (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Dippach"], ["Cant\u00f3 de Capellen (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Cant%C3%B3_de_Capellen"], ["Ell (Luxemburg) (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ell_%28Luxemburg%29"], ["Differdange (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Differdange"], ["Dudelange (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Dudelange"], ["Football Club Avenir Beggen (ca)", 9, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Football_Club_Avenir_Beggen"], ["other", 551]], "data": [["fr", 171], ["lu", 77], ["us", 18], ["va", 4], ["es", 3], ["de", 3], ["cz", 2], ["au", 2], ["ru", 2], ["nl", 2], ["gp", 1], ["ca", 1], ["bf", 1], ["cy", 1], ["gb", 1], ["pt", 1], ["pm", 1], ["be", 1], ["jp", 1], ["hk", 1], ["kn", 1], ["sh", 1]]};
