var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 9], ["other", 30]]}, "articles": [["Canal de Panam\u00e0 (ca)", 118, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Canal_de_Panam%C3%A0"], ["Panam\u00e0 (ca)", 112, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Panam%C3%A0"], ["Ciutat de Panam\u00e0 (ca)", 28, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ciutat_de_Panam%C3%A0"], ["Istme de Panam\u00e0 (ca)", 20, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Istme_de_Panam%C3%A0"], ["Prov\u00edncia de Chiriqu\u00ed (ca)", 19, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Chiriqu%C3%AD"], ["Ember\u00e1-Wounaan (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ember%C3%A1-Wounaan"], ["Zona del Canal de Panam\u00e0 (ca)", 15, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Zona_del_Canal_de_Panam%C3%A0"], ["Prov\u00edncia de Los Santos (ca)", 14, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Los_Santos"], ["Parque Internacional La Amistad (ca)", 13, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Parque_Internacional_La_Amistad"], ["Portobelo (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Portobelo"], ["Prov\u00edncia de Cocl\u00e9 (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Cocl%C3%A9"], ["Prov\u00edncia de Dari\u00e9n (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Dari%C3%A9n"], ["Kuna Yala (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Kuna_Yala"], ["Pont de les Am\u00e8riques (ca)", 10, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Pont_de_les_Am%C3%A8riques"], ["Prov\u00edncia de Col\u00f3n (ca)", 9, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Col%C3%B3n"], ["Illa de Coiba (ca)", 9, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Illa_de_Coiba"], ["Parc Nacional del Dari\u00e9n (ca)", 9, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Parc_Nacional_del_Dari%C3%A9n"], ["Madugand\u00ed (ca)", 8, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Madugand%C3%AD"], ["Prov\u00edncia d'Herrera (ca)", 8, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_d%27Herrera"], ["Wargand\u00ed (ca)", 6, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Wargand%C3%AD"], ["Prov\u00edncia de Veraguas (ca)", 6, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Veraguas"], ["Naso (ca)", 5, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Naso"], ["Ng\u00f6be-Bugl\u00e9 (ca)", 5, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ng%C3%B6be-Bugl%C3%A9"], ["Fortificacions de la costa caribenya del Panam\u00e0 (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Fortificacions_de_la_costa_caribenya_del_Panam%C3%A0"], ["Pen\u00ednsula d'Azuero (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Pen%C3%ADnsula_d%27Azuero"], ["Panam\u00e1 la Vieja (ca)", 3, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Panam%C3%A1_la_Vieja"]], "data": [["us", 29], ["fr", 13], ["pa", 3], ["de", 2], ["jp", 1], ["cr", 1], ["es", 1]]};
