var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 5], ["other", 24]]}, "articles": [["Txad (ca)", 146, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Txad"], ["N'Djamena (ca)", 30, "http://ca.wikipedia.org/wiki/N%27Djamena"], ["Chari (ca)", 16, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Chari"], ["Emi Koussi (ca)", 13, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Emi_Koussi"], ["Tibesti (ca)", 12, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Tibesti"], ["Ab\u00e9ch\u00e9 (ca)", 11, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ab%C3%A9ch%C3%A9"], ["Regi\u00f3 de Kanem (ca)", 9, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3_de_Kanem"], ["Faya-Largeau (ca)", 8, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Faya-Largeau"], ["Llacs d'Ounianga (ca)", 5, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Llacs_d%27Ounianga"], ["Ennedi (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Ennedi"], ["Bahr Salamat (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Bahr_Salamat"], ["Borku (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Borku"], ["Kujarge (ca)", 4, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Kujarge"], ["Regi\u00f3 d'Ouadda\u00ef (ca)", 3, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3_d%27Ouadda%C3%AF"], ["Depressi\u00f3 de Bodele (ca)", 3, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Depressi%C3%B3_de_Bodele"], ["Toussid\u00e9 (ca)", 2, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Toussid%C3%A9"], ["Logone (ca)", 2, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Logone"], ["Departament de Kanem (ca)", 2, "http://ca.wikipedia.org/wiki/Departament_de_Kanem"]], "data": [["us", 21], ["fr", 7], ["de", 2], ["gb", 2], ["nl", 1], ["tt", 1], ["jp", 1], ["za", 1], ["pa", 1], ["ws", 1], ["se", 1], ["es", 1]]};
