var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Elfenbenskysten (no)", 449, "http://no.wikipedia.org/wiki/Elfenbenskysten"], ["Abidjan (no)", 61, "http://no.wikipedia.org/wiki/Abidjan"], ["Yamoussoukro (no)", 48, "http://no.wikipedia.org/wiki/Yamoussoukro"], ["Basilique Notre-Dame de la Paix (no)", 21, "http://no.wikipedia.org/wiki/Basilique_Notre-Dame_de_la_Paix"], ["18 Montagnes (no)", 10, "http://no.wikipedia.org/wiki/18_Montagnes"], ["Como\u00e9 nasjonalpark (no)", 10, "http://no.wikipedia.org/wiki/Como%C3%A9_nasjonalpark"], ["San-P\u00e9dro (no)", 9, "http://no.wikipedia.org/wiki/San-P%C3%A9dro"], ["Stade F\u00e9lix Houphou\u00ebt-Boigny (no)", 8, "http://no.wikipedia.org/wiki/Stade_F%C3%A9lix_Houphou%C3%ABt-Boigny"], ["Bouak\u00e9 (no)", 8, "http://no.wikipedia.org/wiki/Bouak%C3%A9"], ["Daloa (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/Daloa"], ["Kossoudemningen (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/Kossoudemningen"], ["Agn\u00e9by (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/Agn%C3%A9by"], ["Fromager (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Fromager"], ["Bas-Sassandra (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Bas-Sassandra"], ["Zanzan (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Zanzan"], ["Buyodemningen (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Buyodemningen"], ["Dengu\u00e9l\u00e9 (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Dengu%C3%A9l%C3%A9"], ["Worodougou (no)", 4, "http://no.wikipedia.org/wiki/Worodougou"], ["Sud-Bandama (no)", 4, "http://no.wikipedia.org/wiki/Sud-Bandama"], ["Sud-Como\u00e9 (no)", 4, "http://no.wikipedia.org/wiki/Sud-Como%C3%A9"], ["Nigeria under Sommer-OL 1952 (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Nigeria_under_Sommer-OL_1952"], ["Port Bouet lufthavn (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Port_Bouet_lufthavn"], ["Savanes (Elfenbenskysten) (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Savanes_%28Elfenbenskysten%29"], ["Bafing (region) (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Bafing_%28region%29"], ["Haut-Sassandra (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Haut-Sassandra"], ["Vall\u00e9e du Bandama (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Vall%C3%A9e_du_Bandama"], ["Marahou\u00e9 (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Marahou%C3%A9"], ["Moyen-Cavally (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Moyen-Cavally"], ["Lacs (Elfenbenskysten) (no)", 2, "http://no.wikipedia.org/wiki/Lacs_%28Elfenbenskysten%29"], ["Nzi-Como\u00e9 (no)", 2, "http://no.wikipedia.org/wiki/Nzi-Como%C3%A9"], ["other", 5]], "data": [["us", 10], ["fr", 5], ["no", 3], ["ee", 3], ["gb", 2], ["be", 1], ["de", 1], ["nz", 1]]};
