var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Sal Rei (no)", 207, "http://no.wikipedia.org/wiki/Sal_Rei"], ["Boa Vista (Kapp Verde) (no)", 33, "http://no.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Kapp_Verde%29"], ["Santiago (Kapp Verde) (no)", 30, "http://no.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28Kapp_Verde%29"], ["Praia (no)", 28, "http://no.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Sal (Kapp Verde) (no)", 23, "http://no.wikipedia.org/wiki/Sal_%28Kapp_Verde%29"], ["Fogo (no)", 21, "http://no.wikipedia.org/wiki/Fogo"], ["Brava (no)", 17, "http://no.wikipedia.org/wiki/Brava"], ["Espargos (no)", 14, "http://no.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["S\u00e3o Vicente (Kapp Verde) (no)", 13, "http://no.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Kapp_Verde%29"], ["Mindelo (no)", 12, "http://no.wikipedia.org/wiki/Mindelo"], ["Santo Ant\u00e3o (no)", 12, "http://no.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o"], ["Rabil lufthavn (no)", 10, "http://no.wikipedia.org/wiki/Rabil_lufthavn"], ["Am\u00edlcar Cabral internasjonale lufthavn (no)", 10, "http://no.wikipedia.org/wiki/Am%C3%ADlcar_Cabral_internasjonale_lufthavn"], ["Tarrafal (no)", 9, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tarrafal"], ["Cidade Velha (no)", 9, "http://no.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["S\u00e3o Nicolau (no)", 8, "http://no.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau"], ["S\u00e3o Filipe lufthavn (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe_lufthavn"], ["S\u00e3o Filipe (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe"], ["Vila Nova Sintra (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/Vila_Nova_Sintra"], ["Maio (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["Pregui\u00e7a lufthavn (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Pregui%C3%A7a_lufthavn"], ["Pico do Fogo (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["Pico d'Ant\u00f3nia (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Pico_d%27Ant%C3%B3nia"], ["Maio lufthavn (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Maio_lufthavn"], ["Universidade de Jean Piaget de Cabo Verde (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Universidade_de_Jean_Piaget_de_Cabo_Verde"], ["Praia Internasjonale lufthavn (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Praia_Internasjonale_lufthavn"], ["S\u00e3o Pedro lufthavn (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Pedro_lufthavn"], ["Monte Est\u00e2ncia (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Monte_Est%C3%A2ncia"], ["Monte Penoso (no)", 4, "http://no.wikipedia.org/wiki/Monte_Penoso"], ["Monte Gordo (no)", 4, "http://no.wikipedia.org/wiki/Monte_Gordo"], ["other", 16]], "data": [["us", 6], ["fr", 4], ["va", 1], ["de", 1], ["gb", 1], ["cv", 1]]};
