var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"cz": [["czso.cz", 89], ["radio.cz", 5], ["other", 119]], "all": [["czso.cz", 89], ["unesco.org", 15], ["radio.cz", 5], ["other", 157]]}, "articles": [["Tsjekkia (no)", 593, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tsjekkia"], ["Praha (no)", 471, "http://no.wikipedia.org/wiki/Praha"], ["Tsjekkoslovakia (no)", 258, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tsjekkoslovakia"], ["Jernteppet (no)", 244, "http://no.wikipedia.org/wiki/Jernteppet"], ["B\u00f6hmen (no)", 124, "http://no.wikipedia.org/wiki/B%C3%B6hmen"], ["Slaget ved Austerlitz (no)", 122, "http://no.wikipedia.org/wiki/Slaget_ved_Austerlitz"], ["Karlsbroen (no)", 70, "http://no.wikipedia.org/wiki/Karlsbroen"], ["Theresienstadt konsentrasjonsleir (no)", 64, "http://no.wikipedia.org/wiki/Theresienstadt_konsentrasjonsleir"], ["Brno (no)", 63, "http://no.wikipedia.org/wiki/Brno"], ["Vltava (no)", 59, "http://no.wikipedia.org/wiki/Vltava"], ["Plze\u0148 (no)", 54, "http://no.wikipedia.org/wiki/Plze%C5%88"], ["Karlovy Vary (no)", 48, "http://no.wikipedia.org/wiki/Karlovy_Vary"], ["VM i skiskyting 2013 (no)", 43, "http://no.wikipedia.org/wiki/VM_i_skiskyting_2013"], ["Den astronomiske klokken i Praha (no)", 42, "http://no.wikipedia.org/wiki/Den_astronomiske_klokken_i_Praha"], ["Stod (no)", 41, "http://no.wikipedia.org/wiki/Stod"], ["Ostrava (no)", 41, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ostrava"], ["\u010cesk\u00fd Krumlov (no)", 39, "http://no.wikipedia.org/wiki/%C4%8Cesk%C3%BD_Krumlov"], ["Beinkirken i Sedlec (no)", 38, "http://no.wikipedia.org/wiki/Beinkirken_i_Sedlec"], ["Borgen i Praha (no)", 37, "http://no.wikipedia.org/wiki/Borgen_i_Praha"], ["M\u00e4hren (no)", 37, "http://no.wikipedia.org/wiki/M%C3%A4hren"], ["Karkonosze-Krkono\u0161e (no)", 36, "http://no.wikipedia.org/wiki/Karkonosze-Krkono%C5%A1e"], ["Slavkov u Brna (no)", 35, "http://no.wikipedia.org/wiki/Slavkov_u_Brna"], ["Kutn\u00e1 Hora (no)", 35, "http://no.wikipedia.org/wiki/Kutn%C3%A1_Hora"], ["John Lennon-muren (no)", 34, "http://no.wikipedia.org/wiki/John_Lennon-muren"], ["V\u00e1clav Havel lufthavn (no)", 34, "http://no.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1clav_Havel_lufthavn"], ["Hradec Kr\u00e1lov\u00e9 (no)", 32, "http://no.wikipedia.org/wiki/Hradec_Kr%C3%A1lov%C3%A9"], ["St. Vitus-katedralen (Praha) (no)", 32, "http://no.wikipedia.org/wiki/St._Vitus-katedralen_%28Praha%29"], ["\u010cesk\u00e9 Bud\u011bjovice (no)", 31, "http://no.wikipedia.org/wiki/%C4%8Cesk%C3%A9_Bud%C4%9Bjovice"], ["B\u00f6hmerwald (no)", 27, "http://no.wikipedia.org/wiki/B%C3%B6hmerwald"], ["Liberec (no)", 27, "http://no.wikipedia.org/wiki/Liberec"], ["other", 1587]], "data": [["cz", 209], ["us", 35], ["fr", 25], ["de", 12], ["va", 5], ["no", 5], ["dk", 3], ["nl", 2], ["se", 2], ["jm", 1], ["be", 1], ["eg", 1], ["ps", 1], ["ht", 1], ["lt", 1], ["pf", 1], ["je", 1], ["ca", 1]]};
