var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Ungarn (no)", 628, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ungarn"], ["Budapest (no)", 428, "http://no.wikipedia.org/wiki/Budapest"], ["Hortob\u00e1gy (no)", 65, "http://no.wikipedia.org/wiki/Hortob%C3%A1gy"], ["Gy\u0151r (no)", 49, "http://no.wikipedia.org/wiki/Gy%C5%91r"], ["P\u00e9cs (no)", 47, "http://no.wikipedia.org/wiki/P%C3%A9cs"], ["Eger (no)", 41, "http://no.wikipedia.org/wiki/Eger"], ["Ungarns geografi (no)", 39, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ungarns_geografi"], ["Den pannoniske slette (no)", 38, "http://no.wikipedia.org/wiki/Den_pannoniske_slette"], ["Debrecen (no)", 37, "http://no.wikipedia.org/wiki/Debrecen"], ["Balatonsj\u00f8en (no)", 36, "http://no.wikipedia.org/wiki/Balatonsj%C3%B8en"], ["Szeged (no)", 32, "http://no.wikipedia.org/wiki/Szeged"], ["Van de Graaff-generator (no)", 28, "http://no.wikipedia.org/wiki/Van_de_Graaff-generator"], ["Konged\u00f8mmet Ungarn (no)", 26, "http://no.wikipedia.org/wiki/Konged%C3%B8mmet_Ungarn"], ["Operasjon Fr\u00fchlingserwachen (no)", 23, "http://no.wikipedia.org/wiki/Operasjon_Fr%C3%BChlingserwachen"], ["Ecser (no)", 23, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ecser"], ["Budapest Liszt Ferenc internasjonale lufthavn (no)", 22, "http://no.wikipedia.org/wiki/Budapest_Liszt_Ferenc_internasjonale_lufthavn"], ["Baja (Ungarn) (no)", 20, "http://no.wikipedia.org/wiki/Baja_%28Ungarn%29"], ["Esztergom (no)", 19, "http://no.wikipedia.org/wiki/Esztergom"], ["Ny\u00edregyh\u00e1za (no)", 19, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ny%C3%ADregyh%C3%A1za"], ["Pest (by) (no)", 18, "http://no.wikipedia.org/wiki/Pest_%28by%29"], ["Slaget ved Moh\u00e1cs (1526) (no)", 18, "http://no.wikipedia.org/wiki/Slaget_ved_Moh%C3%A1cs_%281526%29"], ["Ferenc Pusk\u00e1s stadion (no)", 17, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ferenc_Pusk%C3%A1s_stadion"], ["H\u00e5ndball-EM 2004 for kvinner (no)", 17, "http://no.wikipedia.org/wiki/H%C3%A5ndball-EM_2004_for_kvinner"], ["Tata (Ungarn) (no)", 17, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tata_%28Ungarn%29"], ["R\u00e1ba (no)", 17, "http://no.wikipedia.org/wiki/R%C3%A1ba"], ["Puszta (no)", 16, "http://no.wikipedia.org/wiki/Puszta"], ["Ungarns parlament (no)", 16, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ungarns_parlament"], ["Universitetet i Budapest (no)", 15, "http://no.wikipedia.org/wiki/Universitetet_i_Budapest"], ["V\u00e1c (no)", 15, "http://no.wikipedia.org/wiki/V%C3%A1c"], ["Hungaroring (no)", 15, "http://no.wikipedia.org/wiki/Hungaroring"], ["other", 509]], "data": [["hu", 33], ["us", 11], ["gb", 8], ["de", 6], ["no", 5], ["fr", 2], ["at", 2], ["va", 1], ["nl", 1], ["sk", 1], ["be", 1], ["pl", 1], ["pg", 1]]};
