var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["El Salvador (no)", 182, "http://no.wikipedia.org/wiki/El_Salvador"], ["San Salvador (no)", 41, "http://no.wikipedia.org/wiki/San_Salvador"], ["Guaymango (no)", 8, "http://no.wikipedia.org/wiki/Guaymango"], ["El Refugio (no)", 7, "http://no.wikipedia.org/wiki/El_Refugio"], ["Ahuachap\u00e1n (no)", 6, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ahuachap%C3%A1n"], ["Apaneca (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Apaneca"], ["Jujutla (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Jujutla"], ["Tacuba (no)", 5, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tacuba"], ["Concepci\u00f3n de Ataco (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_Ataco"], ["San Francisco Men\u00e9ndez (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/San_Francisco_Men%C3%A9ndez"], ["Ahuachap\u00e1n (departement) (no)", 3, "http://no.wikipedia.org/wiki/Ahuachap%C3%A1n_%28departement%29"], ["San Lorenzo (Ahuachap\u00e1n) (no)", 2, "http://no.wikipedia.org/wiki/San_Lorenzo_%28Ahuachap%C3%A1n%29"], ["San Pedro Puxtla (no)", 2, "http://no.wikipedia.org/wiki/San_Pedro_Puxtla"], ["Caba\u00f1as (departement) (no)", 2, "http://no.wikipedia.org/wiki/Caba%C3%B1as_%28departement%29"], ["Atiquizaya (no)", 1, "http://no.wikipedia.org/wiki/Atiquizaya"], ["Tur\u00edn (no)", 1, "http://no.wikipedia.org/wiki/Tur%C3%ADn"], ["Universidad Centroamericana \u00abJos\u00e9 Sime\u00f3n Ca\u00f1as\u00bb (no)", 1, "http://no.wikipedia.org/wiki/Universidad_Centroamericana_%C2%ABJos%C3%A9_Sime%C3%B3n_Ca%C3%B1as%C2%BB"]], "data": [["us", 5], ["no", 2]]};
