var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "so": [], "dk": [], "no": [], "tr": [], "vn": [], "il": []}, "articles": [["Barasiil (so)", 56, "http://so.wikipedia.org/wiki/Barasiil"], ["S\u00e3o Paulo (so)", 26, "http://so.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["Ameerikada koonfureed (so)", 26, "http://so.wikipedia.org/wiki/Ameerikada_koonfureed"], ["S\u00e3o Paulo (Gobol) (so)", 13, "http://so.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_%28Gobol%29"], ["Osasko (so)", 9, "http://so.wikipedia.org/wiki/Osasko"], ["Curitiba (so)", 7, "http://so.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (so)", 6, "http://so.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (so)", 6, "http://so.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (so)", 5, "http://so.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade Federal da Bahia (so)", 5, "http://so.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Federal do Rec\u00f4ncavo da Bahia (so)", 3, "http://so.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_do_Rec%C3%B4ncavo_da_Bahia"], ["Instituto Federal da Bahia (so)", 3, "http://so.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (so)", 2, "http://so.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"], ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (so)", 2, "http://so.wikipedia.org/wiki/Pontif%C3%ADcia_Universidade_Cat%C3%B3lica_de_Minas_Gerais"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (so)", 2, "http://so.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"]], "data": [["vn", 0.5], ["dk", 0.42857142857142855], ["il", 0.3333333333333333], ["no", 0.2222222222222222], ["tr", 0.2222222222222222], ["so", 0.18181818181818182], ["all", 0.0]]};
