var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 10], ["other", 81]]}, "articles": [["Chile (sv)", 1071, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Chile"], ["P\u00e5sk\u00f6n (sv)", 583, "http://sv.wikipedia.org/wiki/P%C3%A5sk%C3%B6n"], ["Eldslandet (sv)", 220, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Eldslandet"], ["Santiago de Chile (sv)", 183, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_Chile"], ["Atacama\u00f6knen (sv)", 148, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Atacama%C3%B6knen"], ["Moai (sv)", 133, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Moai"], ["Valpara\u00edso (sv)", 123, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Valpara%C3%ADso"], ["Inkarikets v\u00e4gn\u00e4t (sv)", 82, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Inkarikets_v%C3%A4gn%C3%A4t"], ["Jordb\u00e4vningen i Valdivia 1960 (sv)", 80, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Jordb%C3%A4vningen_i_Valdivia_1960"], ["Gruvolyckan i Copiap\u00f3 2010 (sv)", 57, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Gruvolyckan_i_Copiap%C3%B3_2010"], ["Juan Fern\u00e1ndez-\u00f6arna (sv)", 46, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Juan_Fern%C3%A1ndez-%C3%B6arna"], ["Vi\u00f1a del Mar (sv)", 32, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Vi%C3%B1a_del_Mar"], ["Very Large Telescope (sv)", 28, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Very_Large_Telescope"], ["Concepci\u00f3n, Chile (sv)", 28, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n%2C_Chile"], ["European Extremely Large Telescope (sv)", 27, "http://sv.wikipedia.org/wiki/European_Extremely_Large_Telescope"], ["Chilo\u00e9 (sv)", 25, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Chilo%C3%A9"], ["Regi\u00f3n de Valpara\u00edso (sv)", 25, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Valpara%C3%ADso"], ["Vi\u00f1a del Mars internationella musikfestival (sv)", 24, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Vi%C3%B1a_del_Mars_internationella_musikfestival"], ["Arica (sv)", 24, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Arica"], ["Hanga Roa (sv)", 23, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Hanga_Roa"], ["Rano Raraku (sv)", 22, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Rano_Raraku"], ["Atacama Large Millimeter Array (sv)", 22, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Atacama_Large_Millimeter_Array"], ["Estadio Nacional de Chile (sv)", 22, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Estadio_Nacional_de_Chile"], ["Sj\u00f6slaget vid Iquique (sv)", 21, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Sj%C3%B6slaget_vid_Iquique"], ["Sveriges ambassad i Santiago de Chile (sv)", 20, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Sveriges_ambassad_i_Santiago_de_Chile"], ["Regi\u00f3n de Tarapac\u00e1 (sv)", 20, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_de_Tarapac%C3%A1"], ["Puerto Montt (sv)", 19, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Puerto_Montt"], ["Temuco (sv)", 18, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Temuco"], ["Regi\u00f3n del Biob\u00edo (sv)", 17, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_del_Biob%C3%ADo"], ["Regi\u00f3n Metropolitana de Santiago (sv)", 17, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Regi%C3%B3n_Metropolitana_de_Santiago"], ["other", 1102]], "data": [["us", 54], ["cl", 39], ["fr", 13], ["it", 8], ["se", 8], ["gb", 8], ["ca", 5], ["no", 3], ["de", 3], ["uy", 1], ["pt", 1], ["pa", 1], ["tr", 1], ["ar", 1], ["au", 1], ["ht", 1], ["cg", 1], ["co", 1], ["tc", 1]]};
