var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Litauen (sv)", 1021, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Litauen"], ["Schengenomr\u00e5det (sv)", 477, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Schengenomr%C3%A5det"], ["Schengensamarbetet (sv)", 388, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Schengensamarbetet"], ["Vilnius (sv)", 331, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Vilnius"], ["Klaip\u0117da (sv)", 139, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da"], ["Kaunas (sv)", 107, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Kaunas"], ["Nida (sv)", 51, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Nida"], ["Ignalina k\u00e4rnkraftverk (sv)", 46, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Ignalina_k%C3%A4rnkraftverk"], ["Bir\u017eai (sv)", 43, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Bir%C5%BEai"], ["Trakai (sv)", 34, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Trakai"], ["Palanga (sv)", 33, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Palanga"], ["Baltic Air Policing (sv)", 29, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Baltic_Air_Policing"], ["\u0160iauliai (sv)", 29, "http://sv.wikipedia.org/wiki/%C5%A0iauliai"], ["TV-tornet i Vilnius (sv)", 28, "http://sv.wikipedia.org/wiki/TV-tornet_i_Vilnius"], ["Vilnius internationella flygplats (sv)", 27, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Vilnius_internationella_flygplats"], ["Korskullen (sv)", 26, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Korskullen"], ["Gedimino Prospekt (sv)", 25, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Gedimino_Prospekt"], ["Memelland (sv)", 23, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Memelland"], ["Slaget vid Saladen (sv)", 22, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Slaget_vid_Saladen"], ["Siemens Arena (sv)", 17, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Siemens_Arena"], ["Klaip\u0117da l\u00e4n (sv)", 17, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da_l%C3%A4n"], ["Marijampol\u0117 (sv)", 16, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Marijampol%C4%97"], ["Seimas (sv)", 15, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Seimas"], ["Guvernementet Vilna (sv)", 15, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Guvernementet_Vilna"], ["Panev\u0117\u017eys l\u00e4n (sv)", 15, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Panev%C4%97%C5%BEys_l%C3%A4n"], ["Samogitien (sv)", 15, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Samogitien"], ["Visaginas (sv)", 14, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Visaginas"], ["Neris (sv)", 14, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Neris"], ["Vilnius l\u00e4n (sv)", 14, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Vilnius_l%C3%A4n"], ["Gr\u016btasparken (sv)", 13, "http://sv.wikipedia.org/wiki/Gr%C5%ABtasparken"], ["other", 413]], "data": [["lt", 19], ["us", 16], ["se", 15], ["dk", 7], ["fr", 5], ["gb", 5], ["nl", 2], ["ie", 2], ["va", 1], ["fk", 1], ["bb", 1], ["no", 1], ["ai", 1], ["ls", 1], ["um", 1], ["pl", 1], ["il", 1], ["in", 1], ["gl", 1], ["at", 1]]};
