var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["summitpost.org", 14], ["top.turystyka.pl", 10], ["catholic-hierarchy.org", 6], ["unesco.org", 6], ["moe.gov.al", 5], ["other", 76]], "al": [["moe.gov.al", 5], ["other", 22]], "us": [["summitpost.org", 14], ["catholic-hierarchy.org", 6], ["other", 22]]}, "articles": [["Albania (pl)", 5220, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Albania"], ["G\u00f3ry Dynarskie (pl)", 653, "http://pl.wikipedia.org/wiki/G%C3%B3ry_Dynarskie"], ["Tirana (pl)", 561, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Tirana"], ["Durr\u00ebs (pl)", 496, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Durr%C3%ABs"], ["Szkodra (pl)", 265, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Szkodra"], ["Wlora (pl)", 217, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Wlora"], ["Jezioro Szkoderskie (pl)", 187, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Jezioro_Szkoderskie"], ["Saranda (pl)", 185, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Saranda"], ["Berat (pl)", 185, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Berat"], ["G\u00f3ry P\u00f3\u0142nocnoalba\u0144skie (pl)", 165, "http://pl.wikipedia.org/wiki/G%C3%B3ry_P%C3%B3%C5%82nocnoalba%C5%84skie"], ["Kruja (pl)", 151, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Kruja"], ["Butrint (pl)", 151, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Butrint"], ["Gjirokastra (pl)", 137, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Gjirokastra"], ["Geografia Albanii (pl)", 115, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Geografia_Albanii"], ["Korab (szczyt) (pl)", 107, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Korab_%28szczyt%29"], ["Zla Kolata (pl)", 96, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Zla_Kolata"], ["Drin (pl)", 95, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Drin"], ["Elbasan (pl)", 92, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Elbasan"], ["Korcza (pl)", 90, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Korcza"], ["Ksamil (pl)", 80, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Ksamil"], ["Port lotniczy Rinas (pl)", 79, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Port_lotniczy_Rinas"], ["Sk\u00ebnderbeu Korcza (pl)", 79, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Sk%C3%ABnderbeu_Korcza"], ["Korab (g\u00f3ry) (pl)", 74, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Korab_%28g%C3%B3ry%29"], ["Lezha (pl)", 71, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Lezha"], ["Maja e Jezerc\u00ebs (pl)", 70, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Maja_e_Jezerc%C3%ABs"], ["Wjosa (pl)", 69, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Wjosa"], ["Fier (pl)", 62, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Fier"], ["Czarny Drin (pl)", 53, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Czarny_Drin"], ["Apollonia Iliryjska (pl)", 52, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Apollonia_Iliryjska"], ["Epidamnos (pl)", 50, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Epidamnos"], ["other", 5032]], "data": [["us", 44], ["al", 38], ["pl", 20], ["be", 9], ["fr", 9], ["ca", 7], ["de", 7], ["va", 5], ["it", 4], ["pa", 3], ["gb", 2], ["vc", 1], ["gr", 1], ["ch", 1], ["au", 1], ["id", 1], ["nl", 1], ["rs", 1], ["tw", 1], ["nz", 1], ["tg", 1], ["bo", 1], ["bh", 1], ["me", 1], ["sy", 1], ["sh", 1]]};
