var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["zabih-ilijas.com.ba", 53], ["citypopulation.de", 43], ["summitpost.org", 13], ["kls2.com", 9], ["bosnasrebrena.ba", 5], ["other", 146]], "de": [["citypopulation.de", 43], ["other", 4]], "ba": [["zabih-ilijas.com.ba", 53], ["bosnasrebrena.ba", 5], ["other", 76]], "us": [["summitpost.org", 13], ["kls2.com", 9], ["other", 23]]}, "articles": [["Bo\u015bnia i Hercegowina (pl)", 3587, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Bo%C5%9Bnia_i_Hercegowina"], ["Medziugorie (pl)", 1611, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Medziugorie"], ["Sarajewo (pl)", 1323, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Sarajewo"], ["Masakra w Srebrenicy (pl)", 904, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Masakra_w_Srebrenicy"], ["Zamach w Sarajewie (pl)", 831, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Zamach_w_Sarajewie"], ["Mostar (pl)", 609, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Mostar"], ["Republika Serbska (pl)", 458, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Republika_Serbska"], ["Obl\u0119\u017cenie Sarajewa (pl)", 396, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Obl%C4%99%C5%BCenie_Sarajewa"], ["Niepodleg\u0142e Pa\u0144stwo Chorwackie (pl)", 377, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Niepodleg%C5%82e_Pa%C5%84stwo_Chorwackie"], ["Banja Luka (pl)", 356, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Banja_Luka"], ["Piramidy w Bo\u015bni (pl)", 312, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Piramidy_w_Bo%C5%9Bni"], ["Hercegowina (pl)", 265, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Hercegowina"], ["Srebrenica (pl)", 245, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Srebrenica"], ["Bo\u015bnia (region) (pl)", 236, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Bo%C5%9Bnia_%28region%29"], ["Neum (pl)", 222, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Neum"], ["Federacja Bo\u015bni i Hercegowiny (pl)", 194, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Federacja_Bo%C5%9Bni_i_Hercegowiny"], ["Wodospady Kravica (pl)", 184, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Wodospady_Kravica"], ["Aleja Snajper\u00f3w (pl)", 163, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Aleja_Snajper%C3%B3w"], ["Tuzla (pl)", 163, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Tuzla"], ["Tara (rzeka w Czarnog\u00f3rze) (pl)", 153, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Tara_%28rzeka_w_Czarnog%C3%B3rze%29"], ["Neretwa (pl)", 149, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Neretwa"], ["Drina (pl)", 137, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Drina"], ["Bitwa nad Neretw\u0105 (pl)", 128, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Bitwa_nad_Neretw%C4%85"], ["Biha\u0107 (pl)", 123, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Biha%C4%87"], ["Dystrykt Brczko (pl)", 122, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Dystrykt_Brczko"], ["Socjalistyczna Republika Bo\u015bni i Hercegowiny (pl)", 121, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Socjalistyczna_Republika_Bo%C5%9Bni_i_Hercegowiny"], ["Bitwa nad Sutjesk\u0105 (pl)", 118, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Bitwa_nad_Sutjesk%C4%85"], ["Wiszegrad (pl)", 112, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Wiszegrad"], ["Gora\u017ede (pl)", 110, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Gora%C5%BEde"], ["Stary Most w Mostarze (pl)", 109, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Stary_Most_w_Mostarze"], ["other", 6891]], "data": [["ba", 132], ["us", 49], ["de", 43], ["pl", 15], ["hr", 11], ["gb", 5], ["ca", 5], ["fr", 5], ["va", 4], ["be", 4], ["is", 3], ["it", 3], ["jp", 3], ["at", 2], ["ch", 1], ["gf", 1], ["au", 1], ["aw", 1], ["az", 1], ["gi", 1], ["dk", 1], ["ru", 1], ["gl", 1], ["pw", 1], ["rs", 1], ["do", 1], ["jo", 1], ["me", 1], ["sz", 1], ["ss", 1], ["ug", 1]]};
