var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["places-in-the-world.com", 116], ["insee.fr", 7], ["other", 18]], "de": [["places-in-the-world.com", 116], ["other", 3]]}, "articles": [["Luksemburg (pl)", 3850, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Luksemburg"], ["Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci Unii Europejskiej (pl)", 1089, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Trybuna%C5%82_Sprawiedliwo%C5%9Bci_Unii_Europejskiej"], ["Luksemburg (miasto) (pl)", 657, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Luksemburg_%28miasto%29"], ["Astra (pl)", 415, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Astra"], ["Trybuna\u0142 Sprawiedliwo\u015bci (Unia Europejska) (pl)", 396, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Trybuna%C5%82_Sprawiedliwo%C5%9Bci_%28Unia_Europejska%29"], ["Europejski Urz\u0105d Statystyczny (pl)", 354, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Europejski_Urz%C4%85d_Statystyczny"], ["Europejski Trybuna\u0142 Obrachunkowy (pl)", 277, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Europejski_Trybuna%C5%82_Obrachunkowy"], ["Europejski Bank Inwestycyjny (pl)", 237, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Europejski_Bank_Inwestycyjny"], ["S\u0105d (Unia Europejska) (pl)", 229, "http://pl.wikipedia.org/wiki/S%C4%85d_%28Unia_Europejska%29"], ["Geografia Luksemburga (pl)", 119, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Geografia_Luksemburga"], ["Esch-sur-Alzette (pl)", 95, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Esch-sur-Alzette"], ["Pa\u0142ac Wielkich Ksi\u0105\u017c\u0105t w Luksemburgu (pl)", 70, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Pa%C5%82ac_Wielkich_Ksi%C4%85%C5%BC%C4%85t_w_Luksemburgu"], ["Centre National d'\u00c9tudes Spatiales (pl)", 67, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Centre_National_d%27%C3%89tudes_Spatiales"], ["Differdange (pl)", 65, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Differdange"], ["Mondorf-les-Bains (pl)", 64, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Mondorf-les-Bains"], ["Konkurs Piosenki Eurowizji 1962 (pl)", 55, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Konkurs_Piosenki_Eurowizji_1962"], ["Port lotniczy Luksemburg (pl)", 52, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Port_lotniczy_Luksemburg"], ["Diekirch (pl)", 50, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Diekirch"], ["Izba Deputowanych (Luksemburg) (pl)", 47, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Izba_Deputowanych_%28Luksemburg%29"], ["Clervaux (pl)", 43, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Clervaux"], ["Dudelange (pl)", 42, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Dudelange"], ["Katedra Notre Dame w Luksemburgu (pl)", 38, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Katedra_Notre_Dame_w_Luksemburgu"], ["Archidiecezja luksemburska (pl)", 37, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Archidiecezja_luksemburska"], ["Dystrykt Diekirch (pl)", 37, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Dystrykt_Diekirch"], ["Zamek Berg (Luksemburg) (pl)", 36, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Zamek_Berg_%28Luksemburg%29"], ["Dystrykt Luksemburg (pl)", 35, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Dystrykt_Luksemburg"], ["Twierdza Luksemburg (pl)", 34, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Twierdza_Luksemburg"], ["Dystrykt Grevenmacher (pl)", 34, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Dystrykt_Grevenmacher"], ["Avenir Beggen (pl)", 32, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Avenir_Beggen"], ["Katastrofa lotu Luxair 9642 (pl)", 30, "http://pl.wikipedia.org/wiki/Katastrofa_lotu_Luxair_9642"], ["other", 4282]], "data": [["de", 97], ["us", 23], ["lu", 14], ["fr", 10], ["be", 5], ["pl", 3], ["ca", 2], ["gb", 2], ["nl", 1], ["bm", 1], ["au", 1], ["cw", 1], ["tt", 1]]};
