var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["R\u00famen\u00eda (is)", 78, "http://is.wikipedia.org/wiki/R%C3%BAmen%C3%ADa"], ["D\u00f3n\u00e1 (is)", 58, "http://is.wikipedia.org/wiki/D%C3%B3n%C3%A1"], ["Transylvan\u00eda (is)", 33, "http://is.wikipedia.org/wiki/Transylvan%C3%ADa"], ["B\u00fakarest (is)", 22, "http://is.wikipedia.org/wiki/B%C3%BAkarest"], ["Ia\u015fi (is)", 17, "http://is.wikipedia.org/wiki/Ia%C5%9Fi"], ["Karpatafj\u00f6ll (is)", 16, "http://is.wikipedia.org/wiki/Karpatafj%C3%B6ll"], ["Cluj-Napoca (is)", 13, "http://is.wikipedia.org/wiki/Cluj-Napoca"], ["Constan\u0163a (is)", 12, "http://is.wikipedia.org/wiki/Constan%C5%A3a"], ["Timi\u015foara (is)", 10, "http://is.wikipedia.org/wiki/Timi%C5%9Foara"], ["Vallak\u00eda (is)", 9, "http://is.wikipedia.org/wiki/Vallak%C3%ADa"], ["D\u00f3n\u00e1r\u00f3sar (is)", 8, "http://is.wikipedia.org/wiki/D%C3%B3n%C3%A1r%C3%B3sar"], ["Gala\u0163i (is)", 6, "http://is.wikipedia.org/wiki/Gala%C5%A3i"], ["Giurtelecu \u015eimleului (is)", 4, "http://is.wikipedia.org/wiki/Giurtelecu_%C5%9Eimleului"]], "data": []};
