var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["bbc.co.uk", 7], ["yle.fi", 7], ["nat.is", 6], ["vefsafn.is", 6], ["vedur.is", 6], ["hi.is", 6], ["randburg.com", 6], ["si.edu", 5], ["other", 110]], "is": [["hi.is", 6], ["vedur.is", 6], ["nat.is", 6], ["other", 63]], "us": [["randburg.com", 6], ["si.edu", 5], ["other", 32]]}, "articles": [["Islanti (fi)", 1563, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Islanti"], ["Reykjav\u00edk (fi)", 288, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Reykjav%C3%ADk"], ["Eyjafjallaj\u00f6kullin tulivuorenpurkaus 2010 (fi)", 125, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kullin_tulivuorenpurkaus_2010"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (fi)", 102, "http://fi.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["Drumliini (fi)", 100, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Drumliini"], ["Islannin maantiede (fi)", 91, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Islannin_maantiede"], ["Hekla (fi)", 89, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Hekla"], ["Vatnaj\u00f6kull (fi)", 66, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (fi)", 64, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["Katla (fi)", 61, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Katla"], ["Lakagigar (fi)", 60, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Lakagigar"], ["Akureyri (fi)", 60, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Akureyri"], ["Gullfoss (fi)", 48, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Gullfoss"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tn (fi)", 45, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tn"], ["Allting (fi)", 42, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Allting"], ["\u00deingvellir (fi)", 42, "http://fi.wikipedia.org/wiki/%C3%9Eingvellir"], ["Hallgr\u00edmskirkja (fi)", 37, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Hallgr%C3%ADmskirkja"], ["Keflav\u00edkin kansainv\u00e4linen lentoasema (fi)", 36, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADkin_kansainv%C3%A4linen_lentoasema"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (fi)", 35, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Blue Lagoon (kylpyl\u00e4) (fi)", 34, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Blue_Lagoon_%28kylpyl%C3%A4%29"], ["Keflav\u00edk (fi)", 34, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["K\u00f3pavogur (fi)", 34, "http://fi.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["Pohjolan talo (fi)", 33, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Pohjolan_talo"], ["Hvannadalshn\u00fakur (fi)", 32, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Hvannadalshn%C3%BAkur"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tnin tulivuorenpurkaus 2011 (fi)", 30, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tnin_tulivuorenpurkaus_2011"], ["Askja (fi)", 28, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Askja"], ["\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur (fi)", 27, "http://fi.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dsafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["\u00d6r\u00e6faj\u00f6kull (fi)", 24, "http://fi.wikipedia.org/wiki/%C3%96r%C3%A6faj%C3%B6kull"], ["Vestmannasaaret (fi)", 23, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Vestmannasaaret"], ["Harpa (fi)", 21, "http://fi.wikipedia.org/wiki/Harpa"], ["other", 523]], "data": [["is", 84], ["us", 54], ["fi", 18], ["de", 11], ["gb", 9], ["fr", 5], ["ca", 3], ["cz", 2], ["va", 1], ["ch", 1], ["nl", 1], ["pt", 1], ["ki", 1], ["hu", 1], ["hk", 1], ["cx", 1], ["at", 1], ["zm", 1], ["se", 1]]};
