var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["And\u00f2rra (oc)", 63, "http://oc.wikipedia.org/wiki/And%C3%B2rra"], ["And\u00f2rra la Vi\u00e8lha (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/And%C3%B2rra_la_Vi%C3%A8lha"], ["La Massana (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/La_Massana"], ["Fontaneda (oc)", 6, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Fontaneda"], ["Aubiny\u00e0 (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Aubiny%C3%A0"], ["Conselh Generau d'And\u00f2rra (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Conselh_Generau_d%27And%C3%B2rra"], ["Canillo (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canillo"], ["Pal (la Massana) (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Pal_%28la_Massana%29"], ["Els Plans (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Els_Plans"], ["Comapedrosa (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Comapedrosa"], ["Nagol (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Nagol"], ["Santa Coloma d'Andorra (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Santa_Coloma_d%27Andorra"], ["Encamp (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Encamp"], ["Sant Juli\u00e0 de L\u00f2ria (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sant_Juli%C3%A0_de_L%C3%B2ria"], ["La Cortinada (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/La_Cortinada"], ["El Serrat (Ordino) (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/El_Serrat_%28Ordino%29"], ["Ansalonga (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ansalonga"], ["Vila (Encamp) (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Vila_%28Encamp%29"], ["Sispony (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sispony"], ["Prats (Canillo) (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Prats_%28Canillo%29"], ["El Vilar (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/El_Vilar"], ["Juverri (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Juverri"], ["Aixovall (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Aixovall"], ["Ordino (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ordino"], ["Sorn\u00e0s (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sorn%C3%A0s"], ["Llorts (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Llorts"], ["Any\u00f3s (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Any%C3%B3s"], ["L'Aldosa de Canillo (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/L%27Aldosa_de_Canillo"], ["Les Bons (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Les_Bons"], ["El Tarter (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/El_Tarter"], ["other", 13]], "data": []};
