var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 21]], "es": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 8]]}, "articles": [["Espanha (oc)", 120, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Espanha"], ["Catalonha (comunautat auton\u00f2ma) (oc)", 95, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Catalonha_%28comunautat_auton%C3%B2ma%29"], ["Val d'Aran (oc)", 66, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Val_d%27Aran"], ["Montferrer i Castellb\u00f2 (oc)", 63, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Montferrer_i_Castellb%C3%B2"], ["Val\u00e9ncia (oc)", 58, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Val%C3%A9ncia"], ["Madrid (oc)", 46, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Madrid"], ["Barcelona (oc)", 45, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Barcelona"], ["Piren\u00e8us (oc)", 35, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Piren%C3%A8us"], ["Pa\u00eds Valencian (oc)", 34, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Pa%C3%ADs_Valencian"], ["Gal\u00edcia (oc)", 34, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gal%C3%ADcia"], ["Al Andal\u00fas (oc)", 32, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Al_Andal%C3%BAs"], ["Bascoat (oc)", 32, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bascoat"], ["Sevilha (oc)", 30, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sevilha"], ["Melilla (oc)", 29, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Melilla"], ["Comunautat Forala de Navarra (oc)", 29, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Comunautat_Forala_de_Navarra"], ["Camin de Sant Jaume (oc)", 28, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Camin_de_Sant_Jaume"], ["Peninsula Iberica (oc)", 28, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Peninsula_Iberica"], ["La Rioja (oc)", 28, "http://oc.wikipedia.org/wiki/La_Rioja"], ["Ast\u00farias (oc)", 28, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ast%C3%BArias"], ["Valhadolid (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Valhadolid"], ["Granada (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Granada"], ["Comunautat Auton\u00f2ma Basca (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Comunautat_Auton%C3%B2ma_Basca"], ["Illas Balearas (oc)", 26, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Illas_Balearas"], ["Palau de la M\u00fasica Catalana (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Palau_de_la_M%C3%BAsica_Catalana"], ["Ceuta (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ceuta"], ["Castelha-La Mancha (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Castelha-La_Mancha"], ["Cuenca (oc)", 22, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Cuenca"], ["Compost\u00e8la (oc)", 21, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Compost%C3%A8la"], ["Casa Mil\u00e0 (oc)", 20, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Casa_Mil%C3%A0"], ["\u00c1vila (oc)", 20, "http://oc.wikipedia.org/wiki/%C3%81vila"], ["other", 19898]], "data": [["es", 31], ["us", 15], ["fr", 2], ["gb", 2], ["be", 1], ["bf", 1], ["au", 1], ["sm", 1], ["np", 1], ["fo", 1]]};
