var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["It\u00e0lia (oc)", 131, "http://oc.wikipedia.org/wiki/It%C3%A0lia"], ["Vatican (oc)", 69, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Vatican"], ["Milan (oc)", 47, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Milan"], ["Alps (oc)", 43, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Alps"], ["Companhi\u00e1 de J\u00e8sus (oc)", 40, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Companhi%C3%A1_de_J%C3%A8sus"], ["Toscana (oc)", 35, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Toscana"], ["Basilica de Sant P\u00e8ir (oc)", 31, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Basilica_de_Sant_P%C3%A8ir"], ["Bergam (oc)", 31, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bergam"], ["Turin (oc)", 31, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Turin"], ["Roma (oc)", 29, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Roma"], ["Bolonha (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bolonha"], ["Piemont (oc)", 25, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Piemont"], ["Republica de Ven\u00e8cia (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Republica_de_Ven%C3%A8cia"], ["Verona (oc)", 23, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Verona"], ["Marchas (oc)", 23, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Marchas"], ["Floren\u00e7a (oc)", 22, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Floren%C3%A7a"], ["G\u00e8noa (oc)", 22, "http://oc.wikipedia.org/wiki/G%C3%A8noa"], ["Sic\u00edlia (oc)", 22, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sic%C3%ADlia"], ["Ducat de Milan (oc)", 21, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ducat_de_Milan"], ["Sardenha (oc)", 21, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sardenha"], ["Cal\u00e0bria (oc)", 20, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Cal%C3%A0bria"], ["Vesuvi (oc)", 20, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Vesuvi"], ["Pal\u00e8rme (oc)", 19, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Pal%C3%A8rme"], ["Trentin e Aut Adige (oc)", 19, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Trentin_e_Aut_Adige"], ["Pisa (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Pisa"], ["Ravena (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ravena"], ["Val d'Aosta (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Val_d%27Aosta"], ["Sal\u00e8rn (It\u00e0lia) (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sal%C3%A8rn_%28It%C3%A0lia%29"], ["La G\u00e0rdia (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/La_G%C3%A0rdia"], ["L\u00f2d (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/L%C3%B2d"], ["other", 3544]], "data": [["it", 2], ["jp", 1]]};
