var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["Su\u00e8cia (oc)", 79, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Su%C3%A8cia"], ["Estoc\u00f2lme (oc)", 26, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Estoc%C3%B2lme"], ["Uppsala (oc)", 20, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Uppsala"], ["Storgatan (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Storgatan"], ["Copa dau Monde de la CONIFA de 2014 (oc)", 7, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Copa_dau_Monde_de_la_CONIFA_de_2014"], ["Malm\u00f6 (oc)", 7, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Malm%C3%B6"], ["Guitars - the Museum (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Guitars_-_the_Museum"], ["Kiruna (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Kiruna"], ["Karlstad (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Karlstad"], ["Op\u00e8ra de Norrland (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Op%C3%A8ra_de_Norrland"], ["Universitat d'Ume\u00e5 (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Universitat_d%27Ume%C3%A5"], ["P\u00e8ira de R\u00f6k (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/P%C3%A8ira_de_R%C3%B6k"], ["Gl\u00e8isa de la vila d'Ume\u00e5 (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gl%C3%A8isa_de_la_vila_d%27Ume%C3%A5"], ["Anciana preson d'Ume\u00e5 (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Anciana_preson_d%27Ume%C3%A5"], ["Institut de Disenh d'Ume\u00e5 (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Institut_de_Disenh_d%27Ume%C3%A5"], ["Norra skenet (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Norra_skenet"], ["Totalf\u00f6rsvarets skyddscentrum (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Totalf%C3%B6rsvarets_skyddscentrum"], ["Umestan (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Umestan"], ["Parc d'Esculturas d'Umedalen (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Parc_d%27Esculturas_d%27Umedalen"], ["Arboretum Norr (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Arboretum_Norr"], ["Lev! (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Lev%21"], ["Nora (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Nora"], ["Skurup (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Skurup"], ["Sj\u00f6marken (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sj%C3%B6marken"], ["Norsesund (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Norsesund"], ["\u00c4spered (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/%C3%84spered"], ["Kulturv\u00e4ven (oc)", 1, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Kulturv%C3%A4ven"], ["Kyrkbron (oc)", 1, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Kyrkbron"], ["Gara centrala d'Ume\u00e5 (oc)", 1, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gara_centrala_d%27Ume%C3%A5"], ["Gr\u00f6n eld (oc)", 1, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%B6n_eld"], ["other", 16]], "data": []};
