var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "cl": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "it": [], "us": [], "fr": [["ut-capitole.fr", 6], ["other", 17]], "ar": [], "il": [], "br": [], "es": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 8]]}, "articles": [["\u00c0ustria (oc)", 79, "http://oc.wikipedia.org/wiki/%C3%80ustria"], ["\u00c0ustria-Ongria (oc)", 41, "http://oc.wikipedia.org/wiki/%C3%80ustria-Ongria"], ["Viena (\u00c0ustria) (oc)", 31, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Viena_%28%C3%80ustria%29"], ["Organizacion dels Pa\u00efses Exportadors de Petr\u00f2li (oc)", 23, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_dels_Pa%C3%AFses_Exportadors_de_Petr%C3%B2li"], ["Congr\u00e8s de Viena (oc)", 21, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Congr%C3%A8s_de_Viena"], ["Salzborg (oc)", 19, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Salzborg"], ["Car\u00edntia (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Car%C3%ADntia"], ["Tir\u00f2l (land) (oc)", 16, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Tir%C3%B2l_%28land%29"], ["Est\u00edria (oc)", 16, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Est%C3%ADria"], ["Burgenland (oc)", 16, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Burgenland"], ["Innsbruck (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Innsbruck"], ["Graz (oc)", 13, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Graz"], ["Salzborg (land) (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Salzborg_%28land%29"], ["Linz (oc)", 10, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Linz"], ["Vorarlberg (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Vorarlberg"], ["J\u00f2cs Olimpics d'iv\u00e8rn de 1964 (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/J%C3%B2cs_Olimpics_d%27iv%C3%A8rn_de_1964"], ["S\u00e8tge de Viena (1529) (oc)", 6, "http://oc.wikipedia.org/wiki/S%C3%A8tge_de_Viena_%281529%29"], ["Bassa \u00c0ustria (oc)", 6, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bassa_%C3%80ustria"], ["Bregenz (oc)", 6, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bregenz"], ["Mozarteum (oc)", 5, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Mozarteum"], ["Bibliot\u00e8ca Nacionala d'\u00c0ustria (oc)", 5, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bibliot%C3%A8ca_Nacionala_d%27%C3%80ustria"], ["Eisenstadt (oc)", 5, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Eisenstadt"], ["Sankt P\u00f6lten (oc)", 5, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Sankt_P%C3%B6lten"], ["Inn (oc)", 4, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Inn"], ["Klagenfurt (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Klagenfurt"], ["Passau (oc)", 3, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Passau"], ["Exposicion universala de 1873 (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Exposicion_universala_de_1873"], ["Nauta \u00c0ustria (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Nauta_%C3%80ustria"], ["Silvrettahorn (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Silvrettahorn"], ["Grossglockner (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Grossglockner"], ["other", 3]], "data": [["cl", 1.0], ["jp", 1.0], ["fr", 0.9166666666666666], ["ar", 0.75], ["ca", 0.6666666666666666], ["it", 0.6666666666666666], ["us", 0.6], ["es", 0.5535714285714286], ["il", 0.5], ["br", 0.5], ["de", 0.2631578947368421], ["all", 0.0]]};
