var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "cl": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "it": [], "us": [], "fr": [["ut-capitole.fr", 6], ["other", 17]], "ar": [], "il": [], "br": [], "es": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 8]]}, "articles": [["Belgica (oc)", 93, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Belgica"], ["Organizacion del Tractat de l'Atlantic N\u00f2rd (oc)", 59, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_del_Tractat_de_l%27Atlantic_N%C3%B2rd"], ["Flandra (oc)", 25, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Flandra"], ["Bruss\u00e8las (oc)", 25, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Bruss%C3%A8las"], ["Gant (oc)", 22, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gant"], ["Benelux (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Benelux"], ["Vieux-Reng (oc)", 16, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Vieux-Reng"], ["Brujas (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Brujas"], ["Anv\u00e8rs (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Anv%C3%A8rs"], ["Conselh de l'Union Europ\u00e8a (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Conselh_de_l%27Union_Europ%C3%A8a"], ["Li\u00e8ja (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Li%C3%A8ja"], ["Ardenas (montanha) (oc)", 13, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ardenas_%28montanha%29"], ["Ypres (oc)", 12, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ypres"], ["Charleroi (oc)", 12, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Charleroi"], ["Brabant Valon (oc)", 12, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Brabant_Valon"], ["Camphin-en-P\u00e9v\u00e8le (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Camphin-en-P%C3%A9v%C3%A8le"], ["Lovaina (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Lovaina"], ["Batalha de Waterloo (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Batalha_de_Waterloo"], ["Ostende (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ostende"], ["Enaut (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Enaut"], ["Leers (oc)", 10, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Leers"], ["Valonia (oc)", 10, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Valonia"], ["Marchin (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Marchin"], ["Prov\u00edncia de Limborg (Belgica) (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Limborg_%28Belgica%29"], ["Brabant Flamenc (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Brabant_Flamenc"], ["Qui\u00e9vrechain (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Qui%C3%A9vrechain"], ["Batalha de Li\u00e8ja (1914) (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Batalha_de_Li%C3%A8ja_%281914%29"], ["Batalha de Nieuwpoort (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Batalha_de_Nieuwpoort"], ["Prov\u00edncia de Luxemborg (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Prov%C3%ADncia_de_Luxemborg"], ["Flandra Orientala (oc)", 8, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Flandra_Orientala"], ["other", 1448]], "data": [["cl", 1.0], ["jp", 1.0], ["fr", 0.9166666666666666], ["ar", 0.75], ["ca", 0.6666666666666666], ["it", 0.6666666666666666], ["us", 0.6], ["es", 0.5535714285714286], ["il", 0.5], ["br", 0.5], ["de", 0.2631578947368421], ["all", 0.0]]};
