var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "cl": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "it": [], "us": [], "fr": [["ut-capitole.fr", 6], ["other", 17]], "ar": [], "il": [], "br": [], "es": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 8]]}, "articles": [["Comitat Internacional Olimpic (oc)", 706, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Comitat_Internacional_Olimpic"], ["Eur\u00f2pa (oc)", 89, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Eur%C3%B2pa"], ["So\u00efssa (oc)", 66, "http://oc.wikipedia.org/wiki/So%C3%AFssa"], ["Crotz Roja (oc)", 35, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Crotz_Roja"], ["Organizacion Mondiala del Com\u00e8rci (oc)", 32, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_Mondiala_del_Com%C3%A8rci"], ["Basil\u00e8a (oc)", 30, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Basil%C3%A8a"], ["Gen\u00e8va (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Gen%C3%A8va"], ["Zuric (oc)", 24, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Zuric"], ["Organizacion Mondiala de la Proprietat Intellectuala (oc)", 23, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_Mondiala_de_la_Proprietat_Intellectuala"], ["Canton de Vaud (oc)", 23, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Vaud"], ["Associacion Europ\u00e8a de Liure Escambi (oc)", 21, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Associacion_Europ%C3%A8a_de_Liure_Escambi"], ["Canton de Tecin (oc)", 19, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Tecin"], ["Lausana (oc)", 18, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Lausana"], ["J\u00f2cs Olimpics d'iv\u00e8rn de 1948 (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/J%C3%B2cs_Olimpics_d%27iv%C3%A8rn_de_1948"], ["B\u00e8rna (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/B%C3%A8rna"], ["Organizacion Europ\u00e8a per la Rec\u00e8rca Nucleara (oc)", 16, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_Europ%C3%A8a_per_la_Rec%C3%A8rca_Nucleara"], ["Martigny (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Martigny"], ["Canton de Basil\u00e8a-Vila (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Basil%C3%A8a-Vila"], ["Canton d'Arg\u00f2via (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_d%27Arg%C3%B2via"], ["Canton de B\u00e8rna (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_B%C3%A8rna"], ["Organizacion Internacionala del Trabalh (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Organizacion_Internacionala_del_Trabalh"], ["Aarau (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Aarau"], ["Canton de Neuch\u00e2tel (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Neuch%C3%A2tel"], ["Canton de Friborg (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Friborg"], ["Canton de Schaffhausen (oc)", 13, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Schaffhausen"], ["Canton de Sankt Gallen (oc)", 13, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Sankt_Gallen"], ["Universitat de Gen\u00e8va (oc)", 12, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Universitat_de_Gen%C3%A8va"], ["Union deis associacions europ\u00e8as de fotb\u00f2l (oc)", 12, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Union_deis_associacions_europ%C3%A8as_de_fotb%C3%B2l"], ["Canton de Solothurn (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Canton_de_Solothurn"], ["J\u00f2cs Olimpics d'iv\u00e8rn de 1928 (oc)", 11, "http://oc.wikipedia.org/wiki/J%C3%B2cs_Olimpics_d%27iv%C3%A8rn_de_1928"], ["other", 537]], "data": [["cl", 1.0], ["jp", 1.0], ["fr", 0.9166666666666666], ["ar", 0.75], ["ca", 0.6666666666666666], ["it", 0.6666666666666666], ["us", 0.6], ["es", 0.5535714285714286], ["il", 0.5], ["br", 0.5], ["de", 0.2631578947368421], ["all", 0.0]]};
