var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "cl": [], "ca": [], "de": [], "jp": [], "it": [], "us": [], "fr": [["ut-capitole.fr", 6], ["other", 17]], "ar": [], "il": [], "br": [], "es": [["idescat.cat", 18], ["grec.cat", 6], ["other", 8]]}, "articles": [["Isra\u00e8l (oc)", 72, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Isra%C3%A8l"], ["Palestina (istorica) (oc)", 40, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Palestina_%28istorica%29"], ["Autoritat Palestiniana (oc)", 29, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Autoritat_Palestiniana"], ["Listra de Gaza (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Listra_de_Gaza"], ["Jerusal\u00e8m (oc)", 27, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Jerusal%C3%A8m"], ["Jerusal\u00e8m \u00c8st (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Jerusal%C3%A8m_%C3%88st"], ["Cisjordania (oc)", 17, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Cisjordania"], ["Betel\u00e8m (oc)", 15, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Betel%C3%A8m"], ["Jud\u00e8a (oc)", 14, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Jud%C3%A8a"], ["Ramallah (oc)", 9, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Ramallah"], ["Mont dels Olius (oc)", 6, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Mont_dels_Olius"], ["Mont del Temple (oc)", 2, "http://oc.wikipedia.org/wiki/Mont_del_Temple"]], "data": [["cl", 1.0], ["jp", 1.0], ["fr", 0.9166666666666666], ["ar", 0.75], ["ca", 0.6666666666666666], ["it", 0.6666666666666666], ["us", 0.6], ["es", 0.5535714285714286], ["il", 0.5], ["br", 0.5], ["de", 0.2631578947368421], ["all", 0.0]]};
