var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["d-nb.info", 13], ["vefsafn.is", 9], ["other", 79]], "is": [["vefsafn.is", 9], ["other", 49]]}, "articles": [["Island (da)", 1279, "http://da.wikipedia.org/wiki/Island"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (da)", 197, "http://da.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["Reykjavik (da)", 193, "http://da.wikipedia.org/wiki/Reykjavik"], ["Hekla (da)", 182, "http://da.wikipedia.org/wiki/Hekla"], ["Eyjafjallaj\u00f6kulls vulkanudbrud i 2010 (da)", 127, "http://da.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kulls_vulkanudbrud_i_2010"], ["Laki (da)", 83, "http://da.wikipedia.org/wiki/Laki"], ["Bl\u00e5 Lagune (da)", 79, "http://da.wikipedia.org/wiki/Bl%C3%A5_Lagune"], ["\u00deingvellir (da)", 73, "http://da.wikipedia.org/wiki/%C3%9Eingvellir"], ["Vatnaj\u00f6kull (da)", 71, "http://da.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Katla (vulkan) (da)", 64, "http://da.wikipedia.org/wiki/Katla_%28vulkan%29"], ["Altinget (da)", 56, "http://da.wikipedia.org/wiki/Altinget"], ["Gr\u00edmsv\u00f6tn (da)", 55, "http://da.wikipedia.org/wiki/Gr%C3%ADmsv%C3%B6tn"], ["Gisle Surss\u00f8ns saga (da)", 52, "http://da.wikipedia.org/wiki/Gisle_Surss%C3%B8ns_saga"], ["Strokkur (da)", 49, "http://da.wikipedia.org/wiki/Strokkur"], ["Akureyri (da)", 45, "http://da.wikipedia.org/wiki/Akureyri"], ["Heimaey (da)", 43, "http://da.wikipedia.org/wiki/Heimaey"], ["Gullfoss (da)", 43, "http://da.wikipedia.org/wiki/Gullfoss"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (da)", 36, "http://da.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["Vestmannaeyjar (da)", 36, "http://da.wikipedia.org/wiki/Vestmannaeyjar"], ["Keflav\u00edk International Airport (da)", 33, "http://da.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk_International_Airport"], ["Geysir (da)", 31, "http://da.wikipedia.org/wiki/Geysir"], ["Hallgr\u00edmskirkja (da)", 30, "http://da.wikipedia.org/wiki/Hallgr%C3%ADmskirkja"], ["Iceland Express (da)", 28, "http://da.wikipedia.org/wiki/Iceland_Express"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (da)", 28, "http://da.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Krafla (da)", 27, "http://da.wikipedia.org/wiki/Krafla"], ["Keflav\u00edk (da)", 25, "http://da.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["Egilssta\u00f0ir (da)", 25, "http://da.wikipedia.org/wiki/Egilssta%C3%B0ir"], ["Nationalparken Vatnaj\u00f6kull (da)", 24, "http://da.wikipedia.org/wiki/Nationalparken_Vatnaj%C3%B6kull"], ["Drumlin (da)", 24, "http://da.wikipedia.org/wiki/Drumlin"], ["K\u00f3pavogur (da)", 24, "http://da.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["other", 579]], "data": [["is", 62], ["de", 17], ["us", 17], ["dk", 6], ["gb", 3], ["fr", 1], ["jp", 1], ["ht", 1], ["au", 1], ["np", 1], ["fi", 1], ["ca", 1], ["se", 1]]};
