var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["d-nb.info", 62], ["google.com", 27], ["viaf.org", 14], ["stat.gov.pl", 10], ["lodz.pl", 9], ["verwaltungsgeschichte.de", 8], ["worldcat.org", 5], ["gazeta.pl", 5], ["other", 268]], "de": [["d-nb.info", 62], ["verwaltungsgeschichte.de", 8], ["other", 15]], "pl": [["stat.gov.pl", 10], ["lodz.pl", 9], ["gazeta.pl", 5], ["other", 195]], "us": [["google.com", 27], ["viaf.org", 14], ["worldcat.org", 5], ["other", 21]]}, "articles": [["Polen (da)", 827, "http://da.wikipedia.org/wiki/Polen"], ["Auschwitz koncentrationslejr (da)", 713, "http://da.wikipedia.org/wiki/Auschwitz_koncentrationslejr"], ["Holocaust (da)", 637, "http://da.wikipedia.org/wiki/Holocaust"], ["Warszawa (da)", 239, "http://da.wikipedia.org/wiki/Warszawa"], ["Krak\u00f3w (da)", 228, "http://da.wikipedia.org/wiki/Krak%C3%B3w"], ["Stettin (da)", 201, "http://da.wikipedia.org/wiki/Stettin"], ["Gda\u0144sk (da)", 159, "http://da.wikipedia.org/wiki/Gda%C5%84sk"], ["Wroc\u0142aw (da)", 143, "http://da.wikipedia.org/wiki/Wroc%C5%82aw"], ["Schlesien (da)", 85, "http://da.wikipedia.org/wiki/Schlesien"], ["Pozna\u0144 (da)", 85, "http://da.wikipedia.org/wiki/Pozna%C5%84"], ["Pommern (da)", 84, "http://da.wikipedia.org/wiki/Pommern"], ["Den polsk-litauiske realunion (da)", 81, "http://da.wikipedia.org/wiki/Den_polsk-litauiske_realunion"], ["Sobib\u00f3r udryddelseslejr (da)", 81, "http://da.wikipedia.org/wiki/Sobib%C3%B3r_udryddelseslejr"], ["Fristaden Danzig (da)", 69, "http://da.wikipedia.org/wiki/Fristaden_Danzig"], ["Oder-Neisse-linjen (da)", 69, "http://da.wikipedia.org/wiki/Oder-Neisse-linjen"], ["Slaget ved Tannenberg (1914) (da)", 68, "http://da.wikipedia.org/wiki/Slaget_ved_Tannenberg_%281914%29"], ["\u0141\u00f3d\u017a (da)", 66, "http://da.wikipedia.org/wiki/%C5%81%C3%B3d%C5%BA"], ["20. juli-attentatet (da)", 64, "http://da.wikipedia.org/wiki/20._juli-attentatet"], ["Ulveskansen (da)", 62, "http://da.wikipedia.org/wiki/Ulveskansen"], ["Treblinka udryddelseslejr (da)", 61, "http://da.wikipedia.org/wiki/Treblinka_udryddelseslejr"], ["Majdanek koncentrationslejr (da)", 57, "http://da.wikipedia.org/wiki/Majdanek_koncentrationslejr"], ["Be\u0142\u017cec udryddelseslejr (da)", 56, "http://da.wikipedia.org/wiki/Be%C5%82%C5%BCec_udryddelseslejr"], ["Bia\u0142owieska nationalpark (da)", 55, "http://da.wikipedia.org/wiki/Bia%C5%82owieska_nationalpark"], ["Toru\u0144 (da)", 51, "http://da.wikipedia.org/wiki/Toru%C5%84"], ["O\u015bwi\u0119cim (da)", 50, "http://da.wikipedia.org/wiki/O%C5%9Bwi%C4%99cim"], ["Elbl\u0105g (da)", 48, "http://da.wikipedia.org/wiki/Elbl%C4%85g"], ["Police (Polen) (da)", 46, "http://da.wikipedia.org/wiki/Police_%28Polen%29"], ["Sovjetunionens invasion af Polen i 1939 (da)", 45, "http://da.wikipedia.org/wiki/Sovjetunionens_invasion_af_Polen_i_1939"], ["Gdynia (da)", 45, "http://da.wikipedia.org/wiki/Gdynia"], ["Bia\u0142ystok (da)", 44, "http://da.wikipedia.org/wiki/Bia%C5%82ystok"], ["other", 3564]], "data": [["pl", 220], ["us", 105], ["de", 84], ["dk", 14], ["fr", 11], ["se", 6], ["il", 6], ["va", 3], ["au", 3], ["nl", 3], ["gb", 3], ["by", 3], ["cz", 2], ["lu", 2], ["ws", 2], ["ua", 2], ["cn", 1], ["ca", 1], ["ir", 1], ["ao", 1], ["vu", 1], ["az", 1], ["ru", 1], ["re", 1], ["be", 1], ["vn", 1], ["sv", 1]]};
