var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["rs.gov.br", 7], ["rj.gov.br", 7], ["sp.gov.br", 7], ["other", 57]], "br": [["rs.gov.br", 7], ["rj.gov.br", 7], ["sp.gov.br", 7], ["other", 44]]}, "articles": [["Brasiilia (et)", 467, "http://et.wikipedia.org/wiki/Brasiilia"], ["Rio de Janeiro (et)", 118, "http://et.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro"], ["S\u00e3o Paulo (et)", 72, "http://et.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["L\u00f5una-Ameerika manner (et)", 71, "http://et.wikipedia.org/wiki/L%C3%B5una-Ameerika_manner"], ["Bras\u00edlia (et)", 67, "http://et.wikipedia.org/wiki/Bras%C3%ADlia"], ["Salvador (Brasiilia) (et)", 40, "http://et.wikipedia.org/wiki/Salvador_%28Brasiilia%29"], ["Lunastaja Kristuse kuju (et)", 32, "http://et.wikipedia.org/wiki/Lunastaja_Kristuse_kuju"], ["Fortaleza (et)", 29, "http://et.wikipedia.org/wiki/Fortaleza"], ["Maracan\u00e3 staadion (et)", 27, "http://et.wikipedia.org/wiki/Maracan%C3%A3_staadion"], ["Porto Alegre (et)", 27, "http://et.wikipedia.org/wiki/Porto_Alegre"], ["Santos FC (et)", 24, "http://et.wikipedia.org/wiki/Santos_FC"], ["Manaus (et)", 24, "http://et.wikipedia.org/wiki/Manaus"], ["\u00dcRO keskkonna- ja arengukonverents (et)", 22, "http://et.wikipedia.org/wiki/%C3%9CRO_keskkonna-_ja_arengukonverents"], ["P\u00e3o de A\u00e7\u00facar (et)", 22, "http://et.wikipedia.org/wiki/P%C3%A3o_de_A%C3%A7%C3%BAcar"], ["Rio Negro j\u00f5gi (et)", 21, "http://et.wikipedia.org/wiki/Rio_Negro_j%C3%B5gi"], ["Madeira j\u00f5gi (et)", 20, "http://et.wikipedia.org/wiki/Madeira_j%C3%B5gi"], ["Belo Horizonte (et)", 20, "http://et.wikipedia.org/wiki/Belo_Horizonte"], ["Curitiba (et)", 20, "http://et.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Natal (et)", 19, "http://et.wikipedia.org/wiki/Natal"], ["Recife (et)", 19, "http://et.wikipedia.org/wiki/Recife"], ["Rio Grande do Suli osariik (et)", 19, "http://et.wikipedia.org/wiki/Rio_Grande_do_Suli_osariik"], ["Cear\u00e1 osariik (et)", 19, "http://et.wikipedia.org/wiki/Cear%C3%A1_osariik"], ["Rio de Janeiro osariik (et)", 18, "http://et.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro_osariik"], ["Sergipe osariik (et)", 18, "http://et.wikipedia.org/wiki/Sergipe_osariik"], ["Pernambuco osariik (et)", 18, "http://et.wikipedia.org/wiki/Pernambuco_osariik"], ["Liiduringkond (Brasiilia) (et)", 17, "http://et.wikipedia.org/wiki/Liiduringkond_%28Brasiilia%29"], ["Minas Geraisi osariik (et)", 17, "http://et.wikipedia.org/wiki/Minas_Geraisi_osariik"], ["S\u00e3o Paulo FC (et)", 16, "http://et.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_FC"], ["Acre osariik (et)", 16, "http://et.wikipedia.org/wiki/Acre_osariik"], ["Esp\u00edrito Santo osariik (et)", 15, "http://et.wikipedia.org/wiki/Esp%C3%ADrito_Santo_osariik"], ["other", 769]], "data": [["br", 63], ["us", 9], ["ee", 3], ["de", 2], ["bd", 1], ["va", 1], ["th", 1], ["ck", 1], ["ca", 1], ["kw", 1]]};
