var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {}, "articles": [["T\u0161aad (et)", 67, "http://et.wikipedia.org/wiki/T%C5%A1aad"], ["N'Djamena (et)", 18, "http://et.wikipedia.org/wiki/N%27Djamena"], ["Ida-Mayo-Kebbi piirkond (et)", 10, "http://et.wikipedia.org/wiki/Ida-Mayo-Kebbi_piirkond"], ["Gu\u00e9ra (et)", 9, "http://et.wikipedia.org/wiki/Gu%C3%A9ra"], ["Ab\u00e9ch\u00e9 (et)", 8, "http://et.wikipedia.org/wiki/Ab%C3%A9ch%C3%A9"], ["Batha (et)", 8, "http://et.wikipedia.org/wiki/Batha"], ["Hadjer-Lamis (et)", 7, "http://et.wikipedia.org/wiki/Hadjer-Lamis"], ["L\u00e4\u00e4ne-Logone (et)", 7, "http://et.wikipedia.org/wiki/L%C3%A4%C3%A4ne-Logone"], ["Emi Koussi (et)", 7, "http://et.wikipedia.org/wiki/Emi_Koussi"], ["Kesk-Chari (et)", 7, "http://et.wikipedia.org/wiki/Kesk-Chari"], ["Kanem (et)", 6, "http://et.wikipedia.org/wiki/Kanem"], ["Adamaoua (et)", 6, "http://et.wikipedia.org/wiki/Adamaoua"], ["Lac (et)", 5, "http://et.wikipedia.org/wiki/Lac"], ["Wadi Fira (et)", 5, "http://et.wikipedia.org/wiki/Wadi_Fira"], ["L\u00e4\u00e4ne-Mayo-Kebbi piirkond (et)", 5, "http://et.wikipedia.org/wiki/L%C3%A4%C3%A4ne-Mayo-Kebbi_piirkond"], ["Ouadda\u00ef (et)", 5, "http://et.wikipedia.org/wiki/Ouadda%C3%AF"], ["Tandjil\u00e9 (et)", 3, "http://et.wikipedia.org/wiki/Tandjil%C3%A9"], ["Salamat (et)", 3, "http://et.wikipedia.org/wiki/Salamat"], ["Ida-Logone (et)", 3, "http://et.wikipedia.org/wiki/Ida-Logone"], ["Borkou-Ennedi-Tibesti (et)", 2, "http://et.wikipedia.org/wiki/Borkou-Ennedi-Tibesti"], ["Toussid\u00e9 (et)", 2, "http://et.wikipedia.org/wiki/Toussid%C3%A9"], ["Chari-Baguirmi (et)", 2, "http://et.wikipedia.org/wiki/Chari-Baguirmi"], ["Mandoul (et)", 2, "http://et.wikipedia.org/wiki/Mandoul"]], "data": [["us", 2], ["ee", 1]]};
