var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["sarajevo.ba", 5], ["other", 80]], "ba": [["sarajevo.ba", 5], ["other", 35]]}, "articles": [["Bosna a Hercegovina (cs)", 1154, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Bosna_a_Hercegovina"], ["Atent\u00e1t na Franti\u0161ka Ferdinanda d'Este (cs)", 866, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Atent%C3%A1t_na_Franti%C5%A1ka_Ferdinanda_d%27Este"], ["Sarajevo (cs)", 360, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Sarajevo"], ["Srebrenick\u00fd masakr (cs)", 259, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Srebrenick%C3%BD_masakr"], ["Republika srbsk\u00e1 (cs)", 222, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Republika_srbsk%C3%A1"], ["Me\u0111ugorje (cs)", 197, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Me%C4%91ugorje"], ["Mostar (cs)", 195, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Mostar"], ["Srebrenica (cs)", 129, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Srebrenica"], ["Nez\u00e1visl\u00fd st\u00e1t Chorvatsko (cs)", 105, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Nez%C3%A1visl%C3%BD_st%C3%A1t_Chorvatsko"], ["Banja Luka (cs)", 96, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Banja_Luka"], ["Federace Bosny a Hercegoviny (cs)", 77, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Federace_Bosny_a_Hercegoviny"], ["Sinjal (cs)", 76, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Sinjal"], ["Neum (cs)", 59, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Neum"], ["Hercegovina (cs)", 58, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Hercegovina"], ["Star\u00fd most (Mostar) (cs)", 58, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Star%C3%BD_most_%28Mostar%29"], ["Obl\u00e9h\u00e1n\u00ed Sarajeva (cs)", 58, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Obl%C3%A9h%C3%A1n%C3%AD_Sarajeva"], ["Br\u010dko (distrikt) (cs)", 57, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Br%C4%8Dko_%28distrikt%29"], ["Neretva (cs)", 51, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Neretva"], ["Vodop\u00e1dy Kravica (cs)", 51, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Vodop%C3%A1dy_Kravica"], ["Drina (cs)", 47, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Drina"], ["Viso\u010dica (cs)", 44, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Viso%C4%8Dica"], ["Tuzla (cs)", 41, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Tuzla"], ["Bosna (historick\u00e1 zem\u011b) (cs)", 36, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Bosna_%28historick%C3%A1_zem%C4%9B%29"], ["Biha\u0107 (cs)", 32, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Biha%C4%87"], ["Zenica (cs)", 32, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Zenica"], ["Socialistick\u00e1 republika Srbsko (cs)", 31, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Socialistick%C3%A1_republika_Srbsko"], ["Gora\u017ede (cs)", 29, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Gora%C5%BEde"], ["Jajce (cs)", 29, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Jajce"], ["Trebinje (cs)", 28, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Trebinje"], ["Metkovi\u0107 (cs)", 28, "http://cs.wikipedia.org/wiki/Metkovi%C4%87"], ["other", 1070]], "data": [["ba", 39], ["us", 21], ["cz", 10], ["hr", 5], ["ca", 4], ["fr", 3], ["gb", 3], ["de", 2], ["ru", 1], ["ch", 1], ["nl", 1], ["rs", 1], ["vu", 1], ["sk", 1], ["at", 1], ["gl", 1], ["se", 1]]};
