var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["ine.cv", 217], ["statoids.com", 22], ["birdlife.org", 17], ["anmcv.org", 13], ["mindelo.info", 12], ["wdl.org", 10], ["gov.cv", 9], ["google.com", 9], ["worldaerodata.com", 8], ["citypopulation.de", 7], ["umassd.edu", 6], ["other", 121]], "gb": [["birdlife.org", 17], ["other", 13]], "us": [["statoids.com", 22], ["anmcv.org", 13], ["wdl.org", 10], ["other", 71]], "cv": [["ine.cv", 217], ["gov.cv", 9], ["other", 18]]}, "articles": [["Praia (en)", 1513, "http://en.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["Am\u00edlcar Cabral International Airport (en)", 995, "http://en.wikipedia.org/wiki/Am%C3%ADlcar_Cabral_International_Airport"], ["Boa Vista, Cape Verde (en)", 886, "http://en.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista%2C_Cape_Verde"], ["Sal, Cape Verde (en)", 821, "http://en.wikipedia.org/wiki/Sal%2C_Cape_Verde"], ["Fogo, Cape Verde (en)", 734, "http://en.wikipedia.org/wiki/Fogo%2C_Cape_Verde"], ["Pico do Fogo (en)", 723, "http://en.wikipedia.org/wiki/Pico_do_Fogo"], ["Nelson Mandela International Airport (en)", 672, "http://en.wikipedia.org/wiki/Nelson_Mandela_International_Airport"], ["S\u00e3o Vicente, Cape Verde (en)", 584, "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente%2C_Cape_Verde"], ["Aristides Pereira International Airport (en)", 478, "http://en.wikipedia.org/wiki/Aristides_Pereira_International_Airport"], ["Mindelo (en)", 434, "http://en.wikipedia.org/wiki/Mindelo"], ["Santiago, Cape Verde (en)", 418, "http://en.wikipedia.org/wiki/Santiago%2C_Cape_Verde"], ["Portuguese Cape Verde (en)", 397, "http://en.wikipedia.org/wiki/Portuguese_Cape_Verde"], ["Maio, Cape Verde (en)", 352, "http://en.wikipedia.org/wiki/Maio%2C_Cape_Verde"], ["Ces\u00e1ria \u00c9vora Airport (en)", 307, "http://en.wikipedia.org/wiki/Ces%C3%A1ria_%C3%89vora_Airport"], ["Santo Ant\u00e3o, Cape Verde (en)", 275, "http://en.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o%2C_Cape_Verde"], ["S\u00e3o Nicolau, Cape Verde (en)", 238, "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau%2C_Cape_Verde"], ["Ch\u00e3 das Caldeiras (en)", 233, "http://en.wikipedia.org/wiki/Ch%C3%A3_das_Caldeiras"], ["Brava, Cape Verde (en)", 218, "http://en.wikipedia.org/wiki/Brava%2C_Cape_Verde"], ["Cidade Velha (en)", 165, "http://en.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["Sal Rei (en)", 158, "http://en.wikipedia.org/wiki/Sal_Rei"], ["Tarrafal camp (en)", 144, "http://en.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_camp"], ["Espargos (en)", 143, "http://en.wikipedia.org/wiki/Espargos"], ["Santa Catarina, Cape Verde (en)", 135, "http://en.wikipedia.org/wiki/Santa_Catarina%2C_Cape_Verde"], ["Tarrafal, Cape Verde (en)", 132, "http://en.wikipedia.org/wiki/Tarrafal%2C_Cape_Verde"], ["Santa Catarina do Fogo, Cape Verde (en)", 130, "http://en.wikipedia.org/wiki/Santa_Catarina_do_Fogo%2C_Cape_Verde"], ["Praia, Cape Verde (municipality) (en)", 129, "http://en.wikipedia.org/wiki/Praia%2C_Cape_Verde_%28municipality%29"], ["Santa Cruz, Cape Verde (en)", 116, "http://en.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz%2C_Cape_Verde"], ["S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os, Cape Verde (en)", 114, "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Louren%C3%A7o_dos_%C3%93rg%C3%A3os%2C_Cape_Verde"], ["S\u00e3o Vicente, Cape Verde (municipality) (en)", 107, "http://en.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente%2C_Cape_Verde_%28municipality%29"], ["Paul, Cape Verde (en)", 103, "http://en.wikipedia.org/wiki/Paul%2C_Cape_Verde"], ["other", 6690]], "data": [["cv", 241], ["us", 123], ["gb", 26], ["fr", 19], ["pt", 13], ["de", 10], ["ca", 7], ["br", 7], ["ch", 4], ["au", 4], ["ru", 3], ["va", 2], ["es", 2], ["nl", 2], ["no", 2], ["be", 2], ["mo", 2], ["se", 2], ["gu", 1], ["co", 1], ["ee", 1], ["is", 1], ["aq", 1], ["cz", 1], ["at", 1], ["cs", 1], ["cw", 1], ["rw", 1], ["ie", 1], ["ne", 1], ["lv", 1], ["re", 1], ["pk", 1], ["jp", 1], ["hu", 1], ["jm", 1], ["lb", 1], ["me", 1], ["sx", 1], ["mc", 1], ["la", 1]]};
