var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "ir": [], "us": [], "es": [["ine.es", 5], ["other", 25]]}, "articles": [["Arxentina (ast)", 127, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Arxentina"], ["Andes (ast)", 33, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Andes"], ["Buenos Aires (ast)", 26, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Buenos_Aires"], ["Club de Gimnasia y Esgrima La Plata (ast)", 14, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Club_de_Gimnasia_y_Esgrima_La_Plata"], ["La Plata (ast)", 12, "http://ast.wikipedia.org/wiki/La_Plata"], ["Ciud\u00e1 de Mendoza (ast)", 8, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ciud%C3%A1_de_Mendoza"], ["Part\u00edu de La Plata (ast)", 6, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Part%C3%ADu_de_La_Plata"], ["Santa Cruz (Catamarca) (ast)", 5, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_%28Catamarca%29"], ["Rosario (Arxentina) (ast)", 5, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Rosario_%28Arxentina%29"], ["Abbott (ast)", 4, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Abbott"], ["Abel (Buenos Aires) (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Abel_%28Buenos_Aires%29"], ["Les Teyes (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Les_Teyes"], ["Gorina (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Gorina"], ["Ignacio Correas (ast)", 3, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ignacio_Correas"], ["Arturo Segu\u00ed (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Arturo_Segu%C3%AD"], ["City Bell (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/City_Bell"], ["La Mesada (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/La_Mesada"], ["\u00c1ngel Etcheverry (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/%C3%81ngel_Etcheverry"], ["Puestu Sey (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Puestu_Sey"], ["El Peligro (La Plata) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/El_Peligro_%28La_Plata%29"], ["Agote (Buenos Aires) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Agote_%28Buenos_Aires%29"], ["Tolosa (Arxentina) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Tolosa_%28Arxentina%29"], ["Abasto (La Plata) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Abasto_%28La_Plata%29"], ["Ciud\u00e1 de Neuqu\u00e9n (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ciud%C3%A1_de_Neuqu%C3%A9n"], ["Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez (Buenos Aires) (ast)", 2, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Jos%C3%A9_Hern%C3%A1ndez_%28Buenos_Aires%29"], ["Cid Campeador (Buenos Aires) (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Cid_Campeador_%28Buenos_Aires%29"], ["Ringuelet (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Ringuelet"], ["Manuel B. Gonnet (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Manuel_B._Gonnet"], ["Juan Tronconi (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Juan_Tronconi"], ["Villa Elvira (ast)", 1, "http://ast.wikipedia.org/wiki/Villa_Elvira"]], "data": [["us", 1.0], ["es", 0.6136363636363636], ["ir", 0.14285714285714285], ["all", 0.0]]};
