var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": []}, "articles": [["Brasil (ang)", 186, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Brasil"], ["S\u016b\u00f0america (ang)", 77, "http://ang.wikipedia.org/wiki/S%C5%AB%C3%B0america"], ["Rio de Janeiro (ang)", 62, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro"], ["S\u00e3o Paulo (ang)", 51, "http://ang.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo"], ["Amazonas (ang)", 13, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Amazonas"], ["Curitiba (ang)", 13, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Osasco (ang)", 10, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Osasco"], ["S\u00e3o Paulo (r\u012bce) (ang)", 10, "http://ang.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Paulo_%28r%C4%ABce%29"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (ang)", 7, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade Tecnol\u00f3gica Federal do Paran\u00e1 (ang)", 6, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_Tecnol%C3%B3gica_Federal_do_Paran%C3%A1"], ["Instituto Federal da Bahia (ang)", 6, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (ang)", 6, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["Universidade Federal da Bahia (ang)", 5, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (ang)", 5, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"], ["Arara (ang)", 5, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Arara"], ["Catal\u00e3o (ang)", 5, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Catal%C3%A3o"], ["Universidade Funda\u00e7\u00e3o Mineira de Educa\u00e7\u00e3o e Cultura (ang)", 3, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_Funda%C3%A7%C3%A3o_Mineira_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_e_Cultura"], ["Itumbiara (ang)", 3, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Itumbiara"], ["Coronel Fabriciano (ang)", 3, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Coronel_Fabriciano"], ["Paul\u00ednia (ang)", 3, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Paul%C3%ADnia"], ["Tr\u00eas Pontas (ang)", 2, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Tr%C3%AAs_Pontas"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (ang)", 1, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"], ["Major Ant\u00f4nio Couto Pereira Stadium (ang)", 1, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Major_Ant%C3%B4nio_Couto_Pereira_Stadium"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (ang)", 1, "http://ang.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"]], "data": []};
