var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["unesco.org", 9], ["guije.com", 7], ["other", 50]], "us": [["guije.com", 7], ["other", 17]]}, "articles": [["Cuba (it)", 4200, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cuba"], ["L'Avana (it)", 992, "http://it.wikipedia.org/wiki/L%27Avana"], ["Trinidad (Cuba) (it)", 287, "http://it.wikipedia.org/wiki/Trinidad_%28Cuba%29"], ["Santiago di Cuba (it)", 212, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santiago_di_Cuba"], ["Grandi Antille (it)", 177, "http://it.wikipedia.org/wiki/Grandi_Antille"], ["Varadero (it)", 157, "http://it.wikipedia.org/wiki/Varadero"], ["Santa Clara (Cuba) (it)", 146, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santa_Clara_%28Cuba%29"], ["Indie Occidentali (it)", 144, "http://it.wikipedia.org/wiki/Indie_Occidentali"], ["Cienfuegos (it)", 135, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cienfuegos"], ["Granma (it)", 133, "http://it.wikipedia.org/wiki/Granma"], ["Bodeguita del Medio (it)", 121, "http://it.wikipedia.org/wiki/Bodeguita_del_Medio"], ["Camag\u00fcey (it)", 121, "http://it.wikipedia.org/wiki/Camag%C3%BCey"], ["Havana Club (it)", 109, "http://it.wikipedia.org/wiki/Havana_Club"], ["Santiago de las Vegas (it)", 107, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_las_Vegas"], ["Isola della Giovent\u00f9 (it)", 105, "http://it.wikipedia.org/wiki/Isola_della_Giovent%C3%B9"], ["Aeroporto Internazionale Jos\u00e9 Mart\u00ed (it)", 97, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_Jos%C3%A9_Mart%C3%AD"], ["Mausoleo di Che Guevara (it)", 94, "http://it.wikipedia.org/wiki/Mausoleo_di_Che_Guevara"], ["Holgu\u00edn (it)", 84, "http://it.wikipedia.org/wiki/Holgu%C3%ADn"], ["Battaglia di Santa Clara (it)", 82, "http://it.wikipedia.org/wiki/Battaglia_di_Santa_Clara"], ["Assalto alla Caserma Moncada (it)", 78, "http://it.wikipedia.org/wiki/Assalto_alla_Caserma_Moncada"], ["Guant\u00e1namo (citt\u00e0) (it)", 76, "http://it.wikipedia.org/wiki/Guant%C3%A1namo_%28citt%C3%A0%29"], ["Cayo Coco (it)", 67, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cayo_Coco"], ["Matanzas (it)", 60, "http://it.wikipedia.org/wiki/Matanzas"], ["Provincia di Guant\u00e1namo (it)", 57, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Guant%C3%A1namo"], ["Universit\u00e0 dell'Avana (it)", 55, "http://it.wikipedia.org/wiki/Universit%C3%A0_dell%27Avana"], ["Sierra Maestra (catena montuosa) (it)", 55, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sierra_Maestra_%28catena_montuosa%29"], ["Provincia di Pinar del R\u00edo (it)", 55, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Pinar_del_R%C3%ADo"], ["Provincia di Holgu\u00edn (it)", 52, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Holgu%C3%ADn"], ["Plaza de la Revoluci\u00f3n (it)", 43, "http://it.wikipedia.org/wiki/Plaza_de_la_Revoluci%C3%B3n"], ["Valle Vi\u00f1ales (it)", 43, "http://it.wikipedia.org/wiki/Valle_Vi%C3%B1ales"], ["other", 2182]], "data": [["us", 34], ["fr", 20], ["it", 17], ["cu", 14], ["gb", 6], ["es", 4], ["va", 1], ["ch", 1], ["nl", 1], ["cn", 1], ["hk", 1], ["ar", 1], ["at", 1], ["mx", 1]]};
