var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statoids.com", 7], ["other", 20]]}, "articles": [["Boa Vista (Capo Verde) (it)", 392, "http://it.wikipedia.org/wiki/Boa_Vista_%28Capo_Verde%29"], ["Ilha do Sal (it)", 219, "http://it.wikipedia.org/wiki/Ilha_do_Sal"], ["Praia (it)", 192, "http://it.wikipedia.org/wiki/Praia"], ["S\u00e3o Vicente (Capo Verde) (it)", 94, "http://it.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Vicente_%28Capo_Verde%29"], ["Mindelo (it)", 76, "http://it.wikipedia.org/wiki/Mindelo"], ["Fogo (it)", 69, "http://it.wikipedia.org/wiki/Fogo"], ["Santiago (Capo Verde) (it)", 63, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santiago_%28Capo_Verde%29"], ["Santo Ant\u00e3o (it)", 61, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santo_Ant%C3%A3o"], ["Cidade Velha (it)", 35, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cidade_Velha"], ["S\u00e3o Nicolau (Capo Verde) (it)", 34, "http://it.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Nicolau_%28Capo_Verde%29"], ["Maio (it)", 32, "http://it.wikipedia.org/wiki/Maio"], ["Brava (Capo Verde) (it)", 23, "http://it.wikipedia.org/wiki/Brava_%28Capo_Verde%29"], ["Contea di Tarrafal de S\u00e3o Nicolau (it)", 21, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Tarrafal_de_S%C3%A3o_Nicolau"], ["Tarrafal (it)", 20, "http://it.wikipedia.org/wiki/Tarrafal"], ["S\u00e3o Filipe (it)", 20, "http://it.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Filipe"], ["Porto Novo (Capo Verde) (it)", 14, "http://it.wikipedia.org/wiki/Porto_Novo_%28Capo_Verde%29"], ["Tarrafal de S\u00e3o Nicolau (it)", 13, "http://it.wikipedia.org/wiki/Tarrafal_de_S%C3%A3o_Nicolau"], ["Contea di S\u00e3o Vicente (it)", 13, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_S%C3%A3o_Vicente"], ["Contea di Paul (it)", 12, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Paul"], ["Contea di Tarrafal (it)", 12, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Tarrafal"], ["Contea di Praia (it)", 12, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Praia"], ["Contea di Ribeira Grande (it)", 11, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Ribeira_Grande"], ["Contea di Sal (it)", 9, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Sal"], ["Contea di Boa Vista (it)", 8, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Boa_Vista"], ["Contea di Santa Catarina do Fogo (it)", 8, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Santa_Catarina_do_Fogo"], ["Contea di S\u00e3o Filipe (it)", 8, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_S%C3%A3o_Filipe"], ["Contea di Maio (it)", 8, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Maio"], ["S\u00e3o Domingos (Capo Verde) (it)", 7, "http://it.wikipedia.org/wiki/S%C3%A3o_Domingos_%28Capo_Verde%29"], ["Contea di Brava (it)", 7, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Brava"], ["Contea di S\u00e3o Louren\u00e7o dos \u00d3rg\u00e3os (it)", 7, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_S%C3%A3o_Louren%C3%A7o_dos_%C3%93rg%C3%A3os"], ["other", 27]], "data": [["us", 9], ["fr", 5], ["pt", 4], ["cv", 4], ["de", 3], ["ca", 2], ["it", 1], ["at", 1]]};
