var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"do": [["one.gob.do", 35], ["other", 1]], "all": [["one.gob.do", 35], ["other", 25]]}, "articles": [["Repubblica Dominicana (it)", 2131, "http://it.wikipedia.org/wiki/Repubblica_Dominicana"], ["Santo Domingo (it)", 1447, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santo_Domingo"], ["Hispaniola (it)", 333, "http://it.wikipedia.org/wiki/Hispaniola"], ["Bayahibe (it)", 193, "http://it.wikipedia.org/wiki/Bayahibe"], ["La Romana (Repubblica Dominicana) (it)", 184, "http://it.wikipedia.org/wiki/La_Romana_%28Repubblica_Dominicana%29"], ["Saona (isola) (it)", 116, "http://it.wikipedia.org/wiki/Saona_%28isola%29"], ["Saman\u00e1 (it)", 79, "http://it.wikipedia.org/wiki/Saman%C3%A1"], ["Santiago de los Caballeros (it)", 77, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santiago_de_los_Caballeros"], ["Aeroporto Internazionale Las Am\u00e9ricas (it)", 53, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_Las_Am%C3%A9ricas"], ["Las Terrenas (it)", 49, "http://it.wikipedia.org/wiki/Las_Terrenas"], ["Aeroporto Internazionale di La Romana (it)", 46, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_di_La_Romana"], ["Provincia di La Altagracia (it)", 45, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_La_Altagracia"], ["Provincia di Saman\u00e1 (it)", 42, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Saman%C3%A1"], ["San Pedro de Macor\u00eds (it)", 42, "http://it.wikipedia.org/wiki/San_Pedro_de_Macor%C3%ADs"], ["Provincia di Santiago (Repubblica Dominicana) (it)", 41, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Santiago_%28Repubblica_Dominicana%29"], ["Aeroporto Internazionale di Punta Cana (it)", 41, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_di_Punta_Cana"], ["Provincia di Santo Domingo (it)", 41, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Santo_Domingo"], ["Provincia di La Romana (it)", 40, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_La_Romana"], ["Arcidiocesi di Santo Domingo (it)", 37, "http://it.wikipedia.org/wiki/Arcidiocesi_di_Santo_Domingo"], ["Citt\u00e0 coloniale (it)", 35, "http://it.wikipedia.org/wiki/Citt%C3%A0_coloniale"], ["Salvale\u00f3n de Hig\u00fcey (it)", 35, "http://it.wikipedia.org/wiki/Salvale%C3%B3n_de_Hig%C3%BCey"], ["Nagua (it)", 34, "http://it.wikipedia.org/wiki/Nagua"], ["La Isabela (it)", 34, "http://it.wikipedia.org/wiki/La_Isabela"], ["Concepci\u00f3n de la Vega (it)", 34, "http://it.wikipedia.org/wiki/Concepci%C3%B3n_de_la_Vega"], ["San Crist\u00f3bal (Repubblica Dominicana) (it)", 34, "http://it.wikipedia.org/wiki/San_Crist%C3%B3bal_%28Repubblica_Dominicana%29"], ["Haina (it)", 32, "http://it.wikipedia.org/wiki/Haina"], ["Constanza (Repubblica Dominicana) (it)", 31, "http://it.wikipedia.org/wiki/Constanza_%28Repubblica_Dominicana%29"], ["Santa Cruz de Mao (it)", 30, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santa_Cruz_de_Mao"], ["Provincia di San Juan (Repubblica Dominicana) (it)", 29, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_San_Juan_%28Repubblica_Dominicana%29"], ["Provincia di Barahona (it)", 29, "http://it.wikipedia.org/wiki/Provincia_di_Barahona"], ["other", 2111]], "data": [["do", 166], ["us", 34], ["it", 8], ["gb", 3], ["fr", 2], ["ht", 2], ["sz", 1], ["ca", 1], ["de", 1], ["ps", 1], ["cy", 1], ["jo", 1], ["af", 1], ["in", 1], ["au", 1]]};
