var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["statice.is", 98], ["nat.is", 12], ["vefsafn.is", 12], ["isafold.de", 8], ["vedur.is", 6], ["hi.is", 6], ["repubblica.it", 5], ["other", 216]], "it": [["repubblica.it", 5], ["other", 26]], "is": [["statice.is", 97], ["nat.is", 12], ["vefsafn.is", 12], ["other", 152]]}, "articles": [["Islanda (it)", 4526, "http://it.wikipedia.org/wiki/Islanda"], ["Reykjav\u00edk (it)", 1215, "http://it.wikipedia.org/wiki/Reykjav%C3%ADk"], ["Eruzione dell'Eyjafj\u00f6ll del 2010 (it)", 251, "http://it.wikipedia.org/wiki/Eruzione_dell%27Eyjafj%C3%B6ll_del_2010"], ["Eyjafjallaj\u00f6kull (it)", 249, "http://it.wikipedia.org/wiki/Eyjafjallaj%C3%B6kull"], ["Akureyri (it)", 205, "http://it.wikipedia.org/wiki/Akureyri"], ["Aeroporto Internazionale di Keflav\u00edk (it)", 165, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_di_Keflav%C3%ADk"], ["Vatnaj\u00f6kull (it)", 156, "http://it.wikipedia.org/wiki/Vatnaj%C3%B6kull"], ["Laki (it)", 148, "http://it.wikipedia.org/wiki/Laki"], ["Gullfoss (it)", 130, "http://it.wikipedia.org/wiki/Gullfoss"], ["Laguna Blu (Islanda) (it)", 125, "http://it.wikipedia.org/wiki/Laguna_Blu_%28Islanda%29"], ["Parco nazionale \u00deingvellir (it)", 121, "http://it.wikipedia.org/wiki/Parco_nazionale_%C3%9Eingvellir"], ["B\u00e1r\u00f0arbunga (it)", 108, "http://it.wikipedia.org/wiki/B%C3%A1r%C3%B0arbunga"], ["Geografia dell'Islanda (it)", 104, "http://it.wikipedia.org/wiki/Geografia_dell%27Islanda"], ["Althing (it)", 102, "http://it.wikipedia.org/wiki/Althing"], ["Keflav\u00edk (it)", 98, "http://it.wikipedia.org/wiki/Keflav%C3%ADk"], ["Dettifoss (it)", 93, "http://it.wikipedia.org/wiki/Dettifoss"], ["K\u00f3pavogur (it)", 93, "http://it.wikipedia.org/wiki/K%C3%B3pavogur"], ["Hekla (it)", 85, "http://it.wikipedia.org/wiki/Hekla"], ["J\u00f6kuls\u00e1rl\u00f3n (it)", 84, "http://it.wikipedia.org/wiki/J%C3%B6kuls%C3%A1rl%C3%B3n"], ["Hafnarfj\u00f6r\u00f0ur (it)", 84, "http://it.wikipedia.org/wiki/Hafnarfj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Katla (it)", 83, "http://it.wikipedia.org/wiki/Katla"], ["Vestmannaeyjar (it)", 80, "http://it.wikipedia.org/wiki/Vestmannaeyjar"], ["\u00cdsafj\u00f6r\u00f0ur (it)", 79, "http://it.wikipedia.org/wiki/%C3%8Dsafj%C3%B6r%C3%B0ur"], ["Knattspyrnuf\u00e9lagi\u00f0 V\u00edkingur (it)", 76, "http://it.wikipedia.org/wiki/Knattspyrnuf%C3%A9lagi%C3%B0_V%C3%ADkingur"], ["H\u00fasav\u00edk (it)", 76, "http://it.wikipedia.org/wiki/H%C3%BAsav%C3%ADk"], ["M\u00fdvatn (it)", 72, "http://it.wikipedia.org/wiki/M%C3%BDvatn"], ["Geysir (it)", 68, "http://it.wikipedia.org/wiki/Geysir"], ["Hallgr\u00edmskirkja (it)", 67, "http://it.wikipedia.org/wiki/Hallgr%C3%ADmskirkja"], ["Eyjafj\u00f6ll (it)", 66, "http://it.wikipedia.org/wiki/Eyjafj%C3%B6ll"], ["Selfoss (citt\u00e0) (it)", 66, "http://it.wikipedia.org/wiki/Selfoss_%28citt%C3%A0%29"], ["other", 3444]], "data": [["is", 263], ["us", 52], ["it", 32], ["de", 17], ["gb", 6], ["fr", 5], ["va", 3], ["ch", 2], ["ca", 2], ["au", 1], ["aw", 1], ["gl", 1], ["ie", 1], ["ru", 1], ["nl", 1], ["na", 1], ["lk", 1], ["tm", 1], ["tf", 1], ["be", 1], ["dj", 1], ["dk", 1], ["bl", 1], ["mn", 1], ["mp", 1], ["se", 1]]};
