var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["aps.lt", 14], ["other", 138]], "lt": [["aps.lt", 14], ["other", 104]]}, "articles": [["Lituania (it)", 2733, "http://it.wikipedia.org/wiki/Lituania"], ["Vilnius (it)", 1202, "http://it.wikipedia.org/wiki/Vilnius"], ["Kaunas (it)", 426, "http://it.wikipedia.org/wiki/Kaunas"], ["Klaip\u0117da (it)", 190, "http://it.wikipedia.org/wiki/Klaip%C4%97da"], ["Occupazione sovietica delle repubbliche baltiche (it)", 166, "http://it.wikipedia.org/wiki/Occupazione_sovietica_delle_repubbliche_baltiche"], ["Collina delle Croci (it)", 105, "http://it.wikipedia.org/wiki/Collina_delle_Croci"], ["Territorio di Memel (it)", 102, "http://it.wikipedia.org/wiki/Territorio_di_Memel"], ["Trakai (it)", 90, "http://it.wikipedia.org/wiki/Trakai"], ["Geografia della Lituania (it)", 78, "http://it.wikipedia.org/wiki/Geografia_della_Lituania"], ["Comune urbano di \u0160iauliai (it)", 75, "http://it.wikipedia.org/wiki/Comune_urbano_di_%C5%A0iauliai"], ["Panev\u0117\u017eys (it)", 61, "http://it.wikipedia.org/wiki/Panev%C4%97%C5%BEys"], ["Distretto di Alov\u0117 (it)", 53, "http://it.wikipedia.org/wiki/Distretto_di_Alov%C4%97"], ["Aeroporto di Kaunas (it)", 53, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_di_Kaunas"], ["Alytus (it)", 53, "http://it.wikipedia.org/wiki/Alytus"], ["Samogizia (it)", 52, "http://it.wikipedia.org/wiki/Samogizia"], ["Porta dell'Aurora (it)", 49, "http://it.wikipedia.org/wiki/Porta_dell%27Aurora"], ["Aeroporto Internazionale di Vilnius (it)", 49, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_di_Vilnius"], ["Massacro di Ponary (it)", 47, "http://it.wikipedia.org/wiki/Massacro_di_Ponary"], ["Distretto di Alytus (it)", 46, "http://it.wikipedia.org/wiki/Distretto_di_Alytus"], ["Cattedrale di Vilnius (it)", 44, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cattedrale_di_Vilnius"], ["Palanga (it)", 37, "http://it.wikipedia.org/wiki/Palanga"], ["Arcidiocesi di Vilnius (it)", 35, "http://it.wikipedia.org/wiki/Arcidiocesi_di_Vilnius"], ["Druskininkai (it)", 35, "http://it.wikipedia.org/wiki/Druskininkai"], ["Centrale nucleare di Ignalina (it)", 30, "http://it.wikipedia.org/wiki/Centrale_nucleare_di_Ignalina"], ["Governatorato di Vilna (it)", 30, "http://it.wikipedia.org/wiki/Governatorato_di_Vilna"], ["Seimas (it)", 29, "http://it.wikipedia.org/wiki/Seimas"], ["Contea di Vilnius (it)", 29, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Vilnius"], ["Governatorato di Kovno (it)", 28, "http://it.wikipedia.org/wiki/Governatorato_di_Kovno"], ["Contea di Klaip\u0117da (it)", 28, "http://it.wikipedia.org/wiki/Contea_di_Klaip%C4%97da"], ["Utena (it)", 28, "http://it.wikipedia.org/wiki/Utena"], ["other", 1527]], "data": [["lt", 118], ["us", 18], ["it", 6], ["fr", 5], ["gb", 3], ["mn", 1], ["nl", 1], ["gr", 1], ["vg", 1], ["ca", 1], ["de", 1], ["al", 1], ["lv", 1], ["cz", 1], ["tj", 1], ["at", 1], ["hn", 1], ["dz", 1], ["hu", 1], ["se", 1]]};
