var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["flickr.com", 18], ["unesco.org", 13], ["ine.pt", 10], ["sapo.pt", 9], ["monumentos.pt", 8], ["metrolisboa.pt", 7], ["igespar.pt", 7], ["dre.pt", 6], ["cm-ourem.pt", 6], ["other", 530]], "pt": [["ine.pt", 10], ["sapo.pt", 9], ["monumentos.pt", 8], ["other", 463]], "us": [["flickr.com", 18], ["other", 25]]}, "articles": [["Portogallo (it)", 3591, "http://it.wikipedia.org/wiki/Portogallo"], ["Lisbona (it)", 2870, "http://it.wikipedia.org/wiki/Lisbona"], ["Sport Lisboa e Benfica (it)", 2679, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sport_Lisboa_e_Benfica"], ["Madera (it)", 1869, "http://it.wikipedia.org/wiki/Madera"], ["Campionato europeo di calcio 2004 (it)", 1403, "http://it.wikipedia.org/wiki/Campionato_europeo_di_calcio_2004"], ["Cavalieri Ospitalieri (it)", 1265, "http://it.wikipedia.org/wiki/Cavalieri_Ospitalieri"], ["Porto (Portogallo) (it)", 1012, "http://it.wikipedia.org/wiki/Porto_%28Portogallo%29"], ["Funchal (it)", 577, "http://it.wikipedia.org/wiki/Funchal"], ["F\u00e1tima (Portogallo) (it)", 576, "http://it.wikipedia.org/wiki/F%C3%A1tima_%28Portogallo%29"], ["Algarve (it)", 441, "http://it.wikipedia.org/wiki/Algarve"], ["Coimbra (it)", 427, "http://it.wikipedia.org/wiki/Coimbra"], ["Eurosport (it)", 412, "http://it.wikipedia.org/wiki/Eurosport"], ["Boavista Futebol Clube (it)", 388, "http://it.wikipedia.org/wiki/Boavista_Futebol_Clube"], ["Sintra (it)", 379, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sintra"], ["Sporting Clube de Braga (it)", 367, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sporting_Clube_de_Braga"], ["Porto Santo (it)", 319, "http://it.wikipedia.org/wiki/Porto_Santo"], ["Est\u00e1dio da Luz (it)", 295, "http://it.wikipedia.org/wiki/Est%C3%A1dio_da_Luz"], ["Braga (it)", 282, "http://it.wikipedia.org/wiki/Braga"], ["Monastero dos Jer\u00f3nimos (it)", 275, "http://it.wikipedia.org/wiki/Monastero_dos_Jer%C3%B3nimos"], ["Associa\u00e7\u00e3o Acad\u00e9mica de Coimbra - Organismo Aut\u00f3nomo de Futebol (it)", 256, "http://it.wikipedia.org/wiki/Associa%C3%A7%C3%A3o_Acad%C3%A9mica_de_Coimbra_-_Organismo_Aut%C3%B3nomo_de_Futebol"], ["Faro (Portogallo) (it)", 235, "http://it.wikipedia.org/wiki/Faro_%28Portogallo%29"], ["\u00c9vora (it)", 215, "http://it.wikipedia.org/wiki/%C3%89vora"], ["Aeroporto di Lisbona (it)", 204, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_di_Lisbona"], ["Comunit\u00e0 dei Paesi di lingua portoghese (it)", 196, "http://it.wikipedia.org/wiki/Comunit%C3%A0_dei_Paesi_di_lingua_portoghese"], ["Dorsale medio atlantica (it)", 192, "http://it.wikipedia.org/wiki/Dorsale_medio_atlantica"], ["Set\u00fabal (it)", 192, "http://it.wikipedia.org/wiki/Set%C3%BAbal"], ["Santuario di F\u00e1tima (it)", 177, "http://it.wikipedia.org/wiki/Santuario_di_F%C3%A1tima"], ["TAP Portugal (it)", 177, "http://it.wikipedia.org/wiki/TAP_Portugal"], ["Sparizione di Madeleine McCann (it)", 175, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sparizione_di_Madeleine_McCann"], ["Regno del Portogallo (it)", 173, "http://it.wikipedia.org/wiki/Regno_del_Portogallo"], ["other", 19007]], "data": [["pt", 478], ["us", 61], ["fr", 32], ["it", 29], ["br", 15], ["gb", 10], ["va", 8], ["ch", 8], ["de", 8], ["es", 6], ["ca", 3], ["au", 2], ["pa", 2], ["bz", 2], ["mh", 2], ["se", 2], ["gp", 1], ["gg", 1], ["cz", 1], ["il", 1], ["cv", 1], ["la", 1], ["lk", 1], ["lv", 1], ["td", 1], ["ro", 1], ["bd", 1], ["be", 1], ["dj", 1], ["bl", 1], ["jp", 1], ["bv", 1], ["fk", 1], ["ke", 1], ["kh", 1], ["mk", 1], ["at", 1]]};
