var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [["destinazioneafrica.it", 6], ["other", 17]]}, "articles": [["Togo (it)", 873, "http://it.wikipedia.org/wiki/Togo"], ["Lom\u00e9 (it)", 176, "http://it.wikipedia.org/wiki/Lom%C3%A9"], ["Monti del Togo (it)", 29, "http://it.wikipedia.org/wiki/Monti_del_Togo"], ["Aeroporto Internazionale di Lom\u00e9-Gnassingb\u00e9 Eyad\u00e9ma (it)", 28, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aeroporto_Internazionale_di_Lom%C3%A9-Gnassingb%C3%A9_Eyad%C3%A9ma"], ["Atakpam\u00e9 (it)", 25, "http://it.wikipedia.org/wiki/Atakpam%C3%A9"], ["Sokod\u00e9 (it)", 24, "http://it.wikipedia.org/wiki/Sokod%C3%A9"], ["Regione Marittima (it)", 22, "http://it.wikipedia.org/wiki/Regione_Marittima"], ["Aneho (it)", 21, "http://it.wikipedia.org/wiki/Aneho"], ["Ts\u00e9vi\u00e9 (it)", 19, "http://it.wikipedia.org/wiki/Ts%C3%A9vi%C3%A9"], ["Dapaong (it)", 18, "http://it.wikipedia.org/wiki/Dapaong"], ["Kpalim\u00e9 (it)", 15, "http://it.wikipedia.org/wiki/Kpalim%C3%A9"], ["Kara (citt\u00e0) (it)", 15, "http://it.wikipedia.org/wiki/Kara_%28citt%C3%A0%29"], ["Regione delle Savane (Togo) (it)", 15, "http://it.wikipedia.org/wiki/Regione_delle_Savane_%28Togo%29"], ["Regione di Kara (it)", 14, "http://it.wikipedia.org/wiki/Regione_di_Kara"], ["Mono (fiume) (it)", 14, "http://it.wikipedia.org/wiki/Mono_%28fiume%29"], ["Togoville (it)", 13, "http://it.wikipedia.org/wiki/Togoville"], ["Koutammakou (it)", 13, "http://it.wikipedia.org/wiki/Koutammakou"], ["Prefettura di K\u00e9ran (it)", 12, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_K%C3%A9ran"], ["Diocesi di Atakpam\u00e9 (it)", 12, "http://it.wikipedia.org/wiki/Diocesi_di_Atakpam%C3%A9"], ["Prefettura di Danyi (it)", 11, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_Danyi"], ["Prefettura di Tchamba (it)", 11, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_Tchamba"], ["Bassar (it)", 11, "http://it.wikipedia.org/wiki/Bassar"], ["Parco Nazionale Fazao-Malfacassa (it)", 11, "http://it.wikipedia.org/wiki/Parco_Nazionale_Fazao-Malfacassa"], ["Prefettura di Assoli (it)", 10, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_Assoli"], ["Vogan (it)", 10, "http://it.wikipedia.org/wiki/Vogan"], ["Parco Nazionale K\u00e9ran (it)", 10, "http://it.wikipedia.org/wiki/Parco_Nazionale_K%C3%A9ran"], ["Prefettura di Tchaudjo (it)", 9, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_Tchaudjo"], ["Prefettura di Zio (it)", 9, "http://it.wikipedia.org/wiki/Prefettura_di_Zio"], ["Badou (it)", 9, "http://it.wikipedia.org/wiki/Badou"], ["Blitta (it)", 9, "http://it.wikipedia.org/wiki/Blitta"], ["other", 225]], "data": [["fr", 22], ["nl", 18], ["us", 13], ["it", 8], ["tg", 2], ["dz", 1], ["af", 1], ["tw", 1], ["de", 1], ["al", 1], ["au", 1], ["pg", 1], ["at", 1]]};
