var GP_ITEMIZED_DATA = {"domains": {"all": [], "it": []}, "articles": [["Brasile (sc)", 49, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Brasile"], ["Rio de Janeiro (sc)", 23, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Rio_de_Janeiro"], ["Sao Paulo (sc)", 23, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Sao_Paulo"], ["Manaus (sc)", 10, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Manaus"], ["Curitiba (sc)", 10, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Curitiba"], ["Sao Paulo SC (sc)", 9, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Sao_Paulo_SC"], ["Universidade Federal de Minas Gerais (sc)", 7, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_de_Minas_Gerais"], ["Am\u00e8rica de su Sud (sc)", 6, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Am%C3%A8rica_de_su_Sud"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica de Minas Gerais (sc)", 4, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_de_Minas_Gerais"], ["Belo Horizonte (sc)", 4, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Belo_Horizonte"], ["Corinthians (sc)", 4, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Corinthians"], ["Clube de Regatas do Flamengo (sc)", 4, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Clube_de_Regatas_do_Flamengo"], ["Centro Federal de Educa\u00e7\u00e3o Tecnol\u00f3gica Celso Suckow da Fonseca (sc)", 3, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Centro_Federal_de_Educa%C3%A7%C3%A3o_Tecnol%C3%B3gica_Celso_Suckow_da_Fonseca"], ["Universidade Federal da Bahia (sc)", 3, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_da_Bahia"], ["Santos (sc)", 3, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Santos"], ["Catal\u00e3o (sc)", 3, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Catal%C3%A3o"], ["Osasco (Sao Paulo) (sc)", 3, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Osasco_%28Sao_Paulo%29"], ["Universidade Federal do Rec\u00f4ncavo da Bahia (sc)", 2, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Universidade_Federal_do_Rec%C3%B4ncavo_da_Bahia"], ["Vassouras (sc)", 2, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Vassouras"], ["Universidade do Estado de Minas Gerais (sc)", 1, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Universidade_do_Estado_de_Minas_Gerais"], ["Pontif\u00edcia Universidade Cat\u00f3lica de Minas Gerais (sc)", 1, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Pontif%C3%ADcia_Universidade_Cat%C3%B3lica_de_Minas_Gerais"], ["Instituto Federal da Bahia (sc)", 1, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Instituto_Federal_da_Bahia"], ["Universidade Estadual de Feira de Santana (sc)", 1, "http://sc.wikipedia.org/wiki/Universidade_Estadual_de_Feira_de_Santana"]], "data": [["it", 0.8064516129032258], ["all", 0.0]]};
